{
  "results": [
    {
      "created_at": "Thu Jan 23 14:07:42 +0000 2020",
      "id": 1220347377023844353,
      "id_str": "1220347377023844353",
      "text": "Se dar entrevista, t\u00e1 atacando os Jornalistas formados no ensino superior do Ex-ministro Haddad (do kit GAY) Se n\u00e3o\u2026 https://t.co/HpdqoPEArf",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1147687384701702144,
        "id_str": "1147687384701702144",
        "name": "Jos\u00e9 kle\u00efn",
        "screen_name": "Miudo63214526",
        "location": "Brasil",
        "url": null,
        "description": null,
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "full_name": "Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -55.0,
                  -10.0
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 1736,
        "friends_count": 1769,
        "listed_count": 1,
        "favourites_count": 9205,
        "statuses_count": 4071,
        "created_at": "Sun Jul 07 02:02:50 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1147687781856108544/fBK5kPNl_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147687781856108544/fBK5kPNl_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1147687384701702144/1569265525",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1220008119742484480,
      "quoted_status_id_str": "1220008119742484480",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Wed Jan 22 15:39:37 +0000 2020",
        "id": 1220008119742484480,
        "id_str": "1220008119742484480",
        "text": "\"Dizem que quando eu falo eu agrido voc\u00eas, ent\u00e3o como eu sou da paz eu n\u00e3o vou dar entrevista\". \n\nBolsonaro segue d\u2026 https://t.co/P8Wh5j98S2",
        "display_text_range": [
          0,
          140
        ],
        "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
        "truncated": true,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 27703690,
          "id_str": "27703690",
          "name": "S\u00e2mia Bomfim",
          "screen_name": "samiabomfim",
          "location": "S\u00e3o Paulo",
          "url": "http://www.samiabomfim.com.br",
          "description": "Feminista, defensora dos direitos sociais e deputada federal pelo PSOL S\u00e3o Paulo eleita com 249.887 votos.",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": true,
          "followers_count": 230851,
          "friends_count": 641,
          "listed_count": 476,
          "favourites_count": 11405,
          "statuses_count": 14518,
          "created_at": "Mon Mar 30 18:55:45 +0000 2009",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": true,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "707070",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
          "profile_background_tile": true,
          "profile_link_color": "DFC0A5",
          "profile_sidebar_border_color": "FAFAFA",
          "profile_sidebar_fill_color": "000000",
          "profile_text_color": "4C4C52",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1208142035456278528/ac7BYbwa_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1208142035456278528/ac7BYbwa_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27703690/1551970902",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "extended_tweet": {
          "full_text": "\"Dizem que quando eu falo eu agrido voc\u00eas, ent\u00e3o como eu sou da paz eu n\u00e3o vou dar entrevista\". \n\nBolsonaro segue demonstrando seu desprezo pela imprensa livre. Ao final de sua fala, \u00e9 poss\u00edvel ouvir pessoas elogiando o gesto do presidente. \n\nO Brasil vai mal. Muito mal. https://t.co/IvAE982AvW",
          "display_text_range": [
            0,
            271
          ],
          "entities": {
            "hashtags": [],
            "urls": [],
            "user_mentions": [],
            "symbols": [],
            "media": [
              {
                "id": 1220007700676907008,
                "id_str": "1220007700676907008",
                "indices": [
                  272,
                  295
                ],
                "additional_media_info": {
                  "title": "Bolsonaro odeia a imprensa.",
                  "description": "",
                  "embeddable": true,
                  "monetizable": false
                },
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EO5Wz_iW4AEjrxE.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EO5Wz_iW4AEjrxE.jpg",
                "url": "https://t.co/IvAE982AvW",
                "display_url": "pic.twitter.com/IvAE982AvW",
                "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1220008119742484480/video/1",
                "type": "video",
                "video_info": {
                  "aspect_ratio": [
                    640,
                    351
                  ],
                  "duration_millis": 22634,
                  "variants": [
                    {
                      "bitrate": 2176000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1220007700676907008/vid/1280x702/F6UhVXAnhXWw0GzL.mp4?tag=13"
                    },
                    {
                      "content_type": "application/x-mpegURL",
                      "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1220007700676907008/pl/bDHcRXHOwC4AXBy8.m3u8?tag=13"
                    },
                    {
                      "bitrate": 832000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1220007700676907008/vid/656x360/KTAM0X-nYM6u_yiC.mp4?tag=13"
                    },
                    {
                      "bitrate": 288000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1220007700676907008/vid/492x270/7In8xXheonbEzfwA.mp4?tag=13"
                    }
                  ]
                },
                "sizes": {
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 656,
                    "h": 360,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "large": {
                    "w": 656,
                    "h": 360,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "small": {
                    "w": 656,
                    "h": 360,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              }
            ]
          },
          "extended_entities": {
            "media": [
              {
                "id": 1220007700676907008,
                "id_str": "1220007700676907008",
                "indices": [
                  272,
                  295
                ],
                "additional_media_info": {
                  "title": "Bolsonaro odeia a imprensa.",
                  "description": "",
                  "embeddable": true,
                  "monetizable": false
                },
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EO5Wz_iW4AEjrxE.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EO5Wz_iW4AEjrxE.jpg",
                "url": "https://t.co/IvAE982AvW",
                "display_url": "pic.twitter.com/IvAE982AvW",
                "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1220008119742484480/video/1",
                "type": "video",
                "video_info": {
                  "aspect_ratio": [
                    640,
                    351
                  ],
                  "duration_millis": 22634,
                  "variants": [
                    {
                      "bitrate": 2176000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1220007700676907008/vid/1280x702/F6UhVXAnhXWw0GzL.mp4?tag=13"
                    },
                    {
                      "content_type": "application/x-mpegURL",
                      "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1220007700676907008/pl/bDHcRXHOwC4AXBy8.m3u8?tag=13"
                    },
                    {
                      "bitrate": 832000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1220007700676907008/vid/656x360/KTAM0X-nYM6u_yiC.mp4?tag=13"
                    },
                    {
                      "bitrate": 288000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1220007700676907008/vid/492x270/7In8xXheonbEzfwA.mp4?tag=13"
                    }
                  ]
                },
                "sizes": {
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 656,
                    "h": 360,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "large": {
                    "w": 656,
                    "h": 360,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "small": {
                    "w": 656,
                    "h": 360,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              }
            ]
          }
        },
        "quote_count": 130,
        "reply_count": 644,
        "retweet_count": 837,
        "favorite_count": 6784,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/P8Wh5j98S2",
              "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1220008119742484480",
              "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
              "indices": [
                117,
                140
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/XMDPBDoPT6",
        "expanded": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1220008119742484480",
        "display": "twitter.com/samiabomfim/st\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Se dar entrevista, t\u00e1 atacando os Jornalistas formados no ensino superior do Ex-ministro Haddad (do kit GAY) Se n\u00e3o Fala e Ditador. Kkkkkkkkaneta Azul, Azul Kkkkkkaneta. Kkkkkkom\u00e9diante ESQUERDOPATA. https://t.co/XMDPBDoPT6",
        "display_text_range": [
          0,
          199
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/XMDPBDoPT6",
              "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1220008119742484480",
              "display_url": "twitter.com/samiabomfim/st\u2026",
              "indices": [
                200,
                223
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/HpdqoPEArf",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1220347377023844353",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 23 04:40:01 +0000 2020",
      "id": 1220204517507112960,
      "id_str": "1220204517507112960",
      "text": "Mas o real motivo de eu querer fazer hist\u00f3ria \u00e9 poder doutrinar as crian\u00e7as, fazer elas virarem uns esquerdistas to\u2026 https://t.co/Ubwc9do6DE",
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1010321450597789696,
        "id_str": "1010321450597789696",
        "name": "Sisu me ajudai n\u00e9",
        "screen_name": "RachelBRASILEI1",
        "location": null,
        "url": null,
        "description": null,
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 24,
        "friends_count": 237,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 1279,
        "statuses_count": 811,
        "created_at": "Sat Jun 23 00:39:39 +0000 2018",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1216698657170501632/bNIvRsXB_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216698657170501632/bNIvRsXB_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1010321450597789696/1578918539",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Mas o real motivo de eu querer fazer hist\u00f3ria \u00e9 poder doutrinar as crian\u00e7as, fazer elas virarem uns esquerdistas todos comunistas e introduzir todas aquelas coisas que o Haddad ia introduzir se fosse presidente ( kit gay, mamadeira de piroca...)",
        "display_text_range": [
          0,
          245
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 1,
      "reply_count": 1,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 6,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Ubwc9do6DE",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1220204517507112960",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Jan 21 16:34:10 +0000 2020",
      "id": 1219659462778216448,
      "id_str": "1219659462778216448",
      "text": "e pensar que se tivessem votado haddad abordagem policial podia ser assim: \n\n\"essa \u00e9 a pol\u00edcia da ditadura unic\u00f3rni\u2026 https://t.co/cPSrp1Fnkn",
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 8609412,
        "id_str": "8609412",
        "name": "!un\u025f 4 \u00a1 \u029e N n \u0500",
        "screen_name": "coiote4fun",
        "location": "onde moram os itinerantes",
        "url": "http://compoteratrash.iluria.com",
        "description": "Coiote Flores. Star descendent carbon-based humanoid. Editor, escritor.  \n\nhttp://instagram.com/coioteflores",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 781,
        "friends_count": 1812,
        "listed_count": 12,
        "favourites_count": 3107,
        "statuses_count": 39629,
        "created_at": "Sun Sep 02 17:09:35 +0000 2007",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "FCF2FC",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "2FC2EF",
        "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
        "profile_sidebar_fill_color": "252429",
        "profile_text_color": "666666",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1135838826423824384/zx7WhYV7_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135838826423824384/zx7WhYV7_normal.png",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/8609412/1443108059",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "e pensar que se tivessem votado haddad abordagem policial podia ser assim: \n\n\"essa \u00e9 a pol\u00edcia da ditadura unic\u00f3rnio sat\u00e2nico contra a fam\u00edlia tradicional \n\nlargue esse kit gay e a mamadeira de piroca e dance vogue com as m\u00e3os para cima\n\nsua linda\"\n\nMAS N\u00c3AAO =~~",
        "display_text_range": [
          0,
          263
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/cPSrp1Fnkn",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219659462778216448",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Jan 21 02:57:59 +0000 2020",
      "id": 1219454062921469952,
      "id_str": "1219454062921469952",
      "text": "O livro da Thais Oyama sobre Bolsonaro \u00e9 pela Cia das Letras, editora cujo Alexandre Schartz, o dono principal, dec\u2026 https://t.co/EkdHW0fbGE",
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1188078906068426754,
        "id_str": "1188078906068426754",
        "name": "Demerol_dex",
        "screen_name": "demerol_dex",
        "location": "Brasil",
        "url": null,
        "description": "\ud83d\udd3dRedpilladoscast \ud83d\udd25@redpilados\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n A VERDADE SEMPRE VENCE!",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "full_name": "Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -55.0,
                  -10.0
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 35,
        "friends_count": 235,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 856,
        "statuses_count": 671,
        "created_at": "Sat Oct 26 13:05:01 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1211036552584998914/o3Gli5uP_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211036552584998914/o3Gli5uP_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1188078906068426754/1578151378",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "O livro da Thais Oyama sobre Bolsonaro \u00e9 pela Cia das Letras, editora cujo Alexandre Schartz, o dono principal, declarou apoio ao Haddad. \u00c9 a editora que editou o livro do kit gay.",
        "display_text_range": [
          0,
          180
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 1,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/EkdHW0fbGE",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219454062921469952",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Mon Jan 20 17:58:00 +0000 2020",
      "id": 1219318169103368193,
      "id_str": "1219318169103368193",
      "text": "o FUND\u00c3O que te elegeu foi o caixa dois dos empres\u00e1rios! Um exemplo:Aqueles que pagaram fake news no whatsapp,disse\u2026 https://t.co/of2flqEGfv",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 75105340,
        "id_str": "75105340",
        "name": "\u210be\u2113e\u03b7\u03b1Sthephanowitz\u2122",
        "screen_name": "Helenasth",
        "location": "Santos...Campinas..Piracicaba",
        "url": "http://www.osamigosdopresidentelula.blogspot.com/",
        "description": "Santos \u00e9 a minha tribo,Le\u00e3o o meu signo.Blues a minha m\u00fasica.Torcedora do Santos FC.F\u00e3 de Lula e PB  Exigente,determinada e decidida...Ah! Meu RT \u00e9 endosso",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 59853,
        "friends_count": 218,
        "listed_count": 186,
        "favourites_count": 27,
        "statuses_count": 43450,
        "created_at": "Thu Sep 17 20:21:35 +0000 2009",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "DBE9ED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_link_color": "8B0000",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/859896540814606337/jg0gu-WP_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859896540814606337/jg0gu-WP_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75105340/1433531260",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1219214095334899713,
      "quoted_status_id_str": "1219214095334899713",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Mon Jan 20 11:04:26 +0000 2020",
        "id": 1219214095334899713,
        "id_str": "1219214095334899713",
        "text": "- Esse foi o \"FUND\u00c3O\" que me elegeu em 2018 e fez do @depheliolopes o campe\u00e3o de votos no Rio. Para futuras elei\u00e7\u00f5e\u2026 https://t.co/qiBoMht8DV",
        "display_text_range": [
          0,
          140
        ],
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "truncated": true,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 128372940,
          "id_str": "128372940",
          "name": "Jair M. Bolsonaro",
          "screen_name": "jairbolsonaro",
          "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
          "url": "http://www.bolsonaro.com.br",
          "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": true,
          "followers_count": 5826080,
          "friends_count": 393,
          "listed_count": 5538,
          "favourites_count": 2403,
          "statuses_count": 8379,
          "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "175C17",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "0084B4",
          "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
          "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F",
          "profile_text_color": "1414FF",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "extended_tweet": {
          "full_text": "- Esse foi o \"FUND\u00c3O\" que me elegeu em 2018 e fez do @depheliolopes o campe\u00e3o de votos no Rio. Para futuras elei\u00e7\u00f5es apenas trocaremos a jarra, por outra de cor verde, com investimento de R$ 9,90. - com @CarlosBolsonaro https://t.co/D3Y316yAsE",
          "display_text_range": [
            0,
            219
          ],
          "entities": {
            "hashtags": [],
            "urls": [],
            "user_mentions": [
              {
                "screen_name": "depheliolopes",
                "name": "Helio Lopes",
                "id": 2585621855,
                "id_str": "2585621855",
                "indices": [
                  53,
                  67
                ]
              },
              {
                "screen_name": "CarlosBolsonaro",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "id": 68712576,
                "id_str": "68712576",
                "indices": [
                  203,
                  219
                ]
              }
            ],
            "symbols": [],
            "media": [
              {
                "id": 1219214086006767616,
                "id_str": "1219214086006767616",
                "indices": [
                  220,
                  243
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOuEwGWWAAAKqyl.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOuEwGWWAAAKqyl.jpg",
                "url": "https://t.co/D3Y316yAsE",
                "display_url": "pic.twitter.com/D3Y316yAsE",
                "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1219214095334899713/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 960,
                    "h": 758,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "small": {
                    "w": 680,
                    "h": 537,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "large": {
                    "w": 960,
                    "h": 758,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              }
            ]
          },
          "extended_entities": {
            "media": [
              {
                "id": 1219214086006767616,
                "id_str": "1219214086006767616",
                "indices": [
                  220,
                  243
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOuEwGWWAAAKqyl.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOuEwGWWAAAKqyl.jpg",
                "url": "https://t.co/D3Y316yAsE",
                "display_url": "pic.twitter.com/D3Y316yAsE",
                "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1219214095334899713/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 960,
                    "h": 758,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "small": {
                    "w": 680,
                    "h": 537,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "large": {
                    "w": 960,
                    "h": 758,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              }
            ]
          }
        },
        "quote_count": 814,
        "reply_count": 4255,
        "retweet_count": 8647,
        "favorite_count": 47737,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/qiBoMht8DV",
              "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219214095334899713",
              "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
              "indices": [
                117,
                140
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "depheliolopes",
              "name": "Helio Lopes",
              "id": 2585621855,
              "id_str": "2585621855",
              "indices": [
                53,
                67
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/QxpVMkQfL3",
        "expanded": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1219214095334899713",
        "display": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "o FUND\u00c3O que te elegeu foi o caixa dois dos empres\u00e1rios! Um exemplo:Aqueles que pagaram fake news no whatsapp,dissemina\u00e7\u00e3o de not\u00edcias falsas pelas redes sociais....Aaaa, uma pergunta: J\u00e1 mandou recolher o  \"kit gay\" das escolas? Voc\u00ea disse que foi distribu\u00eddo por Haddad, Lembra? https://t.co/QxpVMkQfL3",
        "display_text_range": [
          0,
          280
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/QxpVMkQfL3",
              "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1219214095334899713",
              "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
              "indices": [
                281,
                304
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 4,
      "favorite_count": 10,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/of2flqEGfv",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219318169103368193",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Sun Jan 19 14:28:25 +0000 2020",
      "id": 1218903039286923266,
      "id_str": "1218903039286923266",
      "text": "Quem n\u00e3o lembra da patetice do Haddad kit&amp;gay e Maria do Ros\u00e1rio orando em voz alta nos tempos para ganhar votos di\u2026 https://t.co/L2byt9PQ03",
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 16405880,
        "id_str": "16405880",
        "name": "Nivaldo Cordeiro",
        "screen_name": "nivaldocordeiro",
        "location": "S\u00e3o Paulo",
        "url": "http://www.nivaldocordeiro.net",
        "description": "Um espectador engajado",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "S\u00e3o Paulo",
              "region": "S\u00e3o Paulo",
              "sub_region": "S\u00e3o Paulo",
              "full_name": "S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -46.63611,
                  -23.5475
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 7923,
        "friends_count": 2947,
        "listed_count": 137,
        "favourites_count": 180,
        "statuses_count": 65813,
        "created_at": "Mon Sep 22 16:54:25 +0000 2008",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "0099B9",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_link_color": "0099B9",
        "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
        "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
        "profile_text_color": "3C3940",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/805476815267631105/GlxZQrD8_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/805476815267631105/GlxZQrD8_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16405880/1488583834",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Quem n\u00e3o lembra da patetice do Haddad kit&amp;gay e Maria do Ros\u00e1rio orando em voz alta nos tempos para ganhar votos diante das c\u00e2meras de televis\u00e3o? Se lascaram. A popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o suporta farisa\u00edsmo. Ate\u00edsmo \u00e9 derrota certa nas elei\u00e7\u00f5es.",
        "display_text_range": [
          0,
          236
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 3,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/L2byt9PQ03",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218903039286923266",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              121,
              144
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Sun Jan 19 01:36:26 +0000 2020",
      "id": 1218708764624392192,
      "id_str": "1218708764624392192",
      "text": "Sou professor e nao aceitei a imposi\u00e7\u00e3o de distribuir o kit gay.\nMesmo com um fiscal do PT e a policia na porta de\u2026 https://t.co/nTqFM0G8Iu",
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 186670124,
        "id_str": "186670124",
        "name": "Andre Gruske Becker-PSL-Partido Social Liberal",
        "screen_name": "gruske36",
        "location": "Viam\u00e3o/RS.",
        "url": "http://vamosfazerdireitota.blogspot.com/",
        "description": "Esta na hora de mudar",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Viam\u00e3o",
              "region": "Rio Grande do Sul",
              "sub_region": "Viam\u00e3o",
              "full_name": "Viam\u00e3o, Rio Grande do Sul, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -51.02333,
                  -30.08111
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 18,
        "friends_count": 70,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 18,
        "statuses_count": 421,
        "created_at": "Sat Sep 04 02:15:55 +0000 2010",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170475926/OQAAAEyacC0BsyisWIsop0FGywCACmy7bM1Ydu7hUW3RKK1iSede5ZswoWjUK-nHjdXzdKez87-CcMMUAn39mWzzdD8Am1T1UDRxXSurtVaOZKY0M54JdbrfaRW5_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170475926/OQAAAEyacC0BsyisWIsop0FGywCACmy7bM1Ydu7hUW3RKK1iSede5ZswoWjUK-nHjdXzdKez87-CcMMUAn39mWzzdD8Am1T1UDRxXSurtVaOZKY0M54JdbrfaRW5_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/186670124/1570203543",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Sou professor e nao aceitei a imposi\u00e7\u00e3o de distribuir o kit gay.\nMesmo com um fiscal do PT e a policia na porta de minha sala.\nMeus alunos fizeram barricada e impediram a palhacada petista de Haddad .",
        "display_text_range": [
          0,
          200
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/nTqFM0G8Iu",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218708764624392192",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              116,
              139
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Sat Jan 18 04:02:19 +0000 2020",
      "id": 1218383087891111938,
      "id_str": "1218383087891111938",
      "text": "Minha av\u00f3 que tem ate a 4 s\u00e9rie e \u00e9 muito religiosa acreditou no kit gay, acreditou que o Bolsonaro era a melhor op\u2026 https://t.co/5GB5cNUCc7",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 414060046,
        "id_str": "414060046",
        "name": "Lizzy",
        "screen_name": "_leeticiagarcia",
        "location": "Rua dos bobos. n\u00ba 0 ",
        "url": "http://subconscio-us.tumblr.com",
        "description": "Pulvis et umbra sumus.",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
              "region": "S\u00e3o Paulo",
              "sub_region": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
              "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -45.88694,
                  -23.17944
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 400,
        "friends_count": 1054,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 11442,
        "statuses_count": 53045,
        "created_at": "Wed Nov 16 15:42:41 +0000 2011",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_link_color": "7921DE",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171767603511156742/QSdggKk3_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171767603511156742/QSdggKk3_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/414060046/1510447218",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1218229462141153284,
      "quoted_status_id_str": "1218229462141153284",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Fri Jan 17 17:51:52 +0000 2020",
        "id": 1218229462141153284,
        "id_str": "1218229462141153284",
        "text": "Sempre lembrando: a Dona Maria que acorda \u00e0s 5h e chega em casa \u00e0s 21h e ainda vai fazer jantar, ela pode ter sido\u2026 https://t.co/pvYeOGzHzp",
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "truncated": true,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 361582090,
          "id_str": "361582090",
          "name": "Caio Bellandi",
          "screen_name": "CaioBellandi",
          "location": "Rio de Janeiro",
          "url": "http://www.ladobdorio.com.br",
          "description": "Gardel, tenor e bacharel, franc\u00eas e rouxinol, doutor em champignon, gar\u00e7om em Salvador e locutor de futebol. E painelista do @LadoBdoRio",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 5126,
          "friends_count": 569,
          "listed_count": 35,
          "favourites_count": 136144,
          "statuses_count": 34291,
          "created_at": "Thu Aug 25 00:46:52 +0000 2011",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": true,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "000000",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "000000",
          "profile_sidebar_border_color": "000000",
          "profile_sidebar_fill_color": "000000",
          "profile_text_color": "000000",
          "profile_use_background_image": false,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215717446079975424/3R7Vi_Bk_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215717446079975424/3R7Vi_Bk_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/361582090/1578158704",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "extended_tweet": {
          "full_text": "Sempre lembrando: a Dona Maria que acorda \u00e0s 5h e chega em casa \u00e0s 21h e ainda vai fazer jantar, ela pode ter sido enganada pelo Bolsonaro porque apenas queria mudar sua vida.\n\nO Luciano Huck n\u00e3o foi enganado, n\u00e3o.",
          "display_text_range": [
            0,
            214
          ],
          "entities": {
            "hashtags": [],
            "urls": [],
            "user_mentions": [],
            "symbols": []
          }
        },
        "quote_count": 132,
        "reply_count": 96,
        "retweet_count": 7233,
        "favorite_count": 41658,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/pvYeOGzHzp",
              "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218229462141153284",
              "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
              "indices": [
                116,
                139
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/GN3AesJHVX",
        "expanded": "https://twitter.com/CaioBellandi/status/1218229462141153284",
        "display": "twitter.com/CaioBellandi/s\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Minha av\u00f3 que tem ate a 4 s\u00e9rie e \u00e9 muito religiosa acreditou no kit gay, acreditou que o Bolsonaro era a melhor op\u00e7\u00e3o pra ter uma vida melhor finalmente, ela at\u00e9 se referiu ao Haddad como \"aquele ruim la\" e ficou brava Pq ele tomou h\u00f3stia e n\u00e3o pode \"porque ele \u00e9 do mau\" https://t.co/GN3AesJHVX",
        "display_text_range": [
          0,
          272
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/GN3AesJHVX",
              "expanded_url": "https://twitter.com/CaioBellandi/status/1218229462141153284",
              "display_url": "twitter.com/CaioBellandi/s\u2026",
              "indices": [
                273,
                296
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 1,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 1,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/5GB5cNUCc7",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218383087891111938",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 16 10:39:04 +0000 2020",
      "id": 1217758160422948865,
      "id_str": "1217758160422948865",
      "text": "Olha o palavr\u00e3o da mulher . https://t.co/qfLiJVGf0m https://t.co/L1z5r1EE8L",
      "display_text_range": [
        0,
        51
      ],
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1067397386249613315,
        "id_str": "1067397386249613315",
        "name": "Diego Lopes",
        "screen_name": "diego_lo2039",
        "location": null,
        "url": null,
        "description": null,
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 3524,
        "friends_count": 5001,
        "listed_count": 3,
        "favourites_count": 83746,
        "statuses_count": 79441,
        "created_at": "Tue Nov 27 12:39:02 +0000 2018",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1208013456873529346/oaPoUCQc_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1208013456873529346/oaPoUCQc_normal.jpg",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1217756351994236928,
      "quoted_status_id_str": "1217756351994236928",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Thu Jan 16 10:31:53 +0000 2020",
        "id": 1217756351994236928,
        "id_str": "1217756351994236928",
        "text": "@diego_lo2039 @BlogdoNoblat Falou o bozossauro. J\u00e1 chegou a conclus\u00e3o sobre mamadeira de piroka e kit gay?",
        "display_text_range": [
          28,
          106
        ],
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": 1217754834633396225,
        "in_reply_to_status_id_str": "1217754834633396225",
        "in_reply_to_user_id": 1067397386249613315,
        "in_reply_to_user_id_str": "1067397386249613315",
        "in_reply_to_screen_name": "diego_lo2039",
        "user": {
          "id": 1109240168219885573,
          "id_str": "1109240168219885573",
          "name": "maria luiza fernandes quaresma",
          "screen_name": "maluluizabc",
          "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
          "url": null,
          "description": "@maluzinhabc\n\n\nEsquerdista, Petista, Torcedora dos Tricolores JEC (Joinville) e Santa Cruz (Recife). \n\nTenho em mim todos os sonhos do mundo (Fernando Pessoa)",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 241,
          "friends_count": 490,
          "listed_count": 0,
          "favourites_count": 15896,
          "statuses_count": 10527,
          "created_at": "Fri Mar 22 23:47:19 +0000 2019",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "F5F8FA",
          "profile_background_image_url": "",
          "profile_background_image_url_https": "",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "1DA1F2",
          "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
          "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
          "profile_text_color": "333333",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1114408615840972800/Qnnlt6Cl_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114408615840972800/Qnnlt6Cl_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1109240168219885573/1553377451",
          "default_profile": true,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 1,
        "reply_count": 3,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "diego_lo2039",
              "name": "Diego Lopes",
              "id": 1067397386249613315,
              "id_str": "1067397386249613315",
              "indices": [
                0,
                13
              ]
            },
            {
              "screen_name": "BlogdoNoblat",
              "name": "Blog do Noblat",
              "id": 16794066,
              "id_str": "16794066",
              "indices": [
                14,
                27
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/L1z5r1EE8L",
        "expanded": "https://twitter.com/maluluizabc/status/1217756351994236928",
        "display": "twitter.com/maluluizabc/st\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 1,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/qfLiJVGf0m",
            "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/",
            "display_url": "veja.abril.com.br/educacao/kit-g\u2026",
            "unwound": {
              "url": "http://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/",
              "status": 200,
              "title": "Governo Dilma: \u2018Kit gay\u2019 ser\u00e1 reformulado e lan\u00e7ado at\u00e9 fim do ano",
              "description": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o revela tamb\u00e9m que pasta estuda realiza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica do Enem"
            },
            "indices": [
              28,
              51
            ]
          },
          {
            "url": "https://t.co/L1z5r1EE8L",
            "expanded_url": "https://twitter.com/maluluizabc/status/1217756351994236928",
            "display_url": "twitter.com/maluluizabc/st\u2026",
            "indices": [
              52,
              75
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Jan 15 16:47:40 +0000 2020",
      "id": 1217488532916310016,
      "id_str": "1217488532916310016",
      "text": "S\u00e3o todos fic\u00e7\u00e3o.\n- democracia em vertigem\n- mamadeira de piroca\n- kit gay\n- DiCaprio na Amaz\u00f4nia\n- Haddad de esque\u2026 https://t.co/iK6Oy3Rn3c",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 974483439062831105,
        "id_str": "974483439062831105",
        "name": "\u0493\u026a\u1d05\u1d07\u029f \u1d04\u1d00\u1d1b\u1d1b\u1d0f",
        "screen_name": "_fidelcatto",
        "location": "atr\u00e1s de voc\u00ea",
        "url": "https://www.facebook.com/comenismo/",
        "description": "Respons\u00e1vel pelas p\u00e1ginas que voc\u00ea curte no facebook: Comunismo Merdapostagem - Sinistra M\u00e1quina de Memes - Comunismo Malokero - Samba & Poder Popular - outras",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Rio de Janeiro",
              "region": "Rio de Janeiro",
              "sub_region": "Rio de Janeiro",
              "full_name": "Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -43.2075,
                  -22.90278
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 852,
        "friends_count": 70,
        "listed_count": 2,
        "favourites_count": 2004,
        "statuses_count": 1949,
        "created_at": "Fri Mar 16 03:12:11 +0000 2018",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1207041980406128642/DcRfzl9u_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207041980406128642/DcRfzl9u_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/974483439062831105/1579729180",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1217423317566676994,
      "quoted_status_id_str": "1217423317566676994",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Wed Jan 15 12:28:32 +0000 2020",
        "id": 1217423317566676994,
        "id_str": "1217423317566676994",
        "text": "Democracia em Vertigem \u00e9 fic\u00e7\u00e3o. Realidade \u00e9 a mamadeira de piroca, o kit gay e o Leonardo DiCaprio incendiando a Amaz\u00f4nia.",
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 1050174967298629633,
          "id_str": "1050174967298629633",
          "name": "Haddad Debochado",
          "screen_name": "HaddadDebochado",
          "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
          "url": "http://www.instagram.com/haddaddebochado",
          "description": "Um deboche em meio ao caos pol\u00edtico \u00e9 sempre bem-vindo | @itsluuciano",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 132170,
          "friends_count": 520,
          "listed_count": 119,
          "favourites_count": 27040,
          "statuses_count": 17306,
          "created_at": "Thu Oct 11 00:03:18 +0000 2018",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": true,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "000000",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "E81C4F",
          "profile_sidebar_border_color": "000000",
          "profile_sidebar_fill_color": "000000",
          "profile_text_color": "000000",
          "profile_use_background_image": false,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057950077690490880/Ww_CDfNF_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057950077690490880/Ww_CDfNF_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1050174967298629633/1547607372",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 49,
        "reply_count": 24,
        "retweet_count": 1040,
        "favorite_count": 5087,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/DQBJyb8ARJ",
        "expanded": "https://twitter.com/HaddadDebochado/status/1217423317566676994",
        "display": "twitter.com/HaddadDebochad\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "S\u00e3o todos fic\u00e7\u00e3o.\n- democracia em vertigem\n- mamadeira de piroca\n- kit gay\n- DiCaprio na Amaz\u00f4nia\n- Haddad de esquerda https://t.co/DQBJyb8ARJ",
        "display_text_range": [
          0,
          118
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/DQBJyb8ARJ",
              "expanded_url": "https://twitter.com/HaddadDebochado/status/1217423317566676994",
              "display_url": "twitter.com/HaddadDebochad\u2026",
              "indices": [
                119,
                142
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 4,
      "favorite_count": 10,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/iK6Oy3Rn3c",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1217488532916310016",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Jan 15 13:17:50 +0000 2020",
      "id": 1217435725777580033,
      "id_str": "1217435725777580033",
      "text": "KIT GAY NAS ESCOLAS , O PROJETO QUE FOI CRIADO PELO FERNANDO HADDAD NO PT RECORD ! https://t.co/0C4ftGmRw2",
      "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 2810378287,
        "id_str": "2810378287",
        "name": "Telmo R da Silveira",
        "screen_name": "telmorsilveira1",
        "location": "Esteio - Rio Grande do Sul",
        "url": null,
        "description": null,
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Esteio",
              "region": "Rio Grande do Sul",
              "sub_region": "Esteio",
              "full_name": "Esteio, Rio Grande do Sul, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -51.17917,
                  -29.86139
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 13,
        "friends_count": 80,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 33,
        "statuses_count": 11920,
        "created_at": "Mon Sep 15 00:16:04 +0000 2014",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975887579055837184/sE5KHDHd_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975887579055837184/sE5KHDHd_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2810378287/1552971315",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/0C4ftGmRw2",
            "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=jsV96xxF8dw&feature=share",
            "display_url": "youtube.com/watch?v=jsV96x\u2026",
            "unwound": {
              "url": "https://www.youtube.com/watch?v=jsV96xxF8dw&feature=share",
              "status": 200,
              "title": "KIT GAY NAS ESCOLAS , O PROJETO QUE FOI CRIADO PELO FERNANDO HADDAD NO PT RECORD !",
              "description": "Meu Curso para voc\u00ea pode tornar um expert na Bet365. PESSOAS MENTEM, N\u00daMEROS N\u00c3O! S\u00c3O +4500 ALUNOS NO GRUPO DE SINAIS http://bit.ly/37JIGYgTraderEsportivo GA..."
            },
            "indices": [
              83,
              106
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Jan 14 22:47:09 +0000 2020",
      "id": 1217216609808474113,
      "id_str": "1217216609808474113",
      "text": "KIT GAY NAS ESCOLAS , O PROJETO QUE FOI CRIADO PELO FERNANDO HADDAD NO PT RECORD ! https://t.co/0C4ftGmRw2",
      "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 2810378287,
        "id_str": "2810378287",
        "name": "Telmo R da Silveira",
        "screen_name": "telmorsilveira1",
        "location": "Esteio - Rio Grande do Sul",
        "url": null,
        "description": null,
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Esteio",
              "region": "Rio Grande do Sul",
              "sub_region": "Esteio",
              "full_name": "Esteio, Rio Grande do Sul, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -51.17917,
                  -29.86139
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 13,
        "friends_count": 80,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 33,
        "statuses_count": 11920,
        "created_at": "Mon Sep 15 00:16:04 +0000 2014",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975887579055837184/sE5KHDHd_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975887579055837184/sE5KHDHd_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2810378287/1552971315",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/0C4ftGmRw2",
            "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=jsV96xxF8dw&feature=share",
            "display_url": "youtube.com/watch?v=jsV96x\u2026",
            "unwound": {
              "url": "https://www.youtube.com/watch?v=jsV96xxF8dw&feature=share",
              "status": 200,
              "title": "KIT GAY NAS ESCOLAS , O PROJETO QUE FOI CRIADO PELO FERNANDO HADDAD NO PT RECORD !",
              "description": "Meu Curso para voc\u00ea pode tornar um expert na Bet365. PESSOAS MENTEM, N\u00daMEROS N\u00c3O! S\u00c3O +4500 ALUNOS NO GRUPO DE SINAIS http://bit.ly/37JIGYgTraderEsportivo GA..."
            },
            "indices": [
              83,
              106
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Jan 14 19:20:19 +0000 2020",
      "id": 1217164561062735874,
      "id_str": "1217164561062735874",
      "text": "\ud83d\udd34 Carta de Haddad aos evang\u00e9licos esconde apoio do PT ao aborto, ao \u201ckit gay\u201d e \u00e0 ideologia de g\u00eanero\n\nhttps://t.co/nRfDzmHTh5",
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 112458548,
        "id_str": "112458548",
        "name": "Direita Brasil Oficial",
        "screen_name": "direitabrasilof",
        "location": "Brasil",
        "url": "https://www.instagram.com/direitabrasiloficial/",
        "description": "Terrivelmente crist\u00e3o, casado, pai, de Direita conservador #ANTI-COMUNISTA Conta reserva: @Brasilvamarelo",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "full_name": "Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -55.0,
                  -10.0
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 3920,
        "friends_count": 4712,
        "listed_count": 6,
        "favourites_count": 2051,
        "statuses_count": 13731,
        "created_at": "Mon Feb 08 15:35:58 +0000 2010",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "BF1238",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme20/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme20/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_link_color": "BF1238",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215379048257462272/hGjGOX2A_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215379048257462272/hGjGOX2A_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112458548/1573742627",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 1,
      "favorite_count": 3,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/nRfDzmHTh5",
            "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/vida-e-cidadania/lula-orienta-pt-a-criar-nucleos-evangelicos-e-partido-quer-construir-interpretacao-da-biblia",
            "display_url": "gazetadopovo.com.br/vida-e-cidadan\u2026",
            "unwound": {
              "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/vida-e-cidadania/lula-orienta-pt-a-criar-nucleos-evangelicos-e-partido-quer-construir-interpretacao-da-biblia",
              "status": 200,
              "title": "Lula, PT e os n\u00facleos evang\u00e9licos: partido quer \"interpretar\" a B\u00edblia",
              "description": "Lula orienta PT a criar n\u00facleos evang\u00e9licos e partido quer construir \"interpreta\u00e7\u00e3o\" da B\u00edblia. Leia mais na Gazeta do Povo!"
            },
            "indices": [
              103,
              126
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": true,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Jan 14 17:42:42 +0000 2020",
      "id": 1217139993040375809,
      "id_str": "1217139993040375809",
      "text": "\ud83d\udd34 Carta de Haddad aos evang\u00e9licos esconde apoio do PT ao aborto, ao \u201ckit gay\u201d e \u00e0 ideologia de g\u00eanero\n\nhttps://t.co/RsZRT3THSR",
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1089535657,
        "id_str": "1089535657",
        "name": "Nelson Carvalheira",
        "screen_name": "N_Carvalheira",
        "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ",
        "url": "http://page.is/nelson-carvalheira?src=hp_twitter",
        "description": "Jornalista registrado no Minist\u00e9rio do Trabalho.\n\nBrasileir\u00edssimo, anticomunista \n\nN\u00e3o sou filiado a Partido, acesso o Twitter por prazer",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
              "region": "S\u00e3o Paulo",
              "sub_region": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
              "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -45.88694,
                  -23.17944
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 85460,
        "friends_count": 42945,
        "listed_count": 275,
        "favourites_count": 185688,
        "statuses_count": 1112363,
        "created_at": "Mon Jan 14 16:44:04 +0000 2013",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "090D0F",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_link_color": "ABB8C2",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1196932530194268160/1rSiNKTj_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196932530194268160/1rSiNKTj_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1089535657/1501491306",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "quote_count": 24,
      "reply_count": 53,
      "retweet_count": 232,
      "favorite_count": 397,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/RsZRT3THSR",
            "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/vida-e-cidadania/lula-orienta-pt-a-criar-nucleos-evangelicos-e-partido-quer-construir-interpretacao-da-biblia",
            "display_url": "gazetadopovo.com.br/vida-e-cidadan\u2026",
            "unwound": {
              "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/vida-e-cidadania/lula-orienta-pt-a-criar-nucleos-evangelicos-e-partido-quer-construir-interpretacao-da-biblia",
              "status": 200,
              "title": "Lula, PT e os n\u00facleos evang\u00e9licos: partido quer \"interpretar\" a B\u00edblia",
              "description": "Lula orienta PT a criar n\u00facleos evang\u00e9licos e partido quer construir \"interpreta\u00e7\u00e3o\" da B\u00edblia. Leia mais na Gazeta do Povo!"
            },
            "indices": [
              103,
              126
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Jan 14 14:28:58 +0000 2020",
      "id": 1217091240627490816,
      "id_str": "1217091240627490816",
      "text": "Carta de Haddad aos evang\u00e9licos esconde apoio do PT ao \"aborto\", ao \u201ckit gay\u201d e \u00e0 \"ideologia de g\u00eanero\". \n\nMOVIMENT\u2026 https://t.co/XXfNYLFre8",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 2883401661,
        "id_str": "2883401661",
        "name": "Rog\u00e9rio Athayde",
        "screen_name": "rogerio_athayde",
        "location": "Curitiba-PR",
        "url": "http://radiocentraldobrasil.com.br",
        "description": "Advogado. Palestrante da Empresa Id\u00e9ias para o Mundo. Escritor da Hist\u00f3ria Pol\u00edtica. Diretor e Comunicador da R\u00e1dio Central do Brasil e da TV Central do Brasil.",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Curitiba",
              "region": "Paran\u00e1",
              "sub_region": "Curitiba",
              "full_name": "Curitiba, Paran\u00e1, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -49.27306,
                  -25.42778
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 355,
        "friends_count": 2334,
        "listed_count": 2,
        "favourites_count": 1113,
        "statuses_count": 7966,
        "created_at": "Wed Nov 19 01:07:36 +0000 2014",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1219679841869619200/bBRui3WX_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219679841869619200/bBRui3WX_normal.png",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2883401661/1569596971",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Carta de Haddad aos evang\u00e9licos esconde apoio do PT ao \"aborto\", ao \u201ckit gay\u201d e \u00e0 \"ideologia de g\u00eanero\". \n\nMOVIMENTO SOCIAL DE DESPETIZA\u00c7\u00c3O DO BRASIL \nLiberdade com Responsabilidade Moral-Social-\u00c9tica) https://t.co/pARHc737hV",
        "display_text_range": [
          0,
          201
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [],
          "symbols": [],
          "media": [
            {
              "id": 1217091235917201408,
              "id_str": "1217091235917201408",
              "indices": [
                202,
                225
              ],
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOP6B9gWAAAFY1p.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOP6B9gWAAAFY1p.jpg",
              "url": "https://t.co/pARHc737hV",
              "display_url": "pic.twitter.com/pARHc737hV",
              "expanded_url": "https://twitter.com/rogerio_athayde/status/1217091240627490816/photo/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "large": {
                  "w": 380,
                  "h": 251,
                  "resize": "fit"
                },
                "medium": {
                  "w": 380,
                  "h": 251,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 380,
                  "h": 251,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "extended_entities": {
          "media": [
            {
              "id": 1217091235917201408,
              "id_str": "1217091235917201408",
              "indices": [
                202,
                225
              ],
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOP6B9gWAAAFY1p.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOP6B9gWAAAFY1p.jpg",
              "url": "https://t.co/pARHc737hV",
              "display_url": "pic.twitter.com/pARHc737hV",
              "expanded_url": "https://twitter.com/rogerio_athayde/status/1217091240627490816/photo/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "large": {
                  "w": 380,
                  "h": 251,
                  "resize": "fit"
                },
                "medium": {
                  "w": 380,
                  "h": 251,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 380,
                  "h": 251,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/XXfNYLFre8",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1217091240627490816",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Mon Jan 13 17:10:02 +0000 2020",
      "id": 1216769386327027712,
      "id_str": "1216769386327027712",
      "text": "Lembrando que Haddad, quando ministro da Educa\u00e7\u00e3o, deixou 3 milh\u00f5es de livros did\u00e1ticos sem serem distribu\u00eddos para\u2026 https://t.co/VEiRzWhekB",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1116033576364015616,
        "id_str": "1116033576364015616",
        "name": "Silveacyr Maria Coelho Santos",
        "screen_name": "silveacyr",
        "location": null,
        "url": null,
        "description": null,
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 36,
        "friends_count": 31,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 17690,
        "statuses_count": 2030,
        "created_at": "Wed Apr 10 17:41:54 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1144418166086479872/SgK9oYVH_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144418166086479872/SgK9oYVH_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1116033576364015616/1561685513",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1216715185999749120,
      "quoted_status_id_str": "1216715185999749120",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Mon Jan 13 13:34:40 +0000 2020",
        "id": 1216715185999749120,
        "id_str": "1216715185999749120",
        "text": "O poste de Lula, Fernando Haddad, chama o Min. Weintraub de \"semianalfabeto\" e questiona como passou em concurso p\u00fa\u2026 https://t.co/DdKtQtSloc",
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
        "truncated": true,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 4858045199,
          "id_str": "4858045199",
          "name": "POLITZ",
          "screen_name": "PolitzOficial",
          "location": "Brazil",
          "url": "https://politz.com.br/",
          "description": "O POLITZ \u00e9 o 1\u00ba agregador de not\u00edcias do Brasil, atrav\u00e9s de um algoritmo exclusivo que capta informa\u00e7\u00f5es do mundo inteiro e em tempo real. POLITZ - 2020 \u00a9",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 117574,
          "friends_count": 479,
          "listed_count": 393,
          "favourites_count": 10425,
          "statuses_count": 23348,
          "created_at": "Thu Jan 28 18:17:03 +0000 2016",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "7FDBB6",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "ABB8C2",
          "profile_sidebar_border_color": "000000",
          "profile_sidebar_fill_color": "000000",
          "profile_text_color": "000000",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1048383651761856513/kOotw-PG_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048383651761856513/kOotw-PG_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4858045199/1536326001",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "extended_tweet": {
          "full_text": "O poste de Lula, Fernando Haddad, chama o Min. Weintraub de \"semianalfabeto\" e questiona como passou em concurso p\u00fablico se \u00e9 de \"extrema-direita\".\n\nhttps://t.co/siRCAYS1tU",
          "display_text_range": [
            0,
            172
          ],
          "entities": {
            "hashtags": [],
            "urls": [
              {
                "url": "https://t.co/siRCAYS1tU",
                "expanded_url": "https://forum.politz.com.br/ams/o-poste-de-lula-fernando-haddad-chama-o-min-weintraub-de-semianalfabeto-e-questiona-como-passou-em-concurso-publico-se-e-de-extrema-direita.675/",
                "display_url": "forum.politz.com.br/ams/o-poste-de\u2026",
                "unwound": {
                  "url": "https://forum.politz.com.br/ams/o-poste-de-lula-fernando-haddad-chama-o-min-weintraub-de-semianalfabeto-e-questiona-como-passou-em-concurso-publico-se-e-de-extrema-direita.675/",
                  "status": 200,
                  "title": "O poste de Lula, Fernando Haddad, chama o Min. Weintraub de...",
                  "description": "Concursos p\u00fablicos s\u00f3 s\u00e3o para esquerdistas, ent\u00e3o?"
                },
                "indices": [
                  149,
                  172
                ]
              }
            ],
            "user_mentions": [],
            "symbols": []
          }
        },
        "quote_count": 1,
        "reply_count": 2,
        "retweet_count": 14,
        "favorite_count": 86,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/DdKtQtSloc",
              "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1216715185999749120",
              "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
              "indices": [
                117,
                140
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/4VNzzV23oL",
        "expanded": "https://twitter.com/PolitzOficial/status/1216715185999749120",
        "display": "twitter.com/PolitzOficial/\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Lembrando que Haddad, quando ministro da Educa\u00e7\u00e3o, deixou 3 milh\u00f5es de livros did\u00e1ticos sem serem distribu\u00eddos para nossas crian\u00e7as.\nEnquanto se preocupava em montar os \"kit gay\". https://t.co/4VNzzV23oL",
        "display_text_range": [
          0,
          179
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/4VNzzV23oL",
              "expanded_url": "https://twitter.com/PolitzOficial/status/1216715185999749120",
              "display_url": "twitter.com/PolitzOficial/\u2026",
              "indices": [
                180,
                203
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/VEiRzWhekB",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1216769386327027712",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Mon Jan 13 00:17:48 +0000 2020",
      "id": 1216514648725508096,
      "id_str": "1216514648725508096",
      "text": "Meus amigos, por favor, esse video e primoroso no desmascaramento das acoes dos esquerdalhas, desnudando todas as s\u2026 https://t.co/X8hLHjAUpX",
      "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 131366175,
        "id_str": "131366175",
        "name": "Tereza Thompson",
        "screen_name": "terezacs2",
        "location": "Canada",
        "url": "http://terezacs.blogspot.com",
        "description": "Povo que age como cordeiro merece ter um governo de lobos.",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Canada",
              "country_code": "CA",
              "full_name": "Canada",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -113.64258,
                  60.10867
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 779,
        "friends_count": 1181,
        "listed_count": 14,
        "favourites_count": 96,
        "statuses_count": 23373,
        "created_at": "Sat Apr 10 02:10:34 +0000 2010",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "EDECE9",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "088253",
        "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF",
        "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE",
        "profile_text_color": "634047",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/575453853941792768/Veo01PRP_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/575453853941792768/Veo01PRP_normal.jpeg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131366175/1442961325",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Meus amigos, por favor, esse video e primoroso no desmascaramento das acoes dos esquerdalhas, desnudando todas as suas mentiras e negativas sobre o tal Kit Gay, de Haddad que nem aprovado estava e ja tinham sido... https://t.co/fnOONtjlYs",
        "display_text_range": [
          0,
          238
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/fnOONtjlYs",
              "expanded_url": "https://www.facebook.com/tereza.thompson/posts/10157699678323614",
              "display_url": "facebook.com/tereza.thompso\u2026",
              "unwound": {
                "url": "https://www.facebook.com/tereza.thompson/posts/10157699678323614",
                "status": 200,
                "title": "Security Check Required",
                "description": null
              },
              "indices": [
                215,
                238
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/X8hLHjAUpX",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1216514648725508096",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Sat Jan 11 14:02:57 +0000 2020",
      "id": 1215997529923497984,
      "id_str": "1215997529923497984",
      "text": "Haddad perdeu as elei\u00e7\u00f5es por causa de 2 grandes acontecimentos, a facada e o kit gay. E agora Brasil ? https://t.co/cVLtuo1NKg",
      "display_text_range": [
        0,
        103
      ],
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 97250580,
        "id_str": "97250580",
        "name": "Radio Prolet\u00e1rio",
        "screen_name": "RadioProletrio",
        "location": "Angola",
        "url": "https://radioproletario.com/",
        "description": "Feminazi:\nCriado pelo patriarcado tem um objetivo:Desconstruir as lutas por igualdade e desestimular discuss\u00e3o sobre feminismo.O termo tem que ser desconstru\u00eddo",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Angola",
              "country_code": "AO",
              "full_name": "Angola",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  18.5,
                  -12.5
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 9444,
        "friends_count": 5652,
        "listed_count": 70,
        "favourites_count": 22448,
        "statuses_count": 167708,
        "created_at": "Wed Dec 16 17:19:45 +0000 2009",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1195451122904895490/J8duzjgB_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195451122904895490/J8duzjgB_normal.png",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97250580/1573298325",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1215994122676379655,
      "quoted_status_id_str": "1215994122676379655",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Sat Jan 11 13:49:25 +0000 2020",
        "id": 1215994122676379655,
        "id_str": "1215994122676379655",
        "text": "TSE diz que \u201ckit gay\u201d n\u00e3o existiu e pro\u00edbe Bolsonaro de disseminar not\u00edcia falsa \n@TSEjusbr o que acontece com aque\u2026 https://t.co/iJcciq7TL6",
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "truncated": true,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 992501106327670791,
          "id_str": "992501106327670791",
          "name": "#Sandroka13\ud83d\udcd6\ud83d\udc1d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
          "screen_name": "HGabrielaRM",
          "location": "PLANETA TERRA",
          "url": "https://fines403460427.wordpress.com/",
          "description": "https://www.youtube.com/watch?v=iojYDSjKK00&feature=share",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 4808,
          "friends_count": 3565,
          "listed_count": 8,
          "favourites_count": 31776,
          "statuses_count": 48748,
          "created_at": "Fri May 04 20:27:58 +0000 2018",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": true,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "F5F8FA",
          "profile_background_image_url": "",
          "profile_background_image_url_https": "",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "1DA1F2",
          "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
          "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
          "profile_text_color": "333333",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214748643976081409/aLot6WBE_normal.png",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214748643976081409/aLot6WBE_normal.png",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992501106327670791/1578790866",
          "default_profile": true,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "extended_tweet": {
          "full_text": "TSE diz que \u201ckit gay\u201d n\u00e3o existiu e pro\u00edbe Bolsonaro de disseminar not\u00edcia falsa \n@TSEjusbr o que acontece com aqueles que ainda insistem nessa mentira? \n https://t.co/97timt8C0I",
          "display_text_range": [
            0,
            178
          ],
          "entities": {
            "hashtags": [],
            "urls": [
              {
                "url": "https://t.co/97timt8C0I",
                "expanded_url": "https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/tse-diz-que-kit-gay-nao-existiu-e-proibe-bolsonaro-de-disseminar-noticia-falsa/",
                "display_url": "congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/tse-d\u2026",
                "unwound": {
                  "url": "https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/tse-diz-que-kit-gay-nao-existiu-e-proibe-bolsonaro-de-disseminar-noticia-falsa/",
                  "status": 200,
                  "title": "TSE diz que \u201ckit gay\u201d n\u00e3o existiu e pro\u00edbe Bolsonaro de disseminar not\u00edcia falsa | Congresso em Foco",
                  "description": "O ministro do Tribunal Superior Eleitoral (TSE) Carlos Horbach determinou a suspens\u00e3o de links de sites e redes sociais com a express\u00e3o \u201ckit gay\u201d usados pela campanha de Jair Bolsonaro (PSL) para atacar o candidato do PT, Fernando Haddad. A representa\u00e7\u00e3o tinha como alvos o presidenci\u00e1vel do PSL e seus filhos Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL-RJ), eleito [\u2026]"
                },
                "indices": [
                  155,
                  178
                ]
              }
            ],
            "user_mentions": [
              {
                "screen_name": "TSEjusbr",
                "name": "TSE",
                "id": 75270377,
                "id_str": "75270377",
                "indices": [
                  82,
                  91
                ]
              }
            ],
            "symbols": []
          }
        },
        "quote_count": 29,
        "reply_count": 62,
        "retweet_count": 410,
        "favorite_count": 1176,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/iJcciq7TL6",
              "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215994122676379655",
              "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
              "indices": [
                117,
                140
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "TSEjusbr",
              "name": "TSE",
              "id": 75270377,
              "id_str": "75270377",
              "indices": [
                82,
                91
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/cVLtuo1NKg",
        "expanded": "https://twitter.com/HGabrielaRM/status/1215994122676379655",
        "display": "twitter.com/HGabrielaRM/st\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 1,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/cVLtuo1NKg",
            "expanded_url": "https://twitter.com/HGabrielaRM/status/1215994122676379655",
            "display_url": "twitter.com/HGabrielaRM/st\u2026",
            "indices": [
              104,
              127
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": true,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Fri Jan 10 21:39:39 +0000 2020",
      "id": 1215750072878669832,
      "id_str": "1215750072878669832",
      "text": "KIT GAY DE HADDAD existiu sim!\n\nRepassem.\n\nhttps://t.co/epKbrk6kgp",
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1192921712502935553,
        "id_str": "1192921712502935553",
        "name": "Bolsonaro I, o reformista.",
        "screen_name": "Breformista",
        "location": "Bras\u00edlia",
        "url": null,
        "description": "Reforma da Previd\u00eancia;\nReforma Administrativa;\nReforma Tribut\u00e1ria;\nReforma Pol\u00edtica.",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "full_name": "Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -55.0,
                  -10.0
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 47,
        "friends_count": 291,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 3630,
        "statuses_count": 3195,
        "created_at": "Fri Nov 08 21:48:00 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1196201969444179976/UHN8M3AR_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196201969444179976/UHN8M3AR_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1192921712502935553/1574031824",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/epKbrk6kgp",
            "expanded_url": "https://www.jusbrasil.com.br/diarios/1593657/pg-11-secao-2-diario-oficial-da-uniao-dou-de-12-04-2010",
            "display_url": "jusbrasil.com.br/diarios/159365\u2026",
            "unwound": {
              "url": "https://www.jusbrasil.com.br/diarios/1593657/pg-11-secao-2-diario-oficial-da-uniao-dou-de-12-04-2010",
              "status": 200,
              "title": "DOU 12/04/2010 - Pg. 11 - Se\u00e7\u00e3o 2 | Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o | Di\u00e1rios Jusbrasil",
              "description": "P\u00e1gina 11 - Se\u00e7\u00e3o 2 do DOU de 12/04/2010."
            },
            "indices": [
              43,
              66
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Fri Jan 10 15:52:00 +0000 2020",
      "id": 1215662584961163264,
      "id_str": "1215662584961163264",
      "text": "Bom mesmo era qdo o Haddad escrevia \"rascismo\" e produzia o kit gay, queria saber onde vcs andavam. E neste mesmo g\u2026 https://t.co/e7O167bIre",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1197301321856167937,
        "id_str": "1197301321856167937",
        "name": "MonicaBorgasmo \ud83d\udca6",
        "screen_name": "MonicaBorgasmo",
        "location": "Brasil",
        "url": null,
        "description": "S\u00f3 trarei Furos!! CONTA PAR\u00d3DIA! Pol\u00edtica Economia, \u00daltimas not\u00edcias dos amigos condenados. Direto de Curitiba e de td Brasil.Sou aquela q era amante do cabe\u00e7a.",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "full_name": "Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -55.0,
                  -10.0
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 747,
        "friends_count": 1000,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 273,
        "statuses_count": 7531,
        "created_at": "Wed Nov 20 23:51:06 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1197301821074739200/YijW8SPc_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197301821074739200/YijW8SPc_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1197301321856167937/1574293982",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1215426501996417024,
      "quoted_status_id_str": "1215426501996417024",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Fri Jan 10 00:13:54 +0000 2020",
        "id": 1215426501996417024,
        "id_str": "1215426501996417024",
        "text": "'Weintraub \u00e9 s\u00edntese da mis\u00e9ria pol\u00edtica e intelectual do Brasil nestes tempos de Bolsonaro' https://t.co/6vTZHG0FU8",
        "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 14095455,
          "id_str": "14095455",
          "name": "Prof Cris Passinato",
          "screen_name": "crispassinato",
          "location": "RJ - Cidade Maravilhosa",
          "url": "https://linktr.ee/cris_passinato",
          "description": "Mestre ensino de qu\u00edmica, especialista pol\u00edticas p\u00fablicas e projetos educacionais pela UFRJ.\nhttps://wp.me/P56IZ-2R (Ensino)\nhttps://wp.me/P8uGdo-5 (Inclus\u00e3o)",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 6998,
          "friends_count": 7616,
          "listed_count": 221,
          "favourites_count": 6248,
          "statuses_count": 501097,
          "created_at": "Fri Mar 07 15:39:12 +0000 2008",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "000000",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
          "profile_background_tile": true,
          "profile_link_color": "FF0065",
          "profile_sidebar_border_color": "000000",
          "profile_sidebar_fill_color": "78AC16",
          "profile_text_color": "000000",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1089312264237268993/l8gaihEP_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089312264237268993/l8gaihEP_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14095455/1514164720",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 1,
        "reply_count": 2,
        "retweet_count": 1,
        "favorite_count": 1,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/6vTZHG0FU8",
              "expanded_url": "https://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/287565/weintraub-e-sintese-da-miseria-politica-e-intelect.htm",
              "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/28\u2026",
              "unwound": {
                "url": "https://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/287565/weintraub-e-sintese-da-miseria-politica-e-intelect.htm",
                "status": 200,
                "title": "'Weintraub \u00e9 s\u00edntese da mis\u00e9ria pol\u00edtica e intelectual do Brasil nestes tempos de Bolsonaro'",
                "description": "Kennedy Alencar comenta os erros de portugu\u00eas do ministro da Educa\u00e7\u00e3o Abraham Weintraub, que postou a palavra impressionante com 'c'. 'Faz tempo que o Weintraub e outros ministros maltratam o idioma. Mas o pior \u00e9 maltratar a educa\u00e7\u00e3o brasileira. Ele \u00e9 grosso, despreparado, arrogante, infantil e deslumbrado. Re\u00fane todos os defeitos que um ministro n\u00e3o deve ter'."
              },
              "indices": [
                93,
                116
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/XM9nH5HpOL",
        "expanded": "https://twitter.com/crispassinato/status/1215426501996417024",
        "display": "twitter.com/crispassinato/\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Bom mesmo era qdo o Haddad escrevia \"rascismo\" e produzia o kit gay, queria saber onde vcs andavam. E neste mesmo governo,  tinham os intelequituais do verbo pegar do er\u00e1rio. https://t.co/XM9nH5HpOL",
        "display_text_range": [
          0,
          174
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/XM9nH5HpOL",
              "expanded_url": "https://twitter.com/crispassinato/status/1215426501996417024",
              "display_url": "twitter.com/crispassinato/\u2026",
              "indices": [
                175,
                198
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 1,
      "retweet_count": 1,
      "favorite_count": 2,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/e7O167bIre",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215662584961163264",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Fri Jan 10 07:10:13 +0000 2020",
      "id": 1215531273533493249,
      "id_str": "1215531273533493249",
      "text": "Mds eu acabei de ler um coment\u00e1rio de um bolsominion e o cara &gt;&gt; realmente &lt;&lt; acredita que o Haddad criou um kit gay. Gente, as fake news",
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1493557082,
        "id_str": "1493557082",
        "name": "M I L E N A A A",
        "screen_name": "mila_beckin",
        "location": "|-/ \u2022 inverted house ",
        "url": null,
        "description": "\u2022 March 17th, Blackbear Show/ Best day of my life \u2022 April 26th, Bear followed me \u2661 THE NBHD \u2661 OITNB \u2661 LANA \u2661 EVERYTHING SUCKS \u2661 BLACKBEAR",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 419,
        "friends_count": 498,
        "listed_count": 7,
        "favourites_count": 31389,
        "statuses_count": 17548,
        "created_at": "Sat Jun 08 18:08:03 +0000 2013",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1217120879940902914/tC4Hxij9_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217120879940902914/tC4Hxij9_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1493557082/1575963517",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 09 22:45:24 +0000 2020",
      "id": 1215404231496273922,
      "id_str": "1215404231496273922",
      "text": "Essa loucura que an\u00e3o houve o Kit gay \u00e9 piada. Teve e foi do Haddad. Tem varios videos. Nem comentar essa petista a\u2026 https://t.co/Fdt7MBAHKx",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1192933248248303616,
        "id_str": "1192933248248303616",
        "name": "Pela P\u00e1tria",
        "screen_name": "PatriaPela",
        "location": null,
        "url": null,
        "description": "Pela P\u00e1tria. Patriota Conservador. \nBrasil acima de Tudo e Deus acima de Todos. \nBolsonaro nosso lider, nosso Presidente!",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 20,
        "friends_count": 89,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 48,
        "statuses_count": 354,
        "created_at": "Fri Nov 08 22:34:10 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1194450379553067008/kYWCTAb7_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194450379553067008/kYWCTAb7_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1192933248248303616/1573614172",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1214961886552190976,
      "quoted_status_id_str": "1214961886552190976",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Wed Jan 08 17:27:41 +0000 2020",
        "id": 1214961886552190976,
        "id_str": "1214961886552190976",
        "text": "Hj a jornalista @veramagalhes afirma que o Kit Gay do PT nunca existiu\n\nMas em 2012, qnd o principal \"advers\u00e1rio\" d\u2026 https://t.co/MPGGeoQ4jZ",
        "display_text_range": [
          0,
          140
        ],
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "truncated": true,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 74756085,
          "id_str": "74756085",
          "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
          "screen_name": "BolsonaroSP",
          "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
          "url": "http://www.eduardobolsonarosp.com.br",
          "description": "Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": true,
          "followers_count": 1844169,
          "friends_count": 609,
          "listed_count": 1999,
          "favourites_count": 16843,
          "statuses_count": 17021,
          "created_at": "Wed Sep 16 15:25:13 +0000 2009",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": true,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "C0DEED",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "0084B4",
          "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
          "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
          "profile_text_color": "333333",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1158908224273358848/mGyvnaxL_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158908224273358848/mGyvnaxL_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74756085/1574098622",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "extended_tweet": {
          "full_text": "Hj a jornalista @veramagalhes afirma que o Kit Gay do PT nunca existiu\n\nMas em 2012, qnd o principal \"advers\u00e1rio\" do PT ainda era o PSDB, Vera escreveu artigo confirmando a exist\u00eancia do mesmo Kit Gay petista \n\nAgora lan\u00e7aram o Playmobil modelo amn\u00e9sia s\u00f3 p atacar @AbrahamWeint ? https://t.co/vfqOR25yYd",
          "display_text_range": [
            0,
            280
          ],
          "entities": {
            "hashtags": [],
            "urls": [],
            "user_mentions": [
              {
                "screen_name": "VeraMagalhes",
                "name": "Vera",
                "id": 366782857,
                "id_str": "366782857",
                "indices": [
                  16,
                  29
                ]
              },
              {
                "screen_name": "AbrahamWeint",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "id": 1120399498692497408,
                "id_str": "1120399498692497408",
                "indices": [
                  265,
                  278
                ]
              }
            ],
            "symbols": [],
            "media": [
              {
                "id": 1214961879568637953,
                "id_str": "1214961879568637953",
                "indices": [
                  281,
                  304
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENxpZG9UYAEVNYI.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENxpZG9UYAEVNYI.jpg",
                "url": "https://t.co/vfqOR25yYd",
                "display_url": "pic.twitter.com/vfqOR25yYd",
                "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1214961886552190976/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "small": {
                    "w": 589,
                    "h": 680,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 654,
                    "h": 755,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "large": {
                    "w": 654,
                    "h": 755,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              },
              {
                "id": 1214961879564480512,
                "id_str": "1214961879564480512",
                "indices": [
                  281,
                  304
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENxpZG8U8AAFwiF.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENxpZG8U8AAFwiF.jpg",
                "url": "https://t.co/vfqOR25yYd",
                "display_url": "pic.twitter.com/vfqOR25yYd",
                "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1214961886552190976/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 617,
                    "h": 446,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "small": {
                    "w": 617,
                    "h": 446,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "large": {
                    "w": 617,
                    "h": 446,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              }
            ]
          },
          "extended_entities": {
            "media": [
              {
                "id": 1214961879568637953,
                "id_str": "1214961879568637953",
                "indices": [
                  281,
                  304
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENxpZG9UYAEVNYI.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENxpZG9UYAEVNYI.jpg",
                "url": "https://t.co/vfqOR25yYd",
                "display_url": "pic.twitter.com/vfqOR25yYd",
                "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1214961886552190976/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "small": {
                    "w": 589,
                    "h": 680,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 654,
                    "h": 755,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "large": {
                    "w": 654,
                    "h": 755,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              },
              {
                "id": 1214961879564480512,
                "id_str": "1214961879564480512",
                "indices": [
                  281,
                  304
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENxpZG8U8AAFwiF.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENxpZG8U8AAFwiF.jpg",
                "url": "https://t.co/vfqOR25yYd",
                "display_url": "pic.twitter.com/vfqOR25yYd",
                "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1214961886552190976/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 617,
                    "h": 446,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "small": {
                    "w": 617,
                    "h": 446,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "large": {
                    "w": 617,
                    "h": 446,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              }
            ]
          }
        },
        "quote_count": 657,
        "reply_count": 2517,
        "retweet_count": 6130,
        "favorite_count": 20546,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/MPGGeoQ4jZ",
              "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1214961886552190976",
              "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
              "indices": [
                117,
                140
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "VeraMagalhes",
              "name": "Vera",
              "id": 366782857,
              "id_str": "366782857",
              "indices": [
                16,
                29
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/aLIB4rnqI0",
        "expanded": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1214961886552190976",
        "display": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Essa loucura que an\u00e3o houve o Kit gay \u00e9 piada. Teve e foi do Haddad. Tem varios videos. Nem comentar essa petista anti Governo. https://t.co/aLIB4rnqI0",
        "display_text_range": [
          0,
          127
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/aLIB4rnqI0",
              "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1214961886552190976",
              "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
              "indices": [
                128,
                151
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Fdt7MBAHKx",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215404231496273922",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 09 16:33:29 +0000 2020",
      "id": 1215310634759397376,
      "id_str": "1215310634759397376",
      "text": "E o Haddad tem a cara de pau de negar que houve Kit Gay... s\u00f3 n\u00e3o foi \u00e0 frente pela rea\u00e7\u00e3o dos pais e deputados que\u2026 https://t.co/84e0UkyWH3",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 182221604,
        "id_str": "182221604",
        "name": "Gl\u00f3ria",
        "screen_name": "GlloriaReis",
        "location": "Brasil Novo, Brasil",
        "url": null,
        "description": "Foto quando nova, agora estou a capa da gaita. \u201cViver \u00e9 muito perigoso...\u201d ( Guimar\u00e3es Rosa) Mineira - professora aposentada - anti PT&cia",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "full_name": "Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -55.0,
                  -10.0
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 1598,
        "friends_count": 1943,
        "listed_count": 1,
        "favourites_count": 40619,
        "statuses_count": 25393,
        "created_at": "Tue Aug 24 03:14:18 +0000 2010",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "BADFCD",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "F2E195",
        "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC",
        "profile_text_color": "0C3E53",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1183274796160901122/t2G7oYLG_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183274796160901122/t2G7oYLG_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/182221604/1570578747",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1214872788445618179,
      "quoted_status_id_str": "1214872788445618179",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Wed Jan 08 11:33:38 +0000 2020",
        "id": 1214872788445618179,
        "id_str": "1214872788445618179",
        "text": "@veramagalhaes @Estadao V\u00eddeo 2 https://t.co/wf5IkraykZ",
        "display_text_range": [
          24,
          31
        ],
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": 1214872500238241792,
        "in_reply_to_status_id_str": "1214872500238241792",
        "in_reply_to_user_id": 1076061444,
        "in_reply_to_user_id_str": "1076061444",
        "in_reply_to_screen_name": "FNXConservadora",
        "user": {
          "id": 1076061444,
          "id_str": "1076061444",
          "name": "F\u00eanix Conservadora\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc#ImpeachmentGilmarMendes",
          "screen_name": "FNXConservadora",
          "location": "Brasil",
          "url": "https://fenixconservadora.webnode.com/midias",
          "description": "Ser amigo de quem \u00e9 amigo da mentira \u00e9 estar pronto para tornar-se v\u00edtima da mentira do amigo de mentira.\n#Cat\u00f3licoConvicto\n#DeusVult",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 8971,
          "friends_count": 3856,
          "listed_count": 15,
          "favourites_count": 60049,
          "statuses_count": 38541,
          "created_at": "Thu Jan 10 08:49:04 +0000 2013",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "000000",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "00A000",
          "profile_sidebar_border_color": "000000",
          "profile_sidebar_fill_color": "000000",
          "profile_text_color": "000000",
          "profile_use_background_image": false,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1195875491078639616/cH11ZxVl_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195875491078639616/cH11ZxVl_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1076061444/1578514550",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "retweet_count": 9,
        "favorite_count": 33,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "veramagalhaes",
              "name": "Vera Magalh\u00e3es",
              "id": 19667016,
              "id_str": "19667016",
              "indices": [
                0,
                14
              ]
            },
            {
              "screen_name": "Estadao",
              "name": "Estad\u00e3o",
              "id": 9317502,
              "id_str": "9317502",
              "indices": [
                15,
                23
              ]
            }
          ],
          "symbols": [],
          "media": [
            {
              "id": 1214872747001700352,
              "id_str": "1214872747001700352",
              "indices": [
                32,
                55
              ],
              "additional_media_info": {
                "monetizable": false
              },
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214872747001700352/pu/img/CEeAJAQs0T39di4f.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214872747001700352/pu/img/CEeAJAQs0T39di4f.jpg",
              "url": "https://t.co/wf5IkraykZ",
              "display_url": "pic.twitter.com/wf5IkraykZ",
              "expanded_url": "https://twitter.com/FNXConservadora/status/1214872788445618179/video/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "large": {
                  "w": 640,
                  "h": 360,
                  "resize": "fit"
                },
                "medium": {
                  "w": 640,
                  "h": 360,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 640,
                  "h": 360,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "extended_entities": {
          "media": [
            {
              "id": 1214872747001700352,
              "id_str": "1214872747001700352",
              "indices": [
                32,
                55
              ],
              "additional_media_info": {
                "monetizable": false
              },
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214872747001700352/pu/img/CEeAJAQs0T39di4f.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214872747001700352/pu/img/CEeAJAQs0T39di4f.jpg",
              "url": "https://t.co/wf5IkraykZ",
              "display_url": "pic.twitter.com/wf5IkraykZ",
              "expanded_url": "https://twitter.com/FNXConservadora/status/1214872788445618179/video/1",
              "type": "video",
              "video_info": {
                "aspect_ratio": [
                  16,
                  9
                ],
                "duration_millis": 108700,
                "variants": [
                  {
                    "bitrate": 832000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1214872747001700352/pu/vid/640x360/m4FhatnaeWlUf7Ll.mp4?tag=10"
                  },
                  {
                    "bitrate": 256000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1214872747001700352/pu/vid/480x270/KG0oPwaah_AbzzuK.mp4?tag=10"
                  },
                  {
                    "content_type": "application/x-mpegURL",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1214872747001700352/pu/pl/6pVC7LCmRdtPwgc0.m3u8?tag=10"
                  }
                ]
              },
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "large": {
                  "w": 640,
                  "h": 360,
                  "resize": "fit"
                },
                "medium": {
                  "w": 640,
                  "h": 360,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 640,
                  "h": 360,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/yCKVnKITU4",
        "expanded": "https://twitter.com/FNXConservadora/status/1214872788445618179",
        "display": "twitter.com/FNXConservador\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "E o Haddad tem a cara de pau de negar que houve Kit Gay... s\u00f3 n\u00e3o foi \u00e0 frente pela rea\u00e7\u00e3o dos pais e deputados que reagiram. Cria vergonha, Haddad!!! https://t.co/yCKVnKITU4",
        "display_text_range": [
          0,
          150
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/yCKVnKITU4",
              "expanded_url": "https://twitter.com/FNXConservadora/status/1214872788445618179",
              "display_url": "twitter.com/FNXConservador\u2026",
              "indices": [
                151,
                174
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 4,
      "favorite_count": 4,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/84e0UkyWH3",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215310634759397376",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 09 15:04:29 +0000 2020",
      "id": 1215288238233047043,
      "id_str": "1215288238233047043",
      "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7VerdadeSraV.Magalh\u00e3es:Kit\ngay nunca existiu,\ud83c\udde7\ud83c\uddf7nunca foi\nroubado,CDaniel,Toninho,Teori,\nCamps,M.Let\u00edcia n\u00e3o foram\u2026 https://t.co/H2cohTsIfM",
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1176858715141677057,
        "id_str": "1176858715141677057",
        "name": "Mariza Luchini",
        "screen_name": "LuchiniMariza",
        "location": null,
        "url": null,
        "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 acima de tudo & Deus acima de todos!!",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 2932,
        "friends_count": 3000,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 15708,
        "statuses_count": 20727,
        "created_at": "Wed Sep 25 13:59:30 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1176859691906936832/XHkhTOuI_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176859691906936832/XHkhTOuI_normal.jpg",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7VerdadeSraV.Magalh\u00e3es:Kit\ngay nunca existiu,\ud83c\udde7\ud83c\uddf7nunca foi\nroubado,CDaniel,Toninho,Teori,\nCamps,M.Let\u00edcia n\u00e3o foram assassinads,BOLSOn\u00e3o foi esfaqueado,Ad\u00e9lio \u00e9 d\u00e9bil,Moro\n\u00e9LADR\u00c3O,\ud83d\udc00carni\u00e7a \u00e9 honesto,\nHaddad n\u00e3o financiouPCC,\nglobolixo \u00e9 confi\u00e1vel e eu sou a cara dGisele B\u00fcndchen",
        "display_text_range": [
          0,
          278
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 1,
      "retweet_count": 3,
      "favorite_count": 10,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/H2cohTsIfM",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215288238233047043",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              116,
              139
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 09 14:24:14 +0000 2020",
      "id": 1215278109836136453,
      "id_str": "1215278109836136453",
      "text": "O POSTE HADDAD, PAI DO KIT GAY - PICARETA COM MAIS DE 30 PROCESSOS POR CORRUP\u00c7\u00c3O, DESMASCARADO POR VIDEOS DA \u00c9POCA-\u2026 https://t.co/rt891WFIav",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 28712917,
        "id_str": "28712917",
        "name": "MARCUS PITTER",
        "screen_name": "MARCUSPITTER",
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "url": null,
        "description": "AMO a NATUREZA e os ANIMAIS- WELCOME - BOLSONARO 2022 - SDV TODOS- ODEIO POL\u00cdTICOS CORRUPTOS",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Rio de Janeiro",
              "region": "Rio de Janeiro",
              "sub_region": "Rio de Janeiro",
              "full_name": "Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -43.2075,
                  -22.90278
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 19599,
        "friends_count": 19258,
        "listed_count": 44,
        "favourites_count": 251754,
        "statuses_count": 60634,
        "created_at": "Sat Apr 04 01:53:42 +0000 2009",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "352726",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "D02B55",
        "profile_sidebar_border_color": "829D5E",
        "profile_sidebar_fill_color": "99CC33",
        "profile_text_color": "3E4415",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/800371795039780865/QayqKO9L_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/800371795039780865/QayqKO9L_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28712917/1543128924",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1215121450614640643,
      "quoted_status_id_str": "1215121450614640643",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Thu Jan 09 04:01:44 +0000 2020",
        "id": 1215121450614640643,
        "id_str": "1215121450614640643",
        "text": "Segundo Fernando Haddad, o pai do Kit Gay, o Kit Gay jamais existiu! Mesmo que voc\u00ea apresente uma farta cole\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/IIJLHxwNY1",
        "display_text_range": [
          0,
          140
        ],
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "truncated": true,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 1129501980831952896,
          "id_str": "1129501980831952896",
          "name": "Robson Guimar\u00e3es - Alian\u00e7a Pelo Brasil",
          "screen_name": "RobsondoBrasil",
          "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
          "url": "https://www.facebook.com/groups/BOLSONARO2022/",
          "description": "N\u00e3o votem em candidato que defende o comunismo! #CriminalizaComunismo",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 8661,
          "friends_count": 8069,
          "listed_count": 1,
          "favourites_count": 870,
          "statuses_count": 11688,
          "created_at": "Fri May 17 21:40:32 +0000 2019",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "F5F8FA",
          "profile_background_image_url": "",
          "profile_background_image_url_https": "",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "1DA1F2",
          "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
          "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
          "profile_text_color": "333333",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218710915807186945/yDWhGNIj_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218710915807186945/yDWhGNIj_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1129501980831952896/1567907918",
          "default_profile": true,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "extended_tweet": {
          "full_text": "Segundo Fernando Haddad, o pai do Kit Gay, o Kit Gay jamais existiu! Mesmo que voc\u00ea apresente uma farta cole\u00e7\u00e3o de evid\u00eancias e provas de que o Kit Gay existiu, ele continuar\u00e1 negando. Haddad n\u00e3o se cansa de tentar esconder seu filho feio, debaixo de um tapete transparente. https://t.co/h4S9Jhr4Bg",
          "display_text_range": [
            0,
            274
          ],
          "entities": {
            "hashtags": [],
            "urls": [],
            "user_mentions": [],
            "symbols": [],
            "media": [
              {
                "id": 1215121040692727810,
                "id_str": "1215121040692727810",
                "indices": [
                  275,
                  298
                ],
                "additional_media_info": {
                  "monetizable": false
                },
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215121040692727810/pu/img/9HX3FzTx9-QJMeTB.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215121040692727810/pu/img/9HX3FzTx9-QJMeTB.jpg",
                "url": "https://t.co/h4S9Jhr4Bg",
                "display_url": "pic.twitter.com/h4S9Jhr4Bg",
                "expanded_url": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1215121450614640643/video/1",
                "type": "video",
                "video_info": {
                  "aspect_ratio": [
                    71,
                    40
                  ],
                  "duration_millis": 106080,
                  "variants": [
                    {
                      "bitrate": 256000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/478x270/BUfRnPCV33SbdSp0.mp4?tag=10"
                    },
                    {
                      "bitrate": 832000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/638x360/T9wDXXVEwtQDdWBA.mp4?tag=10"
                    },
                    {
                      "bitrate": 2176000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/1278x720/P4yquJ8QK-eIpZp6.mp4?tag=10"
                    },
                    {
                      "content_type": "application/x-mpegURL",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/pl/KH2g8oPurnb8vlyh.m3u8?tag=10"
                    }
                  ]
                },
                "sizes": {
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "large": {
                    "w": 1278,
                    "h": 720,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 1200,
                    "h": 676,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "small": {
                    "w": 680,
                    "h": 383,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              }
            ]
          },
          "extended_entities": {
            "media": [
              {
                "id": 1215121040692727810,
                "id_str": "1215121040692727810",
                "indices": [
                  275,
                  298
                ],
                "additional_media_info": {
                  "monetizable": false
                },
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215121040692727810/pu/img/9HX3FzTx9-QJMeTB.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215121040692727810/pu/img/9HX3FzTx9-QJMeTB.jpg",
                "url": "https://t.co/h4S9Jhr4Bg",
                "display_url": "pic.twitter.com/h4S9Jhr4Bg",
                "expanded_url": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1215121450614640643/video/1",
                "type": "video",
                "video_info": {
                  "aspect_ratio": [
                    71,
                    40
                  ],
                  "duration_millis": 106080,
                  "variants": [
                    {
                      "bitrate": 256000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/478x270/BUfRnPCV33SbdSp0.mp4?tag=10"
                    },
                    {
                      "bitrate": 832000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/638x360/T9wDXXVEwtQDdWBA.mp4?tag=10"
                    },
                    {
                      "bitrate": 2176000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/1278x720/P4yquJ8QK-eIpZp6.mp4?tag=10"
                    },
                    {
                      "content_type": "application/x-mpegURL",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/pl/KH2g8oPurnb8vlyh.m3u8?tag=10"
                    }
                  ]
                },
                "sizes": {
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "large": {
                    "w": 1278,
                    "h": 720,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 1200,
                    "h": 676,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "small": {
                    "w": 680,
                    "h": 383,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              }
            ]
          }
        },
        "quote_count": 16,
        "reply_count": 12,
        "retweet_count": 200,
        "favorite_count": 337,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/IIJLHxwNY1",
              "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215121450614640643",
              "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
              "indices": [
                116,
                139
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/p9B8nroPwS",
        "expanded": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1215121450614640643",
        "display": "twitter.com/RobsondoBrasil\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "O POSTE HADDAD, PAI DO KIT GAY - PICARETA COM MAIS DE 30 PROCESSOS POR CORRUP\u00c7\u00c3O, DESMASCARADO POR VIDEOS DA \u00c9POCA- AL\u00c9M DE CORRUPTO, COMO TODO PETRALHA, \u00c9 MENTIROSO https://t.co/p9B8nroPwS",
        "display_text_range": [
          0,
          165
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/p9B8nroPwS",
              "expanded_url": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1215121450614640643",
              "display_url": "twitter.com/RobsondoBrasil\u2026",
              "indices": [
                166,
                189
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 5,
      "reply_count": 3,
      "retweet_count": 154,
      "favorite_count": 253,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/rt891WFIav",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215278109836136453",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 09 13:47:33 +0000 2020",
      "id": 1215268875551608832,
      "id_str": "1215268875551608832",
      "text": "O Haddad Kit Gay massacrava e massacra o portugu\u00eas, mas os \u201cjornaleiros\u201d do #G1Lixo; energ\u00famenos PauloFreirianos, n\u2026 https://t.co/lJ3cPMQgZA",
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1096754940725346304,
        "id_str": "1096754940725346304",
        "name": "Antonio Alves Filho",
        "screen_name": "AntonioAlvesFi9",
        "location": "Costa Verde, Rio de Janeiro, Brasil",
        "url": null,
        "description": "Quem n\u00e3o sabe nada, n\u00e3o tem d\u00favidas.",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 596,
        "friends_count": 267,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 17281,
        "statuses_count": 8771,
        "created_at": "Sat Feb 16 12:55:29 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "91D2FA",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096755407111012353/cxg5Qr5k_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096755407111012353/cxg5Qr5k_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1096754940725346304/1559993584",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "O Haddad Kit Gay massacrava e massacra o portugu\u00eas, mas os \u201cjornaleiros\u201d do #G1Lixo; energ\u00famenos PauloFreirianos, n\u00e3o conseguem ver em suas reportagens, na l\u00e1pide, Ops..., no t\u00edtulo, o jaz massacrado portugu\u00eas. Mas, se o Ministro @AbrahamWeint errar... \nhttps://t.co/4c5DalobhT",
        "display_text_range": [
          0,
          277
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [
            {
              "text": "G1Lixo",
              "indices": [
                76,
                83
              ]
            }
          ],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/4c5DalobhT",
              "expanded_url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/01/08/ministro-da-educacao-comete-erro-de-portugues-em-rede-social-e-depois-apaga-mensagem.ghtml",
              "display_url": "g1.globo.com/politica/notic\u2026",
              "unwound": {
                "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/01/08/ministro-da-educacao-comete-erro-de-portugues-em-rede-social-e-depois-apaga-mensagem.ghtml",
                "status": 200,
                "title": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o comete erro de portugu\u00eas em rede social e depois apaga mensagem",
                "description": "Abraham Weintraub escreveu 'imprecionante' ao responder deputado Eduardo Bolsonaro, filho do presidente Jair Bolsonaro. Esta n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que ministro comete esse erro."
              },
              "indices": [
                254,
                277
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "AbrahamWeint",
              "name": "Abraham Weintraub",
              "id": 1120399498692497408,
              "id_str": "1120399498692497408",
              "indices": [
                230,
                243
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 1,
      "favorite_count": 1,
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "text": "G1Lixo",
            "indices": [
              76,
              83
            ]
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/lJ3cPMQgZA",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215268875551608832",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 09 13:26:54 +0000 2020",
      "id": 1215263678536257537,
      "id_str": "1215263678536257537",
      "text": "Chamar patriota de rob\u00f4! N\u00e3o poder expulsar Paulo Freire da Educa\u00e7\u00e3o! N\u00e3o poder falar que Haddad \u00e9 o pai do Kit Gay\u2026 https://t.co/bcnmhnd9VA",
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1129501980831952896,
        "id_str": "1129501980831952896",
        "name": "Robson Guimar\u00e3es - Alian\u00e7a Pelo Brasil",
        "screen_name": "RobsondoBrasil",
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "url": "https://www.facebook.com/groups/BOLSONARO2022/",
        "description": "N\u00e3o votem em candidato que defende o comunismo! #CriminalizaComunismo",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Rio de Janeiro",
              "region": "Rio de Janeiro",
              "sub_region": "Rio de Janeiro",
              "full_name": "Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -43.2075,
                  -22.90278
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 8661,
        "friends_count": 8069,
        "listed_count": 1,
        "favourites_count": 870,
        "statuses_count": 11688,
        "created_at": "Fri May 17 21:40:32 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218710915807186945/yDWhGNIj_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218710915807186945/yDWhGNIj_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1129501980831952896/1567907918",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Chamar patriota de rob\u00f4! N\u00e3o poder expulsar Paulo Freire da Educa\u00e7\u00e3o! N\u00e3o poder falar que Haddad \u00e9 o pai do Kit Gay! N\u00e3o poder transformar o Brasil num pa\u00eds desenvolvido e honesto! Tudo isso \u00e9 censura!",
        "display_text_range": [
          0,
          201
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 1,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 2,
      "favorite_count": 3,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/bcnmhnd9VA",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215263678536257537",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 09 12:16:54 +0000 2020",
      "id": 1215246062442762242,
      "id_str": "1215246062442762242",
      "text": "Kit gay de Haddad j\u00e1 estaria circulando se presidente fosse , vixe , escapamos dessa man\u00e9 https://t.co/hJmbgJwMhn",
      "display_text_range": [
        0,
        89
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1087349918807875584,
        "id_str": "1087349918807875584",
        "name": "barbosa@barbosa",
        "screen_name": "barbosa86678625",
        "location": null,
        "url": null,
        "description": "Alian\u00e7a pelo Brasil/ Sou rob\u00f4 de Bolsonaro de gra\u00e7a",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 1939,
        "friends_count": 3264,
        "listed_count": 2,
        "favourites_count": 6660,
        "statuses_count": 8024,
        "created_at": "Mon Jan 21 14:03:17 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1215121450614640643,
      "quoted_status_id_str": "1215121450614640643",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Thu Jan 09 04:01:44 +0000 2020",
        "id": 1215121450614640643,
        "id_str": "1215121450614640643",
        "text": "Segundo Fernando Haddad, o pai do Kit Gay, o Kit Gay jamais existiu! Mesmo que voc\u00ea apresente uma farta cole\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/IIJLHxwNY1",
        "display_text_range": [
          0,
          140
        ],
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "truncated": true,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 1129501980831952896,
          "id_str": "1129501980831952896",
          "name": "Robson Guimar\u00e3es - Alian\u00e7a Pelo Brasil",
          "screen_name": "RobsondoBrasil",
          "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
          "url": "https://www.facebook.com/groups/BOLSONARO2022/",
          "description": "N\u00e3o votem em candidato que defende o comunismo! #CriminalizaComunismo",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 8661,
          "friends_count": 8069,
          "listed_count": 1,
          "favourites_count": 870,
          "statuses_count": 11688,
          "created_at": "Fri May 17 21:40:32 +0000 2019",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "F5F8FA",
          "profile_background_image_url": "",
          "profile_background_image_url_https": "",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "1DA1F2",
          "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
          "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
          "profile_text_color": "333333",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218710915807186945/yDWhGNIj_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218710915807186945/yDWhGNIj_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1129501980831952896/1567907918",
          "default_profile": true,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "extended_tweet": {
          "full_text": "Segundo Fernando Haddad, o pai do Kit Gay, o Kit Gay jamais existiu! Mesmo que voc\u00ea apresente uma farta cole\u00e7\u00e3o de evid\u00eancias e provas de que o Kit Gay existiu, ele continuar\u00e1 negando. Haddad n\u00e3o se cansa de tentar esconder seu filho feio, debaixo de um tapete transparente. https://t.co/h4S9Jhr4Bg",
          "display_text_range": [
            0,
            274
          ],
          "entities": {
            "hashtags": [],
            "urls": [],
            "user_mentions": [],
            "symbols": [],
            "media": [
              {
                "id": 1215121040692727810,
                "id_str": "1215121040692727810",
                "indices": [
                  275,
                  298
                ],
                "additional_media_info": {
                  "monetizable": false
                },
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215121040692727810/pu/img/9HX3FzTx9-QJMeTB.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215121040692727810/pu/img/9HX3FzTx9-QJMeTB.jpg",
                "url": "https://t.co/h4S9Jhr4Bg",
                "display_url": "pic.twitter.com/h4S9Jhr4Bg",
                "expanded_url": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1215121450614640643/video/1",
                "type": "video",
                "video_info": {
                  "aspect_ratio": [
                    71,
                    40
                  ],
                  "duration_millis": 106080,
                  "variants": [
                    {
                      "bitrate": 256000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/478x270/BUfRnPCV33SbdSp0.mp4?tag=10"
                    },
                    {
                      "bitrate": 832000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/638x360/T9wDXXVEwtQDdWBA.mp4?tag=10"
                    },
                    {
                      "bitrate": 2176000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/1278x720/P4yquJ8QK-eIpZp6.mp4?tag=10"
                    },
                    {
                      "content_type": "application/x-mpegURL",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/pl/KH2g8oPurnb8vlyh.m3u8?tag=10"
                    }
                  ]
                },
                "sizes": {
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "large": {
                    "w": 1278,
                    "h": 720,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 1200,
                    "h": 676,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "small": {
                    "w": 680,
                    "h": 383,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              }
            ]
          },
          "extended_entities": {
            "media": [
              {
                "id": 1215121040692727810,
                "id_str": "1215121040692727810",
                "indices": [
                  275,
                  298
                ],
                "additional_media_info": {
                  "monetizable": false
                },
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215121040692727810/pu/img/9HX3FzTx9-QJMeTB.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215121040692727810/pu/img/9HX3FzTx9-QJMeTB.jpg",
                "url": "https://t.co/h4S9Jhr4Bg",
                "display_url": "pic.twitter.com/h4S9Jhr4Bg",
                "expanded_url": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1215121450614640643/video/1",
                "type": "video",
                "video_info": {
                  "aspect_ratio": [
                    71,
                    40
                  ],
                  "duration_millis": 106080,
                  "variants": [
                    {
                      "bitrate": 256000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/478x270/BUfRnPCV33SbdSp0.mp4?tag=10"
                    },
                    {
                      "bitrate": 832000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/638x360/T9wDXXVEwtQDdWBA.mp4?tag=10"
                    },
                    {
                      "bitrate": 2176000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/1278x720/P4yquJ8QK-eIpZp6.mp4?tag=10"
                    },
                    {
                      "content_type": "application/x-mpegURL",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/pl/KH2g8oPurnb8vlyh.m3u8?tag=10"
                    }
                  ]
                },
                "sizes": {
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "large": {
                    "w": 1278,
                    "h": 720,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 1200,
                    "h": 676,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "small": {
                    "w": 680,
                    "h": 383,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              }
            ]
          }
        },
        "quote_count": 16,
        "reply_count": 12,
        "retweet_count": 200,
        "favorite_count": 337,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/IIJLHxwNY1",
              "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215121450614640643",
              "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
              "indices": [
                116,
                139
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/hJmbgJwMhn",
        "expanded": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1215121450614640643",
        "display": "twitter.com/RobsondoBrasil\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/hJmbgJwMhn",
            "expanded_url": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1215121450614640643",
            "display_url": "twitter.com/RobsondoBrasil\u2026",
            "indices": [
              90,
              113
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 09 09:16:52 +0000 2020",
      "id": 1215200758511128576,
      "id_str": "1215200758511128576",
      "text": "Bolsonaro mente ao dizer que Haddad criou \u2018kit gay\u2019 | Brasil | EL PA\u00cdS Brasil https://t.co/SPvWGpmmF2",
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 778418554882449409,
        "id_str": "778418554882449409",
        "name": "Naelton M. Araujo",
        "screen_name": "NaeltonMAraujo",
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "url": "http://www.deviante.com.br/colunistas/naelton-araujo/",
        "description": "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, Astronomia, Astron\u00e1utica,",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Rio de Janeiro",
              "region": "Rio de Janeiro",
              "sub_region": "Rio de Janeiro",
              "full_name": "Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -43.2075,
                  -22.90278
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 171,
        "friends_count": 176,
        "listed_count": 1,
        "favourites_count": 5814,
        "statuses_count": 2599,
        "created_at": "Wed Sep 21 02:20:20 +0000 2016",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/969733078674558981/grxxErf6_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/969733078674558981/grxxErf6_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/778418554882449409/1520037357",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/SPvWGpmmF2",
            "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2018/10/12/politica/1539356381_052616.html",
            "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2018/10\u2026",
            "unwound": {
              "url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2018/10/12/politica/1539356381_052616.html",
              "status": 200,
              "title": "Bolsonaro mente ao dizer que Haddad criou \u2018kit gay\u2019",
              "description": "Jair Bolsonaro (PSL) acusa advers\u00e1rio de ter sido respons\u00e1vel pela idealiza\u00e7\u00e3o de material escolar contra homofobia, mas iniciativa surgiu do Legislativo"
            },
            "indices": [
              78,
              101
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 09 08:14:42 +0000 2020",
      "id": 1215185113723613185,
      "id_str": "1215185113723613185",
      "text": "Uma das provas da exist\u00eancia do Kit Gay, quando Haddad era ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Vera Magalh\u00e3es negou, santa ignor\u00e2\u2026 https://t.co/RWfRovg2TB",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 182221604,
        "id_str": "182221604",
        "name": "Gl\u00f3ria",
        "screen_name": "GlloriaReis",
        "location": "Brasil Novo, Brasil",
        "url": null,
        "description": "Foto quando nova, agora estou a capa da gaita. \u201cViver \u00e9 muito perigoso...\u201d ( Guimar\u00e3es Rosa) Mineira - professora aposentada - anti PT&cia",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "full_name": "Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -55.0,
                  -10.0
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 1598,
        "friends_count": 1943,
        "listed_count": 1,
        "favourites_count": 40619,
        "statuses_count": 25393,
        "created_at": "Tue Aug 24 03:14:18 +0000 2010",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "BADFCD",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "F2E195",
        "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC",
        "profile_text_color": "0C3E53",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1183274796160901122/t2G7oYLG_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183274796160901122/t2G7oYLG_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/182221604/1570578747",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1215045063002284032,
      "quoted_status_id_str": "1215045063002284032",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Wed Jan 08 22:58:12 +0000 2020",
        "id": 1215045063002284032,
        "id_str": "1215045063002284032",
        "text": "Recordar \u00e9 viver! Fernando Haddad falando sobre o aprimoramento do Kit Gay. A cartilha que, segundo ele diz hoje, n\u2026 https://t.co/cBBjio2ijG",
        "display_text_range": [
          0,
          140
        ],
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "truncated": true,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 1129501980831952896,
          "id_str": "1129501980831952896",
          "name": "Robson Guimar\u00e3es - Alian\u00e7a Pelo Brasil",
          "screen_name": "RobsondoBrasil",
          "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
          "url": "https://www.facebook.com/groups/BOLSONARO2022/",
          "description": "N\u00e3o votem em candidato que defende o comunismo! #CriminalizaComunismo",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 8661,
          "friends_count": 8069,
          "listed_count": 1,
          "favourites_count": 870,
          "statuses_count": 11688,
          "created_at": "Fri May 17 21:40:32 +0000 2019",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "F5F8FA",
          "profile_background_image_url": "",
          "profile_background_image_url_https": "",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "1DA1F2",
          "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
          "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
          "profile_text_color": "333333",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218710915807186945/yDWhGNIj_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218710915807186945/yDWhGNIj_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1129501980831952896/1567907918",
          "default_profile": true,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "extended_tweet": {
          "full_text": "Recordar \u00e9 viver! Fernando Haddad falando sobre o aprimoramento do Kit Gay. A cartilha que, segundo ele diz hoje, nunca existiu! https://t.co/xM0IdJgJeM",
          "display_text_range": [
            0,
            128
          ],
          "entities": {
            "hashtags": [],
            "urls": [],
            "user_mentions": [],
            "symbols": [],
            "media": [
              {
                "id": 1215045020694257666,
                "id_str": "1215045020694257666",
                "indices": [
                  129,
                  152
                ],
                "additional_media_info": {
                  "monetizable": false
                },
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215045020694257666/pu/img/UM6kaivGsls0QG5Q.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215045020694257666/pu/img/UM6kaivGsls0QG5Q.jpg",
                "url": "https://t.co/xM0IdJgJeM",
                "display_url": "pic.twitter.com/xM0IdJgJeM",
                "expanded_url": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1215045063002284032/video/1",
                "type": "video",
                "video_info": {
                  "aspect_ratio": [
                    16,
                    9
                  ],
                  "duration_millis": 44967,
                  "variants": [
                    {
                      "content_type": "application/x-mpegURL",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215045020694257666/pu/pl/2aEsG92Ktl28Iwn2.m3u8?tag=10"
                    },
                    {
                      "bitrate": 256000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215045020694257666/pu/vid/320x180/rGpG3bhTbyjdHAvm.mp4?tag=10"
                    }
                  ]
                },
                "sizes": {
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 320,
                    "h": 180,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "large": {
                    "w": 320,
                    "h": 180,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "small": {
                    "w": 320,
                    "h": 180,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              }
            ]
          },
          "extended_entities": {
            "media": [
              {
                "id": 1215045020694257666,
                "id_str": "1215045020694257666",
                "indices": [
                  129,
                  152
                ],
                "additional_media_info": {
                  "monetizable": false
                },
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215045020694257666/pu/img/UM6kaivGsls0QG5Q.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215045020694257666/pu/img/UM6kaivGsls0QG5Q.jpg",
                "url": "https://t.co/xM0IdJgJeM",
                "display_url": "pic.twitter.com/xM0IdJgJeM",
                "expanded_url": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1215045063002284032/video/1",
                "type": "video",
                "video_info": {
                  "aspect_ratio": [
                    16,
                    9
                  ],
                  "duration_millis": 44967,
                  "variants": [
                    {
                      "content_type": "application/x-mpegURL",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215045020694257666/pu/pl/2aEsG92Ktl28Iwn2.m3u8?tag=10"
                    },
                    {
                      "bitrate": 256000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215045020694257666/pu/vid/320x180/rGpG3bhTbyjdHAvm.mp4?tag=10"
                    }
                  ]
                },
                "sizes": {
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 320,
                    "h": 180,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "large": {
                    "w": 320,
                    "h": 180,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "small": {
                    "w": 320,
                    "h": 180,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              }
            ]
          }
        },
        "quote_count": 61,
        "reply_count": 29,
        "retweet_count": 504,
        "favorite_count": 775,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/cBBjio2ijG",
              "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215045063002284032",
              "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
              "indices": [
                117,
                140
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/NfhgmqylYg",
        "expanded": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1215045063002284032",
        "display": "twitter.com/RobsondoBrasil\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Uma das provas da exist\u00eancia do Kit Gay, quando Haddad era ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Vera Magalh\u00e3es negou, santa ignor\u00e2ncia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/NfhgmqylYg",
        "display_text_range": [
          0,
          123
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/NfhgmqylYg",
              "expanded_url": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1215045063002284032",
              "display_url": "twitter.com/RobsondoBrasil\u2026",
              "indices": [
                124,
                147
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 1,
      "reply_count": 4,
      "retweet_count": 11,
      "favorite_count": 25,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/RWfRovg2TB",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215185113723613185",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 09 04:01:44 +0000 2020",
      "id": 1215121450614640643,
      "id_str": "1215121450614640643",
      "text": "Segundo Fernando Haddad, o pai do Kit Gay, o Kit Gay jamais existiu! Mesmo que voc\u00ea apresente uma farta cole\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/IIJLHxwNY1",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1129501980831952896,
        "id_str": "1129501980831952896",
        "name": "Robson Guimar\u00e3es - Alian\u00e7a Pelo Brasil",
        "screen_name": "RobsondoBrasil",
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "url": "https://www.facebook.com/groups/BOLSONARO2022/",
        "description": "N\u00e3o votem em candidato que defende o comunismo! #CriminalizaComunismo",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Rio de Janeiro",
              "region": "Rio de Janeiro",
              "sub_region": "Rio de Janeiro",
              "full_name": "Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -43.2075,
                  -22.90278
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 8661,
        "friends_count": 8069,
        "listed_count": 1,
        "favourites_count": 870,
        "statuses_count": 11688,
        "created_at": "Fri May 17 21:40:32 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218710915807186945/yDWhGNIj_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218710915807186945/yDWhGNIj_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1129501980831952896/1567907918",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Segundo Fernando Haddad, o pai do Kit Gay, o Kit Gay jamais existiu! Mesmo que voc\u00ea apresente uma farta cole\u00e7\u00e3o de evid\u00eancias e provas de que o Kit Gay existiu, ele continuar\u00e1 negando. Haddad n\u00e3o se cansa de tentar esconder seu filho feio, debaixo de um tapete transparente. https://t.co/h4S9Jhr4Bg",
        "display_text_range": [
          0,
          274
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [],
          "symbols": [],
          "media": [
            {
              "id": 1215121040692727810,
              "id_str": "1215121040692727810",
              "indices": [
                275,
                298
              ],
              "additional_media_info": {
                "monetizable": false
              },
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215121040692727810/pu/img/9HX3FzTx9-QJMeTB.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215121040692727810/pu/img/9HX3FzTx9-QJMeTB.jpg",
              "url": "https://t.co/h4S9Jhr4Bg",
              "display_url": "pic.twitter.com/h4S9Jhr4Bg",
              "expanded_url": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1215121450614640643/video/1",
              "type": "video",
              "video_info": {
                "aspect_ratio": [
                  71,
                  40
                ],
                "duration_millis": 106080,
                "variants": [
                  {
                    "bitrate": 256000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/478x270/BUfRnPCV33SbdSp0.mp4?tag=10"
                  },
                  {
                    "bitrate": 832000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/638x360/T9wDXXVEwtQDdWBA.mp4?tag=10"
                  },
                  {
                    "bitrate": 2176000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/1278x720/P4yquJ8QK-eIpZp6.mp4?tag=10"
                  },
                  {
                    "content_type": "application/x-mpegURL",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/pl/KH2g8oPurnb8vlyh.m3u8?tag=10"
                  }
                ]
              },
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "large": {
                  "w": 1278,
                  "h": 720,
                  "resize": "fit"
                },
                "medium": {
                  "w": 1200,
                  "h": 676,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 680,
                  "h": 383,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "extended_entities": {
          "media": [
            {
              "id": 1215121040692727810,
              "id_str": "1215121040692727810",
              "indices": [
                275,
                298
              ],
              "additional_media_info": {
                "monetizable": false
              },
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215121040692727810/pu/img/9HX3FzTx9-QJMeTB.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215121040692727810/pu/img/9HX3FzTx9-QJMeTB.jpg",
              "url": "https://t.co/h4S9Jhr4Bg",
              "display_url": "pic.twitter.com/h4S9Jhr4Bg",
              "expanded_url": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1215121450614640643/video/1",
              "type": "video",
              "video_info": {
                "aspect_ratio": [
                  71,
                  40
                ],
                "duration_millis": 106080,
                "variants": [
                  {
                    "bitrate": 256000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/478x270/BUfRnPCV33SbdSp0.mp4?tag=10"
                  },
                  {
                    "bitrate": 832000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/638x360/T9wDXXVEwtQDdWBA.mp4?tag=10"
                  },
                  {
                    "bitrate": 2176000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/vid/1278x720/P4yquJ8QK-eIpZp6.mp4?tag=10"
                  },
                  {
                    "content_type": "application/x-mpegURL",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215121040692727810/pu/pl/KH2g8oPurnb8vlyh.m3u8?tag=10"
                  }
                ]
              },
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "large": {
                  "w": 1278,
                  "h": 720,
                  "resize": "fit"
                },
                "medium": {
                  "w": 1200,
                  "h": 676,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 680,
                  "h": 383,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        }
      },
      "quote_count": 16,
      "reply_count": 12,
      "retweet_count": 200,
      "favorite_count": 337,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/IIJLHxwNY1",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215121450614640643",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              116,
              139
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 09 03:21:26 +0000 2020",
      "id": 1215111308544266240,
      "id_str": "1215111308544266240",
      "text": "A vera cagalh\u00f5es disse que n\u00e3o existe kit gay????????\nE o Haddad disse que n\u00e3o foi distribu\u00eddo?????? S\u00f3 que n repor\u2026 https://t.co/pwPH3SObnP",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1081352669690818561,
        "id_str": "1081352669690818561",
        "name": "Jcczanella",
        "screen_name": "jcczanella",
        "location": null,
        "url": null,
        "description": "Conservadora,casada,m\u00e3e de 2 filhos e cat\u00f3lica.",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 4185,
        "friends_count": 4386,
        "listed_count": 3,
        "favourites_count": 78051,
        "statuses_count": 5777,
        "created_at": "Sat Jan 05 00:52:21 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1184498374499811331/QwNh8XCA_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184498374499811331/QwNh8XCA_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1081352669690818561/1553823704",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1214875872622186502,
      "quoted_status_id_str": "1214875872622186502",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Wed Jan 08 11:45:53 +0000 2020",
        "id": 1214875872622186502,
        "id_str": "1214875872622186502",
        "text": "@veramagalhaes @AbrahamWeint Video KIT G4Y 2 https://t.co/BGhvADTFkU",
        "display_text_range": [
          29,
          44
        ],
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": 1214875750437924865,
        "in_reply_to_status_id_str": "1214875750437924865",
        "in_reply_to_user_id": 1076061444,
        "in_reply_to_user_id_str": "1076061444",
        "in_reply_to_screen_name": "FNXConservadora",
        "user": {
          "id": 1076061444,
          "id_str": "1076061444",
          "name": "F\u00eanix Conservadora\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc#ImpeachmentGilmarMendes",
          "screen_name": "FNXConservadora",
          "location": "Brasil",
          "url": "https://fenixconservadora.webnode.com/midias",
          "description": "Ser amigo de quem \u00e9 amigo da mentira \u00e9 estar pronto para tornar-se v\u00edtima da mentira do amigo de mentira.\n#Cat\u00f3licoConvicto\n#DeusVult",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 8971,
          "friends_count": 3856,
          "listed_count": 15,
          "favourites_count": 60049,
          "statuses_count": 38541,
          "created_at": "Thu Jan 10 08:49:04 +0000 2013",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "000000",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "00A000",
          "profile_sidebar_border_color": "000000",
          "profile_sidebar_fill_color": "000000",
          "profile_text_color": "000000",
          "profile_use_background_image": false,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1195875491078639616/cH11ZxVl_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195875491078639616/cH11ZxVl_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1076061444/1578514550",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 10,
        "reply_count": 5,
        "retweet_count": 132,
        "favorite_count": 278,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "veramagalhaes",
              "name": "Vera Magalh\u00e3es",
              "id": 19667016,
              "id_str": "19667016",
              "indices": [
                0,
                14
              ]
            },
            {
              "screen_name": "AbrahamWeint",
              "name": "Abraham Weintraub",
              "id": 1120399498692497408,
              "id_str": "1120399498692497408",
              "indices": [
                15,
                28
              ]
            }
          ],
          "symbols": [],
          "media": [
            {
              "id": 1214875818595409920,
              "id_str": "1214875818595409920",
              "indices": [
                45,
                68
              ],
              "additional_media_info": {
                "monetizable": false
              },
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214875818595409920/pu/img/EDSFOAbRVwAqMw_o.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214875818595409920/pu/img/EDSFOAbRVwAqMw_o.jpg",
              "url": "https://t.co/BGhvADTFkU",
              "display_url": "pic.twitter.com/BGhvADTFkU",
              "expanded_url": "https://twitter.com/FNXConservadora/status/1214875872622186502/video/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "large": {
                  "w": 480,
                  "h": 360,
                  "resize": "fit"
                },
                "medium": {
                  "w": 480,
                  "h": 360,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 480,
                  "h": 360,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "extended_entities": {
          "media": [
            {
              "id": 1214875818595409920,
              "id_str": "1214875818595409920",
              "indices": [
                45,
                68
              ],
              "additional_media_info": {
                "monetizable": false
              },
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214875818595409920/pu/img/EDSFOAbRVwAqMw_o.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214875818595409920/pu/img/EDSFOAbRVwAqMw_o.jpg",
              "url": "https://t.co/BGhvADTFkU",
              "display_url": "pic.twitter.com/BGhvADTFkU",
              "expanded_url": "https://twitter.com/FNXConservadora/status/1214875872622186502/video/1",
              "type": "video",
              "video_info": {
                "aspect_ratio": [
                  4,
                  3
                ],
                "duration_millis": 137176,
                "variants": [
                  {
                    "content_type": "application/x-mpegURL",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1214875818595409920/pu/pl/Bno06KSC-tyB13e5.m3u8?tag=10"
                  },
                  {
                    "bitrate": 256000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1214875818595409920/pu/vid/360x270/HodU8YJw4Ww40AlP.mp4?tag=10"
                  },
                  {
                    "bitrate": 832000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1214875818595409920/pu/vid/480x360/B_j4yb1oC1FZlMbz.mp4?tag=10"
                  }
                ]
              },
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "large": {
                  "w": 480,
                  "h": 360,
                  "resize": "fit"
                },
                "medium": {
                  "w": 480,
                  "h": 360,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 480,
                  "h": 360,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "in"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/cOQM6gOwdO",
        "expanded": "https://twitter.com/FNXConservadora/status/1214875872622186502",
        "display": "twitter.com/FNXConservador\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "A vera cagalh\u00f5es disse que n\u00e3o existe kit gay????????\nE o Haddad disse que n\u00e3o foi distribu\u00eddo?????? S\u00f3 que n reportagem a mo\u00e7a fala do kit gay ent\u00e3o foi distribu\u00eddo Sim.\nEssa esquerda comunista \u00e9 muito mentirosa\n#BolsonaromaisFORTEem2020 https://t.co/cOQM6gOwdO",
        "display_text_range": [
          0,
          238
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [
            {
              "text": "BolsonaromaisFORTEem2020",
              "indices": [
                213,
                238
              ]
            }
          ],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/cOQM6gOwdO",
              "expanded_url": "https://twitter.com/FNXConservadora/status/1214875872622186502",
              "display_url": "twitter.com/FNXConservador\u2026",
              "indices": [
                239,
                262
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 1,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 11,
      "favorite_count": 18,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/pwPH3SObnP",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215111308544266240",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 09 00:45:27 +0000 2020",
      "id": 1215072053872586752,
      "id_str": "1215072053872586752",
      "text": "Sem no\u00e7\u00e3o s\u00e3o os eleitores do Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, o Haddad do Kit gay ... antes que digam que n\u00e3o existe ... \ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/Z73SAQRXwS",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 891795681534455808,
        "id_str": "891795681534455808",
        "name": "Lulu Bolinha \ud83d\ude01",
        "screen_name": "lulu_bolinha",
        "location": null,
        "url": null,
        "description": "O PT e seus agregados, s\u00e3o o C\u00c2NCER do Brasil e o Bolsonaro ser\u00e1 a cura. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 860,
        "friends_count": 749,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 33878,
        "statuses_count": 69352,
        "created_at": "Sun Jul 30 23:00:34 +0000 2017",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215706426556940288/Vvt1JgNC_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215706426556940288/Vvt1JgNC_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/891795681534455808/1573585442",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1215067253332500485,
      "quoted_status_id_str": "1215067253332500485",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Thu Jan 09 00:26:22 +0000 2020",
        "id": 1215067253332500485,
        "id_str": "1215067253332500485",
        "text": "@adorfeu @_Mila_38 @lulu_bolinha Verdade. A\u00ed, os sem no\u00e7\u00e3o acham que esses dois s\u00e3o OS CARAS.",
        "display_text_range": [
          33,
          93
        ],
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": 1214967364279820289,
        "in_reply_to_status_id_str": "1214967364279820289",
        "in_reply_to_user_id": 539191798,
        "in_reply_to_user_id_str": "539191798",
        "in_reply_to_screen_name": "adorfeu",
        "user": {
          "id": 1211671468519542789,
          "id_str": "1211671468519542789",
          "name": "canpedreira@gmail.com",
          "screen_name": "canpedreira",
          "location": null,
          "url": null,
          "description": null,
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 0,
          "friends_count": 11,
          "listed_count": 0,
          "favourites_count": 2,
          "statuses_count": 13,
          "created_at": "Mon Dec 30 15:36:13 +0000 2019",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "F5F8FA",
          "profile_background_image_url": "",
          "profile_background_image_url_https": "",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "1DA1F2",
          "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
          "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
          "profile_text_color": "333333",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1211673304353910786/D_I6Kqjw_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211673304353910786/D_I6Kqjw_normal.jpg",
          "default_profile": true,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "adorfeu",
              "name": "Adonis Gasparini",
              "id": 539191798,
              "id_str": "539191798",
              "indices": [
                0,
                8
              ]
            },
            {
              "screen_name": "_Mila_38",
              "name": "Mila\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
              "id": 1054696205610074113,
              "id_str": "1054696205610074113",
              "indices": [
                9,
                18
              ]
            },
            {
              "screen_name": "lulu_bolinha",
              "name": "Lulu Bolinha \ud83d\ude01",
              "id": 891795681534455808,
              "id_str": "891795681534455808",
              "indices": [
                19,
                32
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/0R3qOjZrL2",
        "expanded": "https://twitter.com/canpedreira/status/1215067253332500485",
        "display": "twitter.com/canpedreira/st\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Sem no\u00e7\u00e3o s\u00e3o os eleitores do Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, o Haddad do Kit gay ... antes que digam que n\u00e3o existe ... \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/0R3qOjZrL2 https://t.co/70b4kT1bIv",
        "display_text_range": [
          0,
          137
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/0R3qOjZrL2",
              "expanded_url": "https://twitter.com/canpedreira/status/1215067253332500485",
              "display_url": "twitter.com/canpedreira/st\u2026",
              "indices": [
                114,
                137
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": [],
          "media": [
            {
              "id": 1215072045735858177,
              "id_str": "1215072045735858177",
              "indices": [
                138,
                161
              ],
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENzNln6X0AEG15v.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENzNln6X0AEG15v.jpg",
              "url": "https://t.co/70b4kT1bIv",
              "display_url": "pic.twitter.com/70b4kT1bIv",
              "expanded_url": "https://twitter.com/lulu_bolinha/status/1215072053872586752/photo/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "small": {
                  "w": 589,
                  "h": 680,
                  "resize": "fit"
                },
                "medium": {
                  "w": 654,
                  "h": 755,
                  "resize": "fit"
                },
                "large": {
                  "w": 654,
                  "h": 755,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            },
            {
              "id": 1215072045739978753,
              "id_str": "1215072045739978753",
              "indices": [
                138,
                161
              ],
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENzNln7WsAEjRCV.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENzNln7WsAEjRCV.jpg",
              "url": "https://t.co/70b4kT1bIv",
              "display_url": "pic.twitter.com/70b4kT1bIv",
              "expanded_url": "https://twitter.com/lulu_bolinha/status/1215072053872586752/photo/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "large": {
                  "w": 1024,
                  "h": 611,
                  "resize": "fit"
                },
                "medium": {
                  "w": 1024,
                  "h": 611,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 680,
                  "h": 406,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "extended_entities": {
          "media": [
            {
              "id": 1215072045735858177,
              "id_str": "1215072045735858177",
              "indices": [
                138,
                161
              ],
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENzNln6X0AEG15v.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENzNln6X0AEG15v.jpg",
              "url": "https://t.co/70b4kT1bIv",
              "display_url": "pic.twitter.com/70b4kT1bIv",
              "expanded_url": "https://twitter.com/lulu_bolinha/status/1215072053872586752/photo/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "small": {
                  "w": 589,
                  "h": 680,
                  "resize": "fit"
                },
                "medium": {
                  "w": 654,
                  "h": 755,
                  "resize": "fit"
                },
                "large": {
                  "w": 654,
                  "h": 755,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            },
            {
              "id": 1215072045739978753,
              "id_str": "1215072045739978753",
              "indices": [
                138,
                161
              ],
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENzNln7WsAEjRCV.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENzNln7WsAEjRCV.jpg",
              "url": "https://t.co/70b4kT1bIv",
              "display_url": "pic.twitter.com/70b4kT1bIv",
              "expanded_url": "https://twitter.com/lulu_bolinha/status/1215072053872586752/photo/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "large": {
                  "w": 1024,
                  "h": 611,
                  "resize": "fit"
                },
                "medium": {
                  "w": 1024,
                  "h": 611,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 680,
                  "h": 406,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 1,
      "retweet_count": 1,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Z73SAQRXwS",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215072053872586752",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              115,
              138
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Jan 08 22:58:12 +0000 2020",
      "id": 1215045063002284032,
      "id_str": "1215045063002284032",
      "text": "Recordar \u00e9 viver! Fernando Haddad falando sobre o aprimoramento do Kit Gay. A cartilha que, segundo ele diz hoje, n\u2026 https://t.co/cBBjio2ijG",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1129501980831952896,
        "id_str": "1129501980831952896",
        "name": "Robson Guimar\u00e3es - Alian\u00e7a Pelo Brasil",
        "screen_name": "RobsondoBrasil",
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "url": "https://www.facebook.com/groups/BOLSONARO2022/",
        "description": "N\u00e3o votem em candidato que defende o comunismo! #CriminalizaComunismo",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Rio de Janeiro",
              "region": "Rio de Janeiro",
              "sub_region": "Rio de Janeiro",
              "full_name": "Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -43.2075,
                  -22.90278
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 8661,
        "friends_count": 8069,
        "listed_count": 1,
        "favourites_count": 870,
        "statuses_count": 11688,
        "created_at": "Fri May 17 21:40:32 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218710915807186945/yDWhGNIj_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218710915807186945/yDWhGNIj_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1129501980831952896/1567907918",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Recordar \u00e9 viver! Fernando Haddad falando sobre o aprimoramento do Kit Gay. A cartilha que, segundo ele diz hoje, nunca existiu! https://t.co/xM0IdJgJeM",
        "display_text_range": [
          0,
          128
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [],
          "symbols": [],
          "media": [
            {
              "id": 1215045020694257666,
              "id_str": "1215045020694257666",
              "indices": [
                129,
                152
              ],
              "additional_media_info": {
                "monetizable": false
              },
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215045020694257666/pu/img/UM6kaivGsls0QG5Q.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215045020694257666/pu/img/UM6kaivGsls0QG5Q.jpg",
              "url": "https://t.co/xM0IdJgJeM",
              "display_url": "pic.twitter.com/xM0IdJgJeM",
              "expanded_url": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1215045063002284032/video/1",
              "type": "video",
              "video_info": {
                "aspect_ratio": [
                  16,
                  9
                ],
                "duration_millis": 44967,
                "variants": [
                  {
                    "content_type": "application/x-mpegURL",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215045020694257666/pu/pl/2aEsG92Ktl28Iwn2.m3u8?tag=10"
                  },
                  {
                    "bitrate": 256000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215045020694257666/pu/vid/320x180/rGpG3bhTbyjdHAvm.mp4?tag=10"
                  }
                ]
              },
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "medium": {
                  "w": 320,
                  "h": 180,
                  "resize": "fit"
                },
                "large": {
                  "w": 320,
                  "h": 180,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 320,
                  "h": 180,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "extended_entities": {
          "media": [
            {
              "id": 1215045020694257666,
              "id_str": "1215045020694257666",
              "indices": [
                129,
                152
              ],
              "additional_media_info": {
                "monetizable": false
              },
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215045020694257666/pu/img/UM6kaivGsls0QG5Q.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1215045020694257666/pu/img/UM6kaivGsls0QG5Q.jpg",
              "url": "https://t.co/xM0IdJgJeM",
              "display_url": "pic.twitter.com/xM0IdJgJeM",
              "expanded_url": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1215045063002284032/video/1",
              "type": "video",
              "video_info": {
                "aspect_ratio": [
                  16,
                  9
                ],
                "duration_millis": 44967,
                "variants": [
                  {
                    "content_type": "application/x-mpegURL",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215045020694257666/pu/pl/2aEsG92Ktl28Iwn2.m3u8?tag=10"
                  },
                  {
                    "bitrate": 256000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1215045020694257666/pu/vid/320x180/rGpG3bhTbyjdHAvm.mp4?tag=10"
                  }
                ]
              },
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "medium": {
                  "w": 320,
                  "h": 180,
                  "resize": "fit"
                },
                "large": {
                  "w": 320,
                  "h": 180,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 320,
                  "h": 180,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        }
      },
      "quote_count": 61,
      "reply_count": 29,
      "retweet_count": 504,
      "favorite_count": 775,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/cBBjio2ijG",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215045063002284032",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Jan 08 22:32:37 +0000 2020",
      "id": 1215038625001459719,
      "id_str": "1215038625001459719",
      "text": "Se o kit gay n\u00e3o existiu, ent\u00e3o essa reportagem da VEJA e os depoimentos de Dilma e Haddad n\u00e3o existiram??? Querem\u2026 https://t.co/WASF1TDn1P",
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 3120361973,
        "id_str": "3120361973",
        "name": "Jo\u00e3o marcos martins ",
        "screen_name": "joaomarc777",
        "location": null,
        "url": null,
        "description": "Deus \u00e9 Luz e nele n\u00e3o h\u00e1 trevas.",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 1,
        "friends_count": 75,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 5,
        "statuses_count": 311,
        "created_at": "Fri Mar 27 02:01:19 +0000 2015",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214617150859698182/_WZR-a03_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214617150859698182/_WZR-a03_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3120361973/1578422304",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Se o kit gay n\u00e3o existiu, ent\u00e3o essa reportagem da VEJA e os depoimentos de Dilma e Haddad n\u00e3o existiram??? Querem enganar quem? https://t.co/uYv2r8Vu6e..",
        "display_text_range": [
          0,
          154
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/uYv2r8Vu6e",
              "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/dilma-diz-que-discorda-do-kit-gay/?_gl=1%2Ak9vvdj%2A_ga%2ASjhiLWRpYlBpdlJ0eG1CTWxIVTMyMzZCb290dXlpWHVQUjh2TXlXZHNRT0NUeXc4THhGUFZoTmQteHQ3ME92bw",
              "display_url": "veja.abril.com.br/politica/dilma\u2026",
              "unwound": {
                "url": "http://veja.abril.com.br/politica/dilma-diz-que-discorda-do-kit-gay/?_gl=1%2Ak9vvdj%2A_ga%2ASjhiLWRpYlBpdlJ0eG1CTWxIVTMyMzZCb290dXlpWHVQUjh2TXlXZHNRT0NUeXc4THhGUFZoTmQteHQ3ME92bw",
                "status": 200,
                "title": "Dilma diz que discorda do kit-gay",
                "description": "Ap\u00f3s amea\u00e7as das bancadas cat\u00f3lica e evang\u00e9lica de convocar o ministro Palocci, a presidente resolveu acabar com a pol\u00eamica sobre o kit"
              },
              "indices": [
                129,
                152
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/WASF1TDn1P",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215038625001459719",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              116,
              139
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Jan 08 21:09:11 +0000 2020",
      "id": 1215017631733952517,
      "id_str": "1215017631733952517",
      "text": "E a fake news do kit gay continua... Quando ser\u00e1 que v\u00e3o acabar o \"\u00e2nimo\" desse governo? @Leoni_a_jato\u2026 https://t.co/jfT8EGRLLv",
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 896434221018959873,
        "id_str": "896434221018959873",
        "name": "Valter Bitencourt J\u00fanior",
        "screen_name": "valterbjunior57",
        "location": "Salvador, Brasil",
        "url": "https://valterbitencourtjuniorpoetaeescritor.wordpress.com/",
        "description": "Blogueiro, poeta e escritor brasileiro. Fanpage no Facebook: https://www.facebook.com/valterbitencourtjuniororesgate/ e-mail: valterbjunior57@gmail.com",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Salvador",
              "region": "Estado de Bah\u00eda",
              "sub_region": "Salvador",
              "full_name": "Salvador, Estado de Bah\u00eda, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -38.51083,
                  -12.97111
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 6222,
        "friends_count": 6961,
        "listed_count": 4,
        "favourites_count": 94390,
        "statuses_count": 36254,
        "created_at": "Sat Aug 12 18:12:28 +0000 2017",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1210158642885992449/g0Mxbjzd_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210158642885992449/g0Mxbjzd_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/896434221018959873/1572460391",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "E a fake news do kit gay continua... Quando ser\u00e1 que v\u00e3o acabar o \"\u00e2nimo\" desse governo? @Leoni_a_jato @caetanoveloso @gilbertogil @xicosa @detremura @felipeneto @MarceloFreixo @DeputadoFederal @LulaOficial @MussumAlive @Savagefiction @Alma_Preta @Haddad_Fernando @ManuelaDavila",
        "display_text_range": [
          0,
          278
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "Leoni_a_jato",
              "name": "Leoni",
              "id": 16968506,
              "id_str": "16968506",
              "indices": [
                89,
                102
              ]
            },
            {
              "screen_name": "caetanoveloso",
              "name": "Caetano Veloso",
              "id": 583108053,
              "id_str": "583108053",
              "indices": [
                103,
                117
              ]
            },
            {
              "screen_name": "gilbertogil",
              "name": "Gilberto Gil",
              "id": 14907774,
              "id_str": "14907774",
              "indices": [
                118,
                130
              ]
            },
            {
              "screen_name": "xicosa",
              "name": "xico s\u00e1",
              "id": 45447020,
              "id_str": "45447020",
              "indices": [
                131,
                138
              ]
            },
            {
              "screen_name": "detremura",
              "name": "detremura",
              "id": 102826672,
              "id_str": "102826672",
              "indices": [
                139,
                149
              ]
            },
            {
              "screen_name": "felipeneto",
              "name": "Felipe Neto",
              "id": 14128609,
              "id_str": "14128609",
              "indices": [
                150,
                161
              ]
            },
            {
              "screen_name": "MarceloFreixo",
              "name": "Marcelo Freixo",
              "id": 45870897,
              "id_str": "45870897",
              "indices": [
                162,
                176
              ]
            },
            {
              "screen_name": "DeputadoFederal",
              "name": "Paulo Pimenta",
              "id": 22864100,
              "id_str": "22864100",
              "indices": [
                177,
                193
              ]
            },
            {
              "screen_name": "LulaOficial",
              "name": "Lula",
              "id": 2670726740,
              "id_str": "2670726740",
              "indices": [
                194,
                206
              ]
            },
            {
              "screen_name": "MussumAlive",
              "name": "Mussum Alive",
              "id": 20771988,
              "id_str": "20771988",
              "indices": [
                207,
                219
              ]
            },
            {
              "screen_name": "Savagefiction",
              "name": "Ale Santos",
              "id": 53738068,
              "id_str": "53738068",
              "indices": [
                220,
                234
              ]
            },
            {
              "screen_name": "Alma_Preta",
              "name": "Alma Preta",
              "id": 3226266760,
              "id_str": "3226266760",
              "indices": [
                235,
                246
              ]
            },
            {
              "screen_name": "Haddad_Fernando",
              "name": "Fernando Haddad",
              "id": 354095556,
              "id_str": "354095556",
              "indices": [
                247,
                263
              ]
            },
            {
              "screen_name": "ManuelaDavila",
              "name": "Manuela",
              "id": 25858078,
              "id_str": "25858078",
              "indices": [
                264,
                278
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 1,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 1,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/jfT8EGRLLv",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1215017631733952517",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              104,
              127
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "Leoni_a_jato",
            "name": "Leoni",
            "id": 16968506,
            "id_str": "16968506",
            "indices": [
              89,
              102
            ]
          }
        ],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Jan 08 20:28:49 +0000 2020",
      "id": 1215007469228974087,
      "id_str": "1215007469228974087",
      "text": "E o @Haddad_Fernando e a @veramagalhaes dizem que n\u00e3o existiu o t\u00e3o falado \"kit gay\". E agora??? https://t.co/Uh60YGOdkE",
      "display_text_range": [
        0,
        96
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 25628030,
        "id_str": "25628030",
        "name": "Paty M Aragao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "screen_name": "pmiralda",
        "location": "Rio de Janeiro",
        "url": null,
        "description": "Advogada, apaixonada por minha fam\u00edlia.",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Rio de Janeiro",
              "region": "Rio de Janeiro",
              "sub_region": "Rio de Janeiro",
              "full_name": "Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -43.2075,
                  -22.90278
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 937,
        "friends_count": 930,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 48032,
        "statuses_count": 6797,
        "created_at": "Sat Mar 21 02:54:46 +0000 2009",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "FF6699",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_link_color": "B40B43",
        "profile_sidebar_border_color": "CC3366",
        "profile_sidebar_fill_color": "E5507E",
        "profile_text_color": "362720",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1183100856058732544/A9RcV_Tw_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183100856058732544/A9RcV_Tw_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/25628030/1578522106",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": {
        "id": "97bcdfca1a2dca59",
        "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97bcdfca1a2dca59.json",
        "place_type": "city",
        "name": "Rio de Janeiro",
        "full_name": "Rio de Janeiro, Brazil",
        "country_code": "BR",
        "country": "Brazil",
        "bounding_box": {
          "type": "Polygon",
          "coordinates": [
            [
              [
                -43.795449,
                -23.08302
              ],
              [
                -43.795449,
                -22.739823
              ],
              [
                -43.087707,
                -22.739823
              ],
              [
                -43.087707,
                -23.08302
              ]
            ]
          ]
        },
        "attributes": {}
      },
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1214871274054463488,
      "quoted_status_id_str": "1214871274054463488",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Wed Jan 08 11:27:37 +0000 2020",
        "id": 1214871274054463488,
        "id_str": "1214871274054463488",
        "text": "@lpscomunica @veramagalhaes @Estadao @WhatsApp Ser\u00e1 mesmo q precisamos s\u00f3 do WhatsApp? https://t.co/4IBkqlmHPj",
        "display_text_range": [
          47,
          86
        ],
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": 1214655856933003264,
        "in_reply_to_status_id_str": "1214655856933003264",
        "in_reply_to_user_id": 868277609251168257,
        "in_reply_to_user_id_str": "868277609251168257",
        "in_reply_to_screen_name": "lpscomunica",
        "user": {
          "id": 1076061444,
          "id_str": "1076061444",
          "name": "F\u00eanix Conservadora\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc#ImpeachmentGilmarMendes",
          "screen_name": "FNXConservadora",
          "location": "Brasil",
          "url": "https://fenixconservadora.webnode.com/midias",
          "description": "Ser amigo de quem \u00e9 amigo da mentira \u00e9 estar pronto para tornar-se v\u00edtima da mentira do amigo de mentira.\n#Cat\u00f3licoConvicto\n#DeusVult",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 8971,
          "friends_count": 3856,
          "listed_count": 15,
          "favourites_count": 60049,
          "statuses_count": 38541,
          "created_at": "Thu Jan 10 08:49:04 +0000 2013",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "000000",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "00A000",
          "profile_sidebar_border_color": "000000",
          "profile_sidebar_fill_color": "000000",
          "profile_text_color": "000000",
          "profile_use_background_image": false,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1195875491078639616/cH11ZxVl_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195875491078639616/cH11ZxVl_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1076061444/1578514550",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "retweet_count": 4,
        "favorite_count": 24,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "lpscomunica",
              "name": "Leonardo \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
              "id": 868277609251168257,
              "id_str": "868277609251168257",
              "indices": [
                0,
                12
              ]
            },
            {
              "screen_name": "veramagalhaes",
              "name": "Vera Magalh\u00e3es",
              "id": 19667016,
              "id_str": "19667016",
              "indices": [
                13,
                27
              ]
            },
            {
              "screen_name": "Estadao",
              "name": "Estad\u00e3o",
              "id": 9317502,
              "id_str": "9317502",
              "indices": [
                28,
                36
              ]
            },
            {
              "screen_name": "WhatsApp",
              "name": "WhatsApp Inc.",
              "id": 40148479,
              "id_str": "40148479",
              "indices": [
                37,
                46
              ]
            }
          ],
          "symbols": [],
          "media": [
            {
              "id": 1214871151933116416,
              "id_str": "1214871151933116416",
              "indices": [
                87,
                110
              ],
              "additional_media_info": {
                "monetizable": false
              },
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214871151933116416/pu/img/SedkCcdmMM_ytR1o.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214871151933116416/pu/img/SedkCcdmMM_ytR1o.jpg",
              "url": "https://t.co/4IBkqlmHPj",
              "display_url": "pic.twitter.com/4IBkqlmHPj",
              "expanded_url": "https://twitter.com/FNXConservadora/status/1214871274054463488/video/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "large": {
                  "w": 480,
                  "h": 358,
                  "resize": "fit"
                },
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "small": {
                  "w": 480,
                  "h": 358,
                  "resize": "fit"
                },
                "medium": {
                  "w": 480,
                  "h": 358,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "extended_entities": {
          "media": [
            {
              "id": 1214871151933116416,
              "id_str": "1214871151933116416",
              "indices": [
                87,
                110
              ],
              "additional_media_info": {
                "monetizable": false
              },
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214871151933116416/pu/img/SedkCcdmMM_ytR1o.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214871151933116416/pu/img/SedkCcdmMM_ytR1o.jpg",
              "url": "https://t.co/4IBkqlmHPj",
              "display_url": "pic.twitter.com/4IBkqlmHPj",
              "expanded_url": "https://twitter.com/FNXConservadora/status/1214871274054463488/video/1",
              "type": "video",
              "video_info": {
                "aspect_ratio": [
                  240,
                  179
                ],
                "duration_millis": 139967,
                "variants": [
                  {
                    "bitrate": 256000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1214871151933116416/pu/vid/362x270/qtdTKx2GUK0TlT3O.mp4?tag=10"
                  },
                  {
                    "content_type": "application/x-mpegURL",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1214871151933116416/pu/pl/njeSnypduBlWQXmE.m3u8?tag=10"
                  },
                  {
                    "bitrate": 832000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1214871151933116416/pu/vid/480x358/BfhaEcO3vXdJSmYA.mp4?tag=10"
                  }
                ]
              },
              "sizes": {
                "large": {
                  "w": 480,
                  "h": 358,
                  "resize": "fit"
                },
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "small": {
                  "w": 480,
                  "h": 358,
                  "resize": "fit"
                },
                "medium": {
                  "w": 480,
                  "h": 358,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/Uh60YGOdkE",
        "expanded": "https://twitter.com/FNXConservadora/status/1214871274054463488",
        "display": "twitter.com/FNXConservador\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 2,
      "favorite_count": 4,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Uh60YGOdkE",
            "expanded_url": "https://twitter.com/FNXConservadora/status/1214871274054463488",
            "display_url": "twitter.com/FNXConservador\u2026",
            "indices": [
              97,
              120
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "Haddad_Fernando",
            "name": "Fernando Haddad",
            "id": 354095556,
            "id_str": "354095556",
            "indices": [
              4,
              20
            ]
          },
          {
            "screen_name": "veramagalhaes",
            "name": "Vera Magalh\u00e3es",
            "id": 19667016,
            "id_str": "19667016",
            "indices": [
              25,
              39
            ]
          }
        ],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Jan 08 19:01:49 +0000 2020",
      "id": 1214985577554202624,
      "id_str": "1214985577554202624",
      "text": "N\u00e3o N\u00e3o N\u00e3o !!\nNunca EXISTIU O KIT GAY !!\nEssa \u00e9 uma das MAIORES MENTIRAS DO POSTE @Haddad_Fernando !!\nE mesmo assi\u2026 https://t.co/oE1eWpbprH",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 126327408,
        "id_str": "126327408",
        "name": "M\u00e1rcio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "screen_name": "marcio_sjc",
        "location": "Brasil",
        "url": null,
        "description": "Deus \u00e9 Bom !\nDireita Brasileira ! \nBrasil Acima de Tudo, DEUS ACIMA DE TODOS ! \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "full_name": "Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -55.0,
                  -10.0
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 1119,
        "friends_count": 1553,
        "listed_count": 1,
        "favourites_count": 21905,
        "statuses_count": 5964,
        "created_at": "Thu Mar 25 14:10:13 +0000 2010",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "022330",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
        "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212047026302656518/BMutlsql_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212047026302656518/BMutlsql_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/126327408/1573600349",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1214982519214530565,
      "quoted_status_id_str": "1214982519214530565",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Wed Jan 08 18:49:40 +0000 2020",
        "id": 1214982519214530565,
        "id_str": "1214982519214530565",
        "text": "@veramagalhaes C\u00ednica! https://t.co/630iZS7Q2M",
        "display_text_range": [
          15,
          22
        ],
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": 1214972501530480645,
        "in_reply_to_status_id_str": "1214972501530480645",
        "in_reply_to_user_id": 19667016,
        "in_reply_to_user_id_str": "19667016",
        "in_reply_to_screen_name": "veramagalhaes",
        "user": {
          "id": 101252050,
          "id_str": "101252050",
          "name": "C\u2097\u2090\u1d63\u2090 C\u2090\u2098\u2090\u1d63g\u2092 \u2083\u2088\ud83d\udd4a\ufe0f",
          "screen_name": "ClaraCamargoL",
          "location": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ",
          "url": "https://gab.com/Camargo",
          "description": "\ud83d\udc75z\u00aa\u01f7 \ud83c\udd36.\ud83c\udd33.\ud83c\udd3e\n\u2022\u273e\u2022\n\ud835\udde6\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd92-\ud835\udd92\ud835\udd8a \ud835\udd94\ud835\udd98 \ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98!\n\u2022\u273e\u2022",
          "translator_type": "regular",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 6189,
          "friends_count": 4574,
          "listed_count": 40,
          "favourites_count": 108664,
          "statuses_count": 121856,
          "created_at": "Sat Jan 02 15:55:28 +0000 2010",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": true,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "2E8B57",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
          "profile_background_tile": true,
          "profile_link_color": "1B95E0",
          "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
          "profile_sidebar_fill_color": "B86807",
          "profile_text_color": "012401",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1205495123284500480/q-Pr6dzz_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205495123284500480/q-Pr6dzz_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/101252050/1561048604",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 17,
        "reply_count": 17,
        "retweet_count": 69,
        "favorite_count": 251,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "veramagalhaes",
              "name": "Vera Magalh\u00e3es",
              "id": 19667016,
              "id_str": "19667016",
              "indices": [
                0,
                14
              ]
            }
          ],
          "symbols": [],
          "media": [
            {
              "id": 1214982404257046534,
              "id_str": "1214982404257046534",
              "indices": [
                23,
                46
              ],
              "additional_media_info": {
                "monetizable": false
              },
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214982404257046534/pu/img/ljeDIEspW764BJQv.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214982404257046534/pu/img/ljeDIEspW764BJQv.jpg",
              "url": "https://t.co/630iZS7Q2M",
              "display_url": "pic.twitter.com/630iZS7Q2M",
              "expanded_url": "https://twitter.com/ClaraCamargoL/status/1214982519214530565/video/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "large": {
                  "w": 400,
                  "h": 400,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 400,
                  "h": 400,
                  "resize": "fit"
                },
                "medium": {
                  "w": 400,
                  "h": 400,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "extended_entities": {
          "media": [
            {
              "id": 1214982404257046534,
              "id_str": "1214982404257046534",
              "indices": [
                23,
                46
              ],
              "additional_media_info": {
                "monetizable": false
              },
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214982404257046534/pu/img/ljeDIEspW764BJQv.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214982404257046534/pu/img/ljeDIEspW764BJQv.jpg",
              "url": "https://t.co/630iZS7Q2M",
              "display_url": "pic.twitter.com/630iZS7Q2M",
              "expanded_url": "https://twitter.com/ClaraCamargoL/status/1214982519214530565/video/1",
              "type": "video",
              "video_info": {
                "aspect_ratio": [
                  1,
                  1
                ],
                "duration_millis": 140000,
                "variants": [
                  {
                    "content_type": "application/x-mpegURL",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1214982404257046534/pu/pl/1TYmMXlGLb4eQHdN.m3u8?tag=10"
                  },
                  {
                    "bitrate": 432000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1214982404257046534/pu/vid/320x320/pu2JAoY1fgnFzTLj.mp4?tag=10"
                  },
                  {
                    "bitrate": 832000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1214982404257046534/pu/vid/400x400/9m1qBKBWn6MrjBuW.mp4?tag=10"
                  }
                ]
              },
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "large": {
                  "w": 400,
                  "h": 400,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 400,
                  "h": 400,
                  "resize": "fit"
                },
                "medium": {
                  "w": 400,
                  "h": 400,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/X0PLfzRkR9",
        "expanded": "https://twitter.com/ClaraCamargoL/status/1214982519214530565",
        "display": "twitter.com/ClaraCamargoL/\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "N\u00e3o N\u00e3o N\u00e3o !!\nNunca EXISTIU O KIT GAY !!\nEssa \u00e9 uma das MAIORES MENTIRAS DO POSTE @Haddad_Fernando !!\nE mesmo assim ainda tem uns VAGABUNDOS que insistem que NUNCA EXISTIU O MATERIAL, e que segundo a REPORTAGEM, j\u00e1 estava sendo DISTRIBU\u00cdDO !!\n#BolsonaromaisFORTEem2020 https://t.co/X0PLfzRkR9",
        "display_text_range": [
          0,
          269
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [
            {
              "text": "BolsonaromaisFORTEem2020",
              "indices": [
                244,
                269
              ]
            }
          ],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/X0PLfzRkR9",
              "expanded_url": "https://twitter.com/ClaraCamargoL/status/1214982519214530565",
              "display_url": "twitter.com/ClaraCamargoL/\u2026",
              "indices": [
                270,
                293
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "Haddad_Fernando",
              "name": "Fernando Haddad",
              "id": 354095556,
              "id_str": "354095556",
              "indices": [
                83,
                99
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 1,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 2,
      "favorite_count": 2,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/oE1eWpbprH",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1214985577554202624",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "Haddad_Fernando",
            "name": "Fernando Haddad",
            "id": 354095556,
            "id_str": "354095556",
            "indices": [
              83,
              99
            ]
          }
        ],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Jan 08 18:31:01 +0000 2020",
      "id": 1214977827096928256,
      "id_str": "1214977827096928256",
      "text": "Texto do post por Matraca Livre\n\n\"Se hoje voc\u00ea interpelar qualquer esquerdista e jornalista sobre o kit gay, v\u00e3o da\u2026 https://t.co/w1dgQrzzuf",
      "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1031953438081511424,
        "id_str": "1031953438081511424",
        "name": "L\u00e1saro Lima",
        "screen_name": "LasaroLimaETHAN",
        "location": null,
        "url": null,
        "description": null,
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 11,
        "friends_count": 61,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 22,
        "statuses_count": 9861,
        "created_at": "Tue Aug 21 17:17:27 +0000 2018",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031972496944365568/8tSWnRjD_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031972496944365568/8tSWnRjD_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1031953438081511424/1534877773",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Texto do post por Matraca Livre\n\n\"Se hoje voc\u00ea interpelar qualquer esquerdista e jornalista sobre o kit gay, v\u00e3o dar uma de malucos e v\u00e3o falar que tudo foi boato da direita para... https://t.co/r8MAYbBzQk",
        "display_text_range": [
          0,
          205
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/r8MAYbBzQk",
              "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/",
              "display_url": "veja.abril.com.br/educacao/kit-g\u2026",
              "unwound": {
                "url": "http://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/",
                "status": 200,
                "title": "Governo Dilma: \u2018Kit gay\u2019 ser\u00e1 reformulado e lan\u00e7ado at\u00e9 fim do ano",
                "description": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o revela tamb\u00e9m que pasta estuda realiza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica do Enem"
              },
              "indices": [
                182,
                205
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/w1dgQrzzuf",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1214977827096928256",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Jan 08 17:49:50 +0000 2020",
      "id": 1214967463500222465,
      "id_str": "1214967463500222465",
      "text": "- Publicado em 27 maio 2011, 14h53\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nhttps://t.co/pf6b0oKOtk https://t.co/pf6b0oKOtk",
      "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 2810378287,
        "id_str": "2810378287",
        "name": "Telmo R da Silveira",
        "screen_name": "telmorsilveira1",
        "location": "Esteio - Rio Grande do Sul",
        "url": null,
        "description": null,
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Esteio",
              "region": "Rio Grande do Sul",
              "sub_region": "Esteio",
              "full_name": "Esteio, Rio Grande do Sul, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -51.17917,
                  -29.86139
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 13,
        "friends_count": 80,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 33,
        "statuses_count": 11920,
        "created_at": "Mon Sep 15 00:16:04 +0000 2014",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975887579055837184/sE5KHDHd_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975887579055837184/sE5KHDHd_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2810378287/1552971315",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/pf6b0oKOtk",
            "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/?fbclid=IwAR3E8TXVanJNUnaObrW2tY9vQsCjIKffOzzH27qQuj6K9jOHUKx_oWlCgCY#",
            "display_url": "veja.abril.com.br/educacao/kit-g\u2026",
            "unwound": {
              "url": "http://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/?fbclid=IwAR3E8TXVanJNUnaObrW2tY9vQsCjIKffOzzH27qQuj6K9jOHUKx_oWlCgCY",
              "status": 200,
              "title": "Governo Dilma: \u2018Kit gay\u2019 ser\u00e1 reformulado e lan\u00e7ado at\u00e9 fim do ano",
              "description": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o revela tamb\u00e9m que pasta estuda realiza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica do Enem"
            },
            "indices": [
              64,
              87
            ]
          },
          {
            "url": "https://t.co/pf6b0oKOtk",
            "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/?fbclid=IwAR3E8TXVanJNUnaObrW2tY9vQsCjIKffOzzH27qQuj6K9jOHUKx_oWlCgCY#",
            "display_url": "veja.abril.com.br/educacao/kit-g\u2026",
            "unwound": {
              "url": "http://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/?fbclid=IwAR3E8TXVanJNUnaObrW2tY9vQsCjIKffOzzH27qQuj6K9jOHUKx_oWlCgCY",
              "status": 200,
              "title": "Governo Dilma: \u2018Kit gay\u2019 ser\u00e1 reformulado e lan\u00e7ado at\u00e9 fim do ano",
              "description": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o revela tamb\u00e9m que pasta estuda realiza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica do Enem"
            },
            "indices": [
              88,
              111
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Jan 08 15:27:37 +0000 2020",
      "id": 1214931672455680000,
      "id_str": "1214931672455680000",
      "text": "A internet n\u00e3o perdoa. Sobram provas sobre o \"kit gay\", apelido dado ao programa de Fernando Haddad \"contra homofob\u2026 https://t.co/MirnLgRVtg",
      "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 3402669173,
        "id_str": "3402669173",
        "name": "Nilo Pe\u00e7anha Santos",
        "screen_name": "pecanha_nilo",
        "location": "Uberaba, Minas Gerais",
        "url": "http://www.drnilo.com.br",
        "description": "M\u00e9dico ortopedista e cirurgi\u00e3o da coluna vertebral.",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Uberaba",
              "region": "Minas Gerais",
              "sub_region": "Uberaba",
              "full_name": "Uberaba, Minas Gerais, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -47.93194,
                  -19.74833
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 190,
        "friends_count": 531,
        "listed_count": 10,
        "favourites_count": 13910,
        "statuses_count": 166790,
        "created_at": "Tue Aug 04 13:04:28 +0000 2015",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "131516",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_link_color": "009999",
        "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
        "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1173541605254582272/woJyBfLT_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173541605254582272/woJyBfLT_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3402669173/1470414268",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "A internet n\u00e3o perdoa. Sobram provas sobre o \"kit gay\", apelido dado ao programa de Fernando Haddad \"contra homofobia\" https://t.co/nxnzA4raO7",
        "display_text_range": [
          0,
          142
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/nxnzA4raO7",
              "expanded_url": "https://www.estudosnacionais.com/20539/vera-magalhaes-tenta-negar-existencia-de-kit-gay-e-internet-prova-que-ela-esta-errada/",
              "display_url": "estudosnacionais.com/20539/vera-mag\u2026",
              "unwound": {
                "url": "https://www.estudosnacionais.com/20539/vera-magalhaes-tenta-negar-existencia-de-kit-gay-e-internet-prova-que-ela-esta-errada/",
                "status": 200,
                "title": "Vera Magalh\u00e3es tenta negar exist\u00eancia de kit gay e internet prova que ela est\u00e1 errada - Estudos Nacionais",
                "description": "A colunista do jornal \"O Estado de S. Paulo\" Vera Magalh\u00e3es, ao comentar no Twitter not\u00edcia do Estad\u00e3o sobre o Ministro da Educa\u00e7\u00e3o Abraham Weintraub,"
              },
              "indices": [
                119,
                142
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/MirnLgRVtg",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1214931672455680000",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Jan 08 15:18:52 +0000 2020",
      "id": 1214929469762424833,
      "id_str": "1214929469762424833",
      "text": "Negar que o kit gay foi elaborado pelo ent\u00e3o ministro Haddad \u00e9 muita cara de pau. Acham que ningu\u00e9m tem mem\u00f3ria ou\u2026 https://t.co/fOuCVRtBip",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1088887730279510024,
        "id_str": "1088887730279510024",
        "name": "Marco Aurelio Paioletti",
        "screen_name": "MarcoAu61935686",
        "location": null,
        "url": null,
        "description": null,
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 23,
        "friends_count": 150,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 755,
        "statuses_count": 344,
        "created_at": "Fri Jan 25 19:54:00 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1088888171667038213/bXwxSwVC_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088888171667038213/bXwxSwVC_normal.jpg",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1214739551098413058,
      "quoted_status_id_str": "1214739551098413058",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Wed Jan 08 02:44:12 +0000 2020",
        "id": 1214739551098413058,
        "id_str": "1214739551098413058",
        "text": "@veramagalhaes @Estadao https://t.co/rBX528Jiqy e isso si e mentira",
        "display_text_range": [
          24,
          67
        ],
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": 1214634111295471618,
        "in_reply_to_status_id_str": "1214634111295471618",
        "in_reply_to_user_id": 19667016,
        "in_reply_to_user_id_str": "19667016",
        "in_reply_to_screen_name": "veramagalhaes",
        "user": {
          "id": 1189266113777078274,
          "id_str": "1189266113777078274",
          "name": "Vini \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Bolsonaro Alian\u00e7a pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
          "screen_name": "vinnybolsonaro",
          "location": null,
          "url": null,
          "description": "Pol\u00edtica Anti Esquerda,Socialismo",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 785,
          "friends_count": 894,
          "listed_count": 0,
          "favourites_count": 18992,
          "statuses_count": 18836,
          "created_at": "Tue Oct 29 19:42:07 +0000 2019",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "F5F8FA",
          "profile_background_image_url": "",
          "profile_background_image_url_https": "",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "1DA1F2",
          "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
          "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
          "profile_text_color": "333333",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1219802642177757185/R07Vaf4d_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219802642177757185/R07Vaf4d_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1189266113777078274/1577315896",
          "default_profile": true,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "retweet_count": 6,
        "favorite_count": 65,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/rBX528Jiqy",
              "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/amp/?__twitter_impression=true",
              "display_url": "veja.abril.com.br/educacao/kit-g\u2026",
              "unwound": {
                "url": "http://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/amp/?__twitter_impression=true",
                "status": 200,
                "title": "Governo Dilma: \u2018Kit gay\u2019 ser\u00e1 reformulado e lan\u00e7ado at\u00e9 fim do ano",
                "description": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o revela tamb\u00e9m que pasta estuda realiza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica do Enem"
              },
              "indices": [
                24,
                47
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "veramagalhaes",
              "name": "Vera Magalh\u00e3es",
              "id": 19667016,
              "id_str": "19667016",
              "indices": [
                0,
                14
              ]
            },
            {
              "screen_name": "Estadao",
              "name": "Estad\u00e3o",
              "id": 9317502,
              "id_str": "9317502",
              "indices": [
                15,
                23
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/KCsGXbHMJi",
        "expanded": "https://twitter.com/vinnybolsonaro/status/1214739551098413058",
        "display": "twitter.com/vinnybolsonaro\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Negar que o kit gay foi elaborado pelo ent\u00e3o ministro Haddad \u00e9 muita cara de pau. Acham que ningu\u00e9m tem mem\u00f3ria ou que est\u00e3o lidando com uma massa de imbecis. Ali\u00e1s,  negar os fatos e reescrever a hist\u00f3ria \u00e9 bem sintom\u00e1tico https://t.co/KCsGXbHMJi",
        "display_text_range": [
          0,
          223
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/KCsGXbHMJi",
              "expanded_url": "https://twitter.com/vinnybolsonaro/status/1214739551098413058",
              "display_url": "twitter.com/vinnybolsonaro\u2026",
              "indices": [
                224,
                247
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/fOuCVRtBip",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1214929469762424833",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              116,
              139
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Jan 08 13:46:51 +0000 2020",
      "id": 1214906312099807232,
      "id_str": "1214906312099807232",
      "text": "Nunca existiu?! \nPra quem nasceu em 2018 nunca existiu, mas pra quem viveu os anos da era Capetista sabe que existi\u2026 https://t.co/yj66FCLKIn",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 808772159183212548,
        "id_str": "808772159183212548",
        "name": "MSI Consultoria",
        "screen_name": "MSI_Consultoria",
        "location": "Brasil",
        "url": null,
        "description": "Empresa Especializada em Assist\u00eancia T\u00e9cnica para todas as categorias de produtores e em todas as cadeias produtivas agr\u00e1rias e pecu\u00e1rias! \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83d\udc3d\ud83c\udf34",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "full_name": "Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -55.0,
                  -10.0
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 1352,
        "friends_count": 1949,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 1840,
        "statuses_count": 1278,
        "created_at": "Tue Dec 13 20:34:43 +0000 2016",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1151207636215508993/u_OnmLGw_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151207636215508993/u_OnmLGw_normal.png",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/808772159183212548/1563304054",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1214625625014710272,
      "quoted_status_id_str": "1214625625014710272",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Tue Jan 07 19:11:30 +0000 2020",
        "id": 1214625625014710272,
        "id_str": "1214625625014710272",
        "text": "&gt;@EstadaoEdu 'Sai o kit gay e entra a leitura em fam\u00edlia', diz ministro da Educa\u00e7\u00e3o em reuni\u00e3o com Bolsonaro; kit g\u2026 https://t.co/vuPHobxkF8",
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
        "truncated": true,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 9317502,
          "id_str": "9317502",
          "name": "Estad\u00e3o",
          "screen_name": "Estadao",
          "location": "S\u00e3o Paulo",
          "url": "http://www.estadao.com.br",
          "description": "A vers\u00e3o on-line do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: http://fb.com/estadao",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": true,
          "followers_count": 6509303,
          "friends_count": 58765,
          "listed_count": 12201,
          "favourites_count": 61,
          "statuses_count": 348724,
          "created_at": "Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": true,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "EDECE9",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "336699",
          "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF",
          "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE",
          "profile_text_color": "634047",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930054894731579392/WGqwI8XJ_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930054894731579392/WGqwI8XJ_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/9317502/1579021593",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "extended_tweet": {
          "full_text": "&gt;@EstadaoEdu 'Sai o kit gay e entra a leitura em fam\u00edlia', diz ministro da Educa\u00e7\u00e3o em reuni\u00e3o com Bolsonaro; kit gay, citado por Abraham Weintraub, nunca existiu ou foi distribu\u00eddo nas escolas https://t.co/8T5LwVwLNv",
          "display_text_range": [
            0,
            220
          ],
          "entities": {
            "hashtags": [],
            "urls": [
              {
                "url": "https://t.co/8T5LwVwLNv",
                "expanded_url": "http://bit.ly/35tovvb",
                "display_url": "bit.ly/35tovvb",
                "unwound": {
                  "url": "https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,sai-o-kit-gay-e-entra-a-leitura-em-familia-diz-ministro-da-educacao,70003147685?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:012020:e&utm_content=:::&utm_term=",
                  "status": 200,
                  "title": "'Sai o kit gay e entra a leitura em fam\u00edlia', diz ministro da Educa\u00e7\u00e3o em reuni\u00e3o com Bolsonaro - Educa\u00e7\u00e3o - Estad\u00e3o",
                  "description": "'Kit gay', citado por Abraham Weintraub, nunca existiu ou foi distribu\u00eddo nas escolas"
                },
                "indices": [
                  197,
                  220
                ]
              }
            ],
            "user_mentions": [
              {
                "screen_name": "EstadaoEdu",
                "name": "Estad\u00e3o.edu",
                "id": 42237849,
                "id_str": "42237849",
                "indices": [
                  4,
                  15
                ]
              }
            ],
            "symbols": []
          }
        },
        "quote_count": 338,
        "reply_count": 1354,
        "retweet_count": 954,
        "favorite_count": 5693,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/vuPHobxkF8",
              "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1214625625014710272",
              "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
              "indices": [
                120,
                143
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "EstadaoEdu",
              "name": "Estad\u00e3o.edu",
              "id": 42237849,
              "id_str": "42237849",
              "indices": [
                4,
                15
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/m3ZecGy4Vl",
        "expanded": "https://twitter.com/Estadao/status/1214625625014710272",
        "display": "twitter.com/Estadao/status\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Nunca existiu?! \nPra quem nasceu em 2018 nunca existiu, mas pra quem viveu os anos da era Capetista sabe que existiu e que o Haddad condenado pretendia nacionalizar o KIT Gay, hei Estad\u00e3o o que nunca existiu foi tanto jornalista fdp https://t.co/m3ZecGy4Vl",
        "display_text_range": [
          0,
          232
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/m3ZecGy4Vl",
              "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1214625625014710272",
              "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026",
              "indices": [
                233,
                256
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 2,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/yj66FCLKIn",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1214906312099807232",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Jan 08 11:48:04 +0000 2020",
      "id": 1214876418783563776,
      "id_str": "1214876418783563776",
      "text": "N\u00e3o teve n\u00e3o Vera, n\u00e3o teve n\u00e3o...\nhttps://t.co/Ri0SKpHmOJ https://t.co/XMrEPPyBZC https://t.co/jyIXhPDr7n",
      "display_text_range": [
        0,
        82
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 2968542747,
        "id_str": "2968542747",
        "name": "Strapon Nercessian",
        "screen_name": "Dildodoceir0",
        "location": "\n\ud3c9\uc591 \uc9c1\ud560\uc2dc",
        "url": null,
        "description": "Queria tratar meu corpo como um templo pra poder pedir isen\u00e7\u00e3o fiscal como igreja.",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 426,
        "friends_count": 362,
        "listed_count": 4,
        "favourites_count": 33028,
        "statuses_count": 2965,
        "created_at": "Thu Jan 08 21:08:03 +0000 2015",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1219419801354997762/XwEF1Pqc_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219419801354997762/XwEF1Pqc_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2968542747/1576879814",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1214634111295471618,
      "quoted_status_id_str": "1214634111295471618",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Tue Jan 07 19:45:13 +0000 2020",
        "id": 1214634111295471618,
        "id_str": "1214634111295471618",
        "text": "'Kit gay', citado por Abraham Weintraub, nunca existiu ou foi distribu\u00eddo nas escolas @estadao:  https://t.co/kBAu1sqoEP",
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 19667016,
          "id_str": "19667016",
          "name": "Vera Magalh\u00e3es",
          "screen_name": "veramagalhaes",
          "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
          "url": "http://politica.estadao.com.br/blogs/vera-magalhaes/",
          "description": "Jornalista. Apresentadora do Roda Viva, da @tvcultura. Colunista do @estadao e editora do site @brpolitico.",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": true,
          "followers_count": 268770,
          "friends_count": 1856,
          "listed_count": 1203,
          "favourites_count": 19432,
          "statuses_count": 41127,
          "created_at": "Wed Jan 28 18:33:47 +0000 2009",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "709397",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "FF3300",
          "profile_sidebar_border_color": "86A4A6",
          "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7",
          "profile_text_color": "333333",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1219663002632368133/9DK92wqd_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219663002632368133/9DK92wqd_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19667016/1566827353",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 250,
        "reply_count": 2967,
        "retweet_count": 789,
        "favorite_count": 5139,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/kBAu1sqoEP",
              "expanded_url": "https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,sai-o-kit-gay-e-entra-a-leitura-em-familia-diz-ministro-da-educacao,70003147685?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link",
              "display_url": "educacao.estadao.com.br/noticias/geral\u2026",
              "unwound": {
                "url": "https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,sai-o-kit-gay-e-entra-a-leitura-em-familia-diz-ministro-da-educacao,70003147685?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link",
                "status": 200,
                "title": "'Sai o kit gay e entra a leitura em fam\u00edlia', diz ministro da Educa\u00e7\u00e3o em reuni\u00e3o com Bolsonaro - Educa\u00e7\u00e3o - Estad\u00e3o",
                "description": "'Kit gay', citado por Abraham Weintraub, nunca existiu ou foi distribu\u00eddo nas escolas"
              },
              "indices": [
                97,
                120
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "Estadao",
              "name": "Estad\u00e3o",
              "id": 9317502,
              "id_str": "9317502",
              "indices": [
                86,
                94
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/XMrEPPyBZC",
        "expanded": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1214634111295471618",
        "display": "twitter.com/veramagalhaes/\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 2,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 3,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/Ri0SKpHmOJ",
            "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/amp/#click=https://t.co/A6WzlV4Rwu",
            "display_url": "veja.abril.com.br/educacao/kit-g\u2026",
            "unwound": {
              "url": "http://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/amp/",
              "status": 200,
              "title": "Governo Dilma: \u2018Kit gay\u2019 ser\u00e1 reformulado e lan\u00e7ado at\u00e9 fim do ano",
              "description": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o revela tamb\u00e9m que pasta estuda realiza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica do Enem"
            },
            "indices": [
              35,
              58
            ]
          },
          {
            "url": "https://t.co/XMrEPPyBZC",
            "expanded_url": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1214634111295471618",
            "display_url": "twitter.com/veramagalhaes/\u2026",
            "indices": [
              59,
              82
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": [],
        "media": [
          {
            "id": 1214876412634640394,
            "id_str": "1214876412634640394",
            "indices": [
              83,
              106
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENwbqR0WsAoGgTo.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENwbqR0WsAoGgTo.jpg",
            "url": "https://t.co/jyIXhPDr7n",
            "display_url": "pic.twitter.com/jyIXhPDr7n",
            "expanded_url": "https://twitter.com/Dildodoceiro0/status/1214876418783563776/photo/1",
            "type": "photo",
            "sizes": {
              "large": {
                "w": 1080,
                "h": 1080,
                "resize": "fit"
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "medium": {
                "w": 1080,
                "h": 1080,
                "resize": "fit"
              },
              "small": {
                "w": 680,
                "h": 680,
                "resize": "fit"
              }
            }
          }
        ]
      },
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "id": 1214876412634640394,
            "id_str": "1214876412634640394",
            "indices": [
              83,
              106
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENwbqR0WsAoGgTo.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENwbqR0WsAoGgTo.jpg",
            "url": "https://t.co/jyIXhPDr7n",
            "display_url": "pic.twitter.com/jyIXhPDr7n",
            "expanded_url": "https://twitter.com/Dildodoceiro0/status/1214876418783563776/photo/1",
            "type": "photo",
            "sizes": {
              "large": {
                "w": 1080,
                "h": 1080,
                "resize": "fit"
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "medium": {
                "w": 1080,
                "h": 1080,
                "resize": "fit"
              },
              "small": {
                "w": 680,
                "h": 680,
                "resize": "fit"
              }
            }
          }
        ]
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Jan 08 02:36:31 +0000 2020",
      "id": 1214737619445256192,
      "id_str": "1214737619445256192",
      "text": "Nao, n\u00e3o. Nunca existiu...\n\ud83d\udc49 https://t.co/kFpK45VTId https://t.co/jAMUid3rn9",
      "display_text_range": [
        0,
        52
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 64752208,
        "id_str": "64752208",
        "name": "Tulyhander Nascimento",
        "screen_name": "Tulyhander",
        "location": "Fortaleza De Minas, MG",
        "url": "http://www.facebool.com/tulyhander",
        "description": "Qu\u00edmico, Professor, Cat\u00f3lico, Conservador, Monarquista, Contra Aborto, Drogas e Id. de G\u00eanero. Defensor da propriedade, da leg\u00edtima defesa e Livre Iniciativa.",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 308,
        "friends_count": 1541,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 7246,
        "statuses_count": 2419,
        "created_at": "Tue Aug 11 16:07:07 +0000 2009",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/572845588397596673/yWzWjMqe_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/572845588397596673/yWzWjMqe_normal.jpeg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64752208/1573744688",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1214625625014710272,
      "quoted_status_id_str": "1214625625014710272",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Tue Jan 07 19:11:30 +0000 2020",
        "id": 1214625625014710272,
        "id_str": "1214625625014710272",
        "text": "&gt;@EstadaoEdu 'Sai o kit gay e entra a leitura em fam\u00edlia', diz ministro da Educa\u00e7\u00e3o em reuni\u00e3o com Bolsonaro; kit g\u2026 https://t.co/vuPHobxkF8",
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
        "truncated": true,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 9317502,
          "id_str": "9317502",
          "name": "Estad\u00e3o",
          "screen_name": "Estadao",
          "location": "S\u00e3o Paulo",
          "url": "http://www.estadao.com.br",
          "description": "A vers\u00e3o on-line do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: http://fb.com/estadao",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": true,
          "followers_count": 6509303,
          "friends_count": 58765,
          "listed_count": 12201,
          "favourites_count": 61,
          "statuses_count": 348724,
          "created_at": "Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": true,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "EDECE9",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "336699",
          "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF",
          "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE",
          "profile_text_color": "634047",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930054894731579392/WGqwI8XJ_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930054894731579392/WGqwI8XJ_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/9317502/1579021593",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "extended_tweet": {
          "full_text": "&gt;@EstadaoEdu 'Sai o kit gay e entra a leitura em fam\u00edlia', diz ministro da Educa\u00e7\u00e3o em reuni\u00e3o com Bolsonaro; kit gay, citado por Abraham Weintraub, nunca existiu ou foi distribu\u00eddo nas escolas https://t.co/8T5LwVwLNv",
          "display_text_range": [
            0,
            220
          ],
          "entities": {
            "hashtags": [],
            "urls": [
              {
                "url": "https://t.co/8T5LwVwLNv",
                "expanded_url": "http://bit.ly/35tovvb",
                "display_url": "bit.ly/35tovvb",
                "unwound": {
                  "url": "https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,sai-o-kit-gay-e-entra-a-leitura-em-familia-diz-ministro-da-educacao,70003147685?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:012020:e&utm_content=:::&utm_term=",
                  "status": 200,
                  "title": "'Sai o kit gay e entra a leitura em fam\u00edlia', diz ministro da Educa\u00e7\u00e3o em reuni\u00e3o com Bolsonaro - Educa\u00e7\u00e3o - Estad\u00e3o",
                  "description": "'Kit gay', citado por Abraham Weintraub, nunca existiu ou foi distribu\u00eddo nas escolas"
                },
                "indices": [
                  197,
                  220
                ]
              }
            ],
            "user_mentions": [
              {
                "screen_name": "EstadaoEdu",
                "name": "Estad\u00e3o.edu",
                "id": 42237849,
                "id_str": "42237849",
                "indices": [
                  4,
                  15
                ]
              }
            ],
            "symbols": []
          }
        },
        "quote_count": 338,
        "reply_count": 1354,
        "retweet_count": 954,
        "favorite_count": 5693,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/vuPHobxkF8",
              "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1214625625014710272",
              "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
              "indices": [
                120,
                143
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "EstadaoEdu",
              "name": "Estad\u00e3o.edu",
              "id": 42237849,
              "id_str": "42237849",
              "indices": [
                4,
                15
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/jAMUid3rn9",
        "expanded": "https://twitter.com/Estadao/status/1214625625014710272",
        "display": "twitter.com/Estadao/status\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/kFpK45VTId",
            "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/amp/?__twitter_impression=true",
            "display_url": "veja.abril.com.br/educacao/kit-g\u2026",
            "unwound": {
              "url": "http://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/amp/?__twitter_impression=true",
              "status": 200,
              "title": "Governo Dilma: \u2018Kit gay\u2019 ser\u00e1 reformulado e lan\u00e7ado at\u00e9 fim do ano",
              "description": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o revela tamb\u00e9m que pasta estuda realiza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica do Enem"
            },
            "indices": [
              29,
              52
            ]
          },
          {
            "url": "https://t.co/jAMUid3rn9",
            "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1214625625014710272",
            "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026",
            "indices": [
              53,
              76
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Jan 08 01:40:14 +0000 2020",
      "id": 1214723455179984906,
      "id_str": "1214723455179984906",
      "text": "Durante a campanha para Presid\u00eancia da Rep\u00fablica voc\u00ea n\u00e3o foi enf\u00e1tica como agora. Por que ser\u00e1? Ser\u00e1 que o mito do\u2026 https://t.co/2y9KNy8jfd",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1310607366,
        "id_str": "1310607366",
        "name": "M\u00c1RCIO MARANH\u00c3O",
        "screen_name": "marciobicicleta",
        "location": null,
        "url": null,
        "description": null,
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 257,
        "friends_count": 2573,
        "listed_count": 3,
        "favourites_count": 16930,
        "statuses_count": 9291,
        "created_at": "Thu Mar 28 13:33:19 +0000 2013",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043315644412973057/G-IZbgEl_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043315644412973057/G-IZbgEl_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1310607366/1548296373",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1214634111295471618,
      "quoted_status_id_str": "1214634111295471618",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Tue Jan 07 19:45:13 +0000 2020",
        "id": 1214634111295471618,
        "id_str": "1214634111295471618",
        "text": "'Kit gay', citado por Abraham Weintraub, nunca existiu ou foi distribu\u00eddo nas escolas @estadao:  https://t.co/kBAu1sqoEP",
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 19667016,
          "id_str": "19667016",
          "name": "Vera Magalh\u00e3es",
          "screen_name": "veramagalhaes",
          "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
          "url": "http://politica.estadao.com.br/blogs/vera-magalhaes/",
          "description": "Jornalista. Apresentadora do Roda Viva, da @tvcultura. Colunista do @estadao e editora do site @brpolitico.",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": true,
          "followers_count": 268770,
          "friends_count": 1856,
          "listed_count": 1203,
          "favourites_count": 19432,
          "statuses_count": 41127,
          "created_at": "Wed Jan 28 18:33:47 +0000 2009",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "709397",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "FF3300",
          "profile_sidebar_border_color": "86A4A6",
          "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7",
          "profile_text_color": "333333",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1219663002632368133/9DK92wqd_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219663002632368133/9DK92wqd_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19667016/1566827353",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 250,
        "reply_count": 2967,
        "retweet_count": 789,
        "favorite_count": 5139,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/kBAu1sqoEP",
              "expanded_url": "https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,sai-o-kit-gay-e-entra-a-leitura-em-familia-diz-ministro-da-educacao,70003147685?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link",
              "display_url": "educacao.estadao.com.br/noticias/geral\u2026",
              "unwound": {
                "url": "https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,sai-o-kit-gay-e-entra-a-leitura-em-familia-diz-ministro-da-educacao,70003147685?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link",
                "status": 200,
                "title": "'Sai o kit gay e entra a leitura em fam\u00edlia', diz ministro da Educa\u00e7\u00e3o em reuni\u00e3o com Bolsonaro - Educa\u00e7\u00e3o - Estad\u00e3o",
                "description": "'Kit gay', citado por Abraham Weintraub, nunca existiu ou foi distribu\u00eddo nas escolas"
              },
              "indices": [
                97,
                120
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "Estadao",
              "name": "Estad\u00e3o",
              "id": 9317502,
              "id_str": "9317502",
              "indices": [
                86,
                94
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/cMcpAUEPAl",
        "expanded": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1214634111295471618",
        "display": "twitter.com/veramagalhaes/\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Durante a campanha para Presid\u00eancia da Rep\u00fablica voc\u00ea n\u00e3o foi enf\u00e1tica como agora. Por que ser\u00e1? Ser\u00e1 que o mito do kit gay teve serventia para atingir Haddad, assim sendo, era ent\u00e3o melhor silenciar a verdade? https://t.co/cMcpAUEPAl",
        "display_text_range": [
          0,
          210
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/cMcpAUEPAl",
              "expanded_url": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1214634111295471618",
              "display_url": "twitter.com/veramagalhaes/\u2026",
              "indices": [
                211,
                234
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/2y9KNy8jfd",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1214723455179984906",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Jan 08 00:07:06 +0000 2020",
      "id": 1214700018017456128,
      "id_str": "1214700018017456128",
      "text": "Pensei que o inexistente kit gay era do Haddad. \u00c9 bom viver na fantasia, d\u00e1 para inventar, mudar a realidade, fingi\u2026 https://t.co/QCvTiq3N9o",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 591711221,
        "id_str": "591711221",
        "name": "Marianne",
        "screen_name": "catal_huyuk",
        "location": "Conde PB - Brasil",
        "url": null,
        "description": "Amo  ler, viajar, acompanhar a pol\u00edtica, estudar arqueologia, hist\u00f3ria, sociologia. Leio cl\u00e1ssicos, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, fantasia.",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 2283,
        "friends_count": 2370,
        "listed_count": 19,
        "favourites_count": 1502,
        "statuses_count": 36879,
        "created_at": "Sun May 27 10:31:34 +0000 2012",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "FA743E",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/738699247982411776/0gyN2J70_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/738699247982411776/0gyN2J70_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/591711221/1467674567",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1214682534539345920,
      "quoted_status_id_str": "1214682534539345920",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Tue Jan 07 22:57:38 +0000 2020",
        "id": 1214682534539345920,
        "id_str": "1214682534539345920",
        "text": "Deputado Feliciano insiste em fake news para atacar Lula: \u201cN\u00e3o esquecemos do kit gay\u201d https://t.co/gRZ8DkOZj8",
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 43340387,
          "id_str": "43340387",
          "name": "DCM ONLINE",
          "screen_name": "DCM_online",
          "location": "Sao Paulo, Brazil",
          "url": "http://www.diariodocentrodomundo.com.br/",
          "description": "Site apartid\u00e1rio de not\u00edcias e an\u00e1lises. Nossa miss\u00e3o \u00e9 lutar por uma sociedade menos desigual. Diretor: Kiko Nogueira",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": true,
          "followers_count": 152620,
          "friends_count": 999,
          "listed_count": 885,
          "favourites_count": 1002,
          "statuses_count": 133458,
          "created_at": "Fri May 29 14:36:06 +0000 2009",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": true,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "00CCFF",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "00A3C7",
          "profile_sidebar_border_color": "000000",
          "profile_sidebar_fill_color": "90EDFC",
          "profile_text_color": "005C70",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/718100254306992128/sdOjwWxp_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/718100254306992128/sdOjwWxp_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43340387/1531483381",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 72,
        "reply_count": 398,
        "retweet_count": 240,
        "favorite_count": 833,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/gRZ8DkOZj8",
              "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/deputado-feliciano-insiste-em-fake-news-para-atacar-lula-nao-esquecemos-do-kit-gay/",
              "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/depu\u2026",
              "unwound": {
                "url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/deputado-feliciano-insiste-em-fake-news-para-atacar-lula-nao-esquecemos-do-kit-gay/",
                "status": 200,
                "title": "Deputado Feliciano insiste em fake news para atacar Lula: \"N\u00e3o esquecemos do kit gay\"",
                "description": "Feliciano usou as redes sociais novamente para atacar opositores. Pelo Twitter, ele anunciou que ter\u00e1 uma coluna semanal num portal de not\u00edcias conservador e disse que nele falou sobre \u201ca desfa\u00e7atez de Lula mandar o PT criar n\u00facleos eveng\u00e9licos para cooptar os crentes\u201d. E completou renascendo uma fake news do per\u00edodo eleitoral: \u201cacham que esquecemos [\u2026]"
              },
              "indices": [
                86,
                109
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/rHUhSz0hvB",
        "expanded": "https://twitter.com/DCM_online/status/1214682534539345920",
        "display": "twitter.com/DCM_online/sta\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Pensei que o inexistente kit gay era do Haddad. \u00c9 bom viver na fantasia, d\u00e1 para inventar, mudar a realidade, fingir que acredita e enganar os trouxas. Satan\u00e1s \u00e9 o pai da mentira. https://t.co/rHUhSz0hvB",
        "display_text_range": [
          0,
          179
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/rHUhSz0hvB",
              "expanded_url": "https://twitter.com/DCM_online/status/1214682534539345920",
              "display_url": "twitter.com/DCM_online/sta\u2026",
              "indices": [
                180,
                203
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/QCvTiq3N9o",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1214700018017456128",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Jan 07 23:20:14 +0000 2020",
      "id": 1214688221008977921,
      "id_str": "1214688221008977921",
      "text": "Ajudem a divulgar o que a @VEJA mostrou em 2011 : Kit do @Haddad_Fernando. A Veja publicou na \u00e9poca o Kit G do Hadd\u2026 https://t.co/FKoW5edyqf",
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 424181731,
        "id_str": "424181731",
        "name": "aprigio",
        "screen_name": "aprigioesilva",
        "location": "RN, Brasil",
        "url": null,
        "description": null,
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "full_name": "Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -55.0,
                  -10.0
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 676,
        "friends_count": 527,
        "listed_count": 12,
        "favourites_count": 2597,
        "statuses_count": 30547,
        "created_at": "Tue Nov 29 12:23:59 +0000 2011",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "3B94D9",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1114690536928104448/OmBQiLa5_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114690536928104448/OmBQiLa5_normal.png",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/424181731/1573599853",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Ajudem a divulgar o que a @VEJA mostrou em 2011 : Kit do @Haddad_Fernando. A Veja publicou na \u00e9poca o Kit G do Haddad....https://t.co/IPxZp5prKg Pra quem fala que nunca existiu.@GloboNews @RedeGlobo @UOL",
        "display_text_range": [
          0,
          203
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/IPxZp5prKg",
              "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/",
              "display_url": "veja.abril.com.br/educacao/kit-g\u2026",
              "unwound": {
                "url": "http://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/",
                "status": 200,
                "title": "Governo Dilma: \u2018Kit gay\u2019 ser\u00e1 reformulado e lan\u00e7ado at\u00e9 fim do ano",
                "description": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o revela tamb\u00e9m que pasta estuda realiza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica do Enem"
              },
              "indices": [
                121,
                144
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "VEJA",
              "name": "VEJA",
              "id": 17715048,
              "id_str": "17715048",
              "indices": [
                26,
                31
              ]
            },
            {
              "screen_name": "Haddad_Fernando",
              "name": "Fernando Haddad",
              "id": 354095556,
              "id_str": "354095556",
              "indices": [
                57,
                73
              ]
            },
            {
              "screen_name": "GloboNews",
              "name": "GloboNews",
              "id": 142393421,
              "id_str": "142393421",
              "indices": [
                177,
                187
              ]
            },
            {
              "screen_name": "RedeGlobo",
              "name": "Globo",
              "id": 18219976,
              "id_str": "18219976",
              "indices": [
                188,
                198
              ]
            },
            {
              "screen_name": "UOL",
              "name": "UOL",
              "id": 70799317,
              "id_str": "70799317",
              "indices": [
                199,
                203
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/FKoW5edyqf",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1214688221008977921",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "VEJA",
            "name": "VEJA",
            "id": 17715048,
            "id_str": "17715048",
            "indices": [
              26,
              31
            ]
          },
          {
            "screen_name": "Haddad_Fernando",
            "name": "Fernando Haddad",
            "id": 354095556,
            "id_str": "354095556",
            "indices": [
              57,
              73
            ]
          }
        ],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Jan 07 22:42:14 +0000 2020",
      "id": 1214678659627442176,
      "id_str": "1214678659627442176",
      "text": "\" ain o kit gay nunca existiu .. \" kk\u0137kkk vai vendo... https://t.co/me5lQwCbXT",
      "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 92300126,
        "id_str": "92300126",
        "name": "Kevin Alessandro",
        "screen_name": "DOM_KEVIN",
        "location": null,
        "url": null,
        "description": null,
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 13,
        "friends_count": 18,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 0,
        "statuses_count": 7896,
        "created_at": "Tue Nov 24 15:48:23 +0000 2009",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/541852607/OgAAANkafCPICOf3pugAI3EYcdVbo8IXcj3rwj315ABPZigjnVkp9vbcFjCfrA5-ITFWul8rt0sErKcLIsNUZhXR554Am1T1UDuXu6iPHkn3-dVqacWyPM_UXDpM_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/541852607/OgAAANkafCPICOf3pugAI3EYcdVbo8IXcj3rwj315ABPZigjnVkp9vbcFjCfrA5-ITFWul8rt0sErKcLIsNUZhXR554Am1T1UDuXu6iPHkn3-dVqacWyPM_UXDpM_normal.jpg",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/me5lQwCbXT",
            "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/amp/",
            "display_url": "google.com/amp/s/veja.abr\u2026",
            "unwound": {
              "url": "http://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/",
              "status": 200,
              "title": "Governo Dilma: \u2018Kit gay\u2019 ser\u00e1 reformulado e lan\u00e7ado at\u00e9 fim do ano",
              "description": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o revela tamb\u00e9m que pasta estuda realiza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica do Enem"
            },
            "indices": [
              55,
              78
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Jan 07 22:23:41 +0000 2020",
      "id": 1214673990066855949,
      "id_str": "1214673990066855949",
      "text": "Durante transmiss\u00e3o ao vivo pelas redes sociais para apresentar um balan\u00e7o das a\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o nest\u2026 https://t.co/jSe1afUACV",
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1213274491565985794,
        "id_str": "1213274491565985794",
        "name": "Uni\u00e3o Da Juventude Brasileira",
        "screen_name": "juventude_uniao",
        "location": "Brasil",
        "url": null,
        "description": "Muitas not\u00edcias, por dentro de tudo que acontece no Brasil\nDedicado \u00e0 todos os patriotas que buscam um pa\u00eds melhor.Para\nRefletir Para Pensar  \ud83c\udf0e\ud83d\uddfa\ud83c\udff3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "full_name": "Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -55.0,
                  -10.0
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 2,
        "friends_count": 0,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 85,
        "statuses_count": 98,
        "created_at": "Sat Jan 04 01:42:55 +0000 2020",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1213274999810691072/JHtkaBYR_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213274999810691072/JHtkaBYR_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1213274491565985794/1578102639",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Durante transmiss\u00e3o ao vivo pelas redes sociais para apresentar um balan\u00e7o das a\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira (7), o ministro Abraham Weintraub, voltou a usar a maior fake news da campanha de Jair Bolsonaro contra Fernando Haddad, o tal \"kit gay\".",
        "display_text_range": [
          0,
          266
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/jSe1afUACV",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1214673990066855949",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Jan 07 22:19:20 +0000 2020",
      "id": 1214672895689023495,
      "id_str": "1214672895689023495",
      "text": "Ela sabe que existiu.  Sabe tamb\u00e9m que \"kit gay\" \u00e9 um apelido do Projeto Escola sem Homofobia. Tem mat\u00e9rias da \u00e9poc\u2026 https://t.co/AGIb7dlL7Q",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 87572649,
        "id_str": "87572649",
        "name": "Adelma Vanessa",
        "screen_name": "adelmavanessa",
        "location": "Brasil",
        "url": null,
        "description": "Casada, M\u00e3e, Cat\u00f3lica, Conservadora, Formada em Administra\u00e7\u00e3o.",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "full_name": "Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -55.0,
                  -10.0
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 325,
        "friends_count": 360,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 6406,
        "statuses_count": 5527,
        "created_at": "Thu Nov 05 00:18:04 +0000 2009",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "FF6699",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_link_color": "B40B43",
        "profile_sidebar_border_color": "CC3366",
        "profile_sidebar_fill_color": "E5507E",
        "profile_text_color": "362720",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059835840606752768/5He93GFz_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059835840606752768/5He93GFz_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87572649/1541520374",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1214634111295471618,
      "quoted_status_id_str": "1214634111295471618",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Tue Jan 07 19:45:13 +0000 2020",
        "id": 1214634111295471618,
        "id_str": "1214634111295471618",
        "text": "'Kit gay', citado por Abraham Weintraub, nunca existiu ou foi distribu\u00eddo nas escolas @estadao:  https://t.co/kBAu1sqoEP",
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 19667016,
          "id_str": "19667016",
          "name": "Vera Magalh\u00e3es",
          "screen_name": "veramagalhaes",
          "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
          "url": "http://politica.estadao.com.br/blogs/vera-magalhaes/",
          "description": "Jornalista. Apresentadora do Roda Viva, da @tvcultura. Colunista do @estadao e editora do site @brpolitico.",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": true,
          "followers_count": 268770,
          "friends_count": 1856,
          "listed_count": 1203,
          "favourites_count": 19432,
          "statuses_count": 41127,
          "created_at": "Wed Jan 28 18:33:47 +0000 2009",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "709397",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "FF3300",
          "profile_sidebar_border_color": "86A4A6",
          "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7",
          "profile_text_color": "333333",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1219663002632368133/9DK92wqd_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219663002632368133/9DK92wqd_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19667016/1566827353",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 250,
        "reply_count": 2967,
        "retweet_count": 789,
        "favorite_count": 5139,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/kBAu1sqoEP",
              "expanded_url": "https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,sai-o-kit-gay-e-entra-a-leitura-em-familia-diz-ministro-da-educacao,70003147685?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link",
              "display_url": "educacao.estadao.com.br/noticias/geral\u2026",
              "unwound": {
                "url": "https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,sai-o-kit-gay-e-entra-a-leitura-em-familia-diz-ministro-da-educacao,70003147685?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link",
                "status": 200,
                "title": "'Sai o kit gay e entra a leitura em fam\u00edlia', diz ministro da Educa\u00e7\u00e3o em reuni\u00e3o com Bolsonaro - Educa\u00e7\u00e3o - Estad\u00e3o",
                "description": "'Kit gay', citado por Abraham Weintraub, nunca existiu ou foi distribu\u00eddo nas escolas"
              },
              "indices": [
                97,
                120
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "Estadao",
              "name": "Estad\u00e3o",
              "id": 9317502,
              "id_str": "9317502",
              "indices": [
                86,
                94
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/1De21N7ds7",
        "expanded": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1214634111295471618",
        "display": "twitter.com/veramagalhaes/\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Ela sabe que existiu.  Sabe tamb\u00e9m que \"kit gay\" \u00e9 um apelido do Projeto Escola sem Homofobia. Tem mat\u00e9rias da \u00e9poca na Veja, Gazeta, tem  fala da Dilma, Haddad, Jean sobre o assunto.  Mas o compromisso dela \u00e9 com a mentira. #somostodosweintraub https://t.co/1De21N7ds7",
        "display_text_range": [
          0,
          245
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [
            {
              "text": "somostodosweintraub",
              "indices": [
                225,
                245
              ]
            }
          ],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/1De21N7ds7",
              "expanded_url": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1214634111295471618",
              "display_url": "twitter.com/veramagalhaes/\u2026",
              "indices": [
                246,
                269
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 1,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/AGIb7dlL7Q",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1214672895689023495",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Jan 07 21:37:32 +0000 2020",
      "id": 1214662375271518215,
      "id_str": "1214662375271518215",
      "text": "Kit Gay n\u00e3o existiu?\n\nOnde voc\u00ea estava quando o @Haddad_Fernando era ministro? https://t.co/wfrg8LA0RD",
      "display_text_range": [
        0,
        78
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 49057554,
        "id_str": "49057554",
        "name": "Daniel Alves",
        "screen_name": "danielvalves",
        "location": "Belo Horizonte, Brasil",
        "url": null,
        "description": "10 anos de Twitter",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Belo Horizonte",
              "region": "Minas Gerais",
              "sub_region": "Belo Horizonte",
              "full_name": "Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -43.93778,
                  -19.92083
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 199,
        "friends_count": 536,
        "listed_count": 1,
        "favourites_count": 63443,
        "statuses_count": 70884,
        "created_at": "Sat Jun 20 17:12:59 +0000 2009",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1141703077575168000/LipfMeTs_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141703077575168000/LipfMeTs_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49057554/1564712501",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1214634111295471618,
      "quoted_status_id_str": "1214634111295471618",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Tue Jan 07 19:45:13 +0000 2020",
        "id": 1214634111295471618,
        "id_str": "1214634111295471618",
        "text": "'Kit gay', citado por Abraham Weintraub, nunca existiu ou foi distribu\u00eddo nas escolas @estadao:  https://t.co/kBAu1sqoEP",
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 19667016,
          "id_str": "19667016",
          "name": "Vera Magalh\u00e3es",
          "screen_name": "veramagalhaes",
          "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
          "url": "http://politica.estadao.com.br/blogs/vera-magalhaes/",
          "description": "Jornalista. Apresentadora do Roda Viva, da @tvcultura. Colunista do @estadao e editora do site @brpolitico.",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": true,
          "followers_count": 268770,
          "friends_count": 1856,
          "listed_count": 1203,
          "favourites_count": 19432,
          "statuses_count": 41127,
          "created_at": "Wed Jan 28 18:33:47 +0000 2009",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "709397",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "FF3300",
          "profile_sidebar_border_color": "86A4A6",
          "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7",
          "profile_text_color": "333333",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1219663002632368133/9DK92wqd_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219663002632368133/9DK92wqd_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19667016/1566827353",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 250,
        "reply_count": 2967,
        "retweet_count": 789,
        "favorite_count": 5139,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/kBAu1sqoEP",
              "expanded_url": "https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,sai-o-kit-gay-e-entra-a-leitura-em-familia-diz-ministro-da-educacao,70003147685?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link",
              "display_url": "educacao.estadao.com.br/noticias/geral\u2026",
              "unwound": {
                "url": "https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,sai-o-kit-gay-e-entra-a-leitura-em-familia-diz-ministro-da-educacao,70003147685?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link",
                "status": 200,
                "title": "'Sai o kit gay e entra a leitura em fam\u00edlia', diz ministro da Educa\u00e7\u00e3o em reuni\u00e3o com Bolsonaro - Educa\u00e7\u00e3o - Estad\u00e3o",
                "description": "'Kit gay', citado por Abraham Weintraub, nunca existiu ou foi distribu\u00eddo nas escolas"
              },
              "indices": [
                97,
                120
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "Estadao",
              "name": "Estad\u00e3o",
              "id": 9317502,
              "id_str": "9317502",
              "indices": [
                86,
                94
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/wfrg8LA0RD",
        "expanded": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1214634111295471618",
        "display": "twitter.com/veramagalhaes/\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/wfrg8LA0RD",
            "expanded_url": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1214634111295471618",
            "display_url": "twitter.com/veramagalhaes/\u2026",
            "indices": [
              79,
              102
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "Haddad_Fernando",
            "name": "Fernando Haddad",
            "id": 354095556,
            "id_str": "354095556",
            "indices": [
              48,
              64
            ]
          }
        ],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Jan 07 21:21:58 +0000 2020",
      "id": 1214658460555599880,
      "id_str": "1214658460555599880",
      "text": "Muito bem: Sai o kit \"Haddad\" e entra um kit educa\u00e7\u00e3o de verdade.\nValeu, #Bolsonaro2022 https://t.co/7rEUsZVpua",
      "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 336202378,
        "id_str": "336202378",
        "name": "Deivson Felipe",
        "screen_name": "Deivson_Felipe",
        "location": "Paulista - Pernambuco ",
        "url": null,
        "description": null,
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Paulista",
              "region": "Pernambuco",
              "sub_region": "Paulista",
              "full_name": "Paulista, Pernambuco, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -34.87306,
                  -7.94083
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 23,
        "friends_count": 59,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 281,
        "statuses_count": 6321,
        "created_at": "Fri Jul 15 22:23:21 +0000 2011",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1145507946798944261/R2G2y5WF_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145507946798944261/R2G2y5WF_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/336202378/1460820456",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 1,
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "text": "Bolsonaro2022",
            "indices": [
              73,
              87
            ]
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/7rEUsZVpua",
            "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/weintraub-sai-o-kit-gay-e-entra-a-leitura-em-familia/?fbclid=IwAR2TIN_OPUgvDSVyq2jlyzWcPreMiicbfX1wDJGi7rd46aHT3yXwz2x2bkU",
            "display_url": "oantagonista.com/brasil/weintra\u2026",
            "unwound": {
              "url": "https://www.oantagonista.com/brasil/weintraub-sai-o-kit-gay-e-entra-a-leitura-em-familia/?fbclid=IwAR2TIN_OPUgvDSVyq2jlyzWcPreMiicbfX1wDJGi7rd46aHT3yXwz2x2bkU",
              "status": 200,
              "title": "Weintraub: \"Sai o kit gay e entra a leitura em fam\u00edlia\" - O Antagonista",
              "description": "Na live com Jair Bolsonaro transmitida nesta manh\u00e3 pelas redes sociais, Abraham Weintraub falou sobre o programa Conta Para Mim, lan\u00e7ado pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o em dezembro..."
            },
            "indices": [
              88,
              111
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Jan 07 21:17:11 +0000 2020",
      "id": 1214657253313306628,
      "id_str": "1214657253313306628",
      "text": "Pera\u00ed deixa eu ver uma coisa aqui...\nhttps://t.co/au0KgAof4B https://t.co/ZvmhJOhPUk",
      "display_text_range": [
        0,
        60
      ],
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 29276218,
        "id_str": "29276218",
        "name": "Daniel Bagueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83d\udd30",
        "screen_name": "danibagueira",
        "location": "Brasil",
        "url": null,
        "description": "Pai dedicado, Conservador, Empreendedor, politicamente incorreto. Fam\u00edlia e Deus. Minha bandeira nunca ser\u00e1 vermelha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "full_name": "Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -55.0,
                  -10.0
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 375,
        "friends_count": 700,
        "listed_count": 1,
        "favourites_count": 8084,
        "statuses_count": 10964,
        "created_at": "Mon Apr 06 19:46:19 +0000 2009",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "0F0A02",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "5214A8",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "171106",
        "profile_text_color": "8A7302",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975855756716204037/BdloYS_n_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975855756716204037/BdloYS_n_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/29276218/1577103408",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1214634111295471618,
      "quoted_status_id_str": "1214634111295471618",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Tue Jan 07 19:45:13 +0000 2020",
        "id": 1214634111295471618,
        "id_str": "1214634111295471618",
        "text": "'Kit gay', citado por Abraham Weintraub, nunca existiu ou foi distribu\u00eddo nas escolas @estadao:  https://t.co/kBAu1sqoEP",
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 19667016,
          "id_str": "19667016",
          "name": "Vera Magalh\u00e3es",
          "screen_name": "veramagalhaes",
          "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
          "url": "http://politica.estadao.com.br/blogs/vera-magalhaes/",
          "description": "Jornalista. Apresentadora do Roda Viva, da @tvcultura. Colunista do @estadao e editora do site @brpolitico.",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": true,
          "followers_count": 268770,
          "friends_count": 1856,
          "listed_count": 1203,
          "favourites_count": 19432,
          "statuses_count": 41127,
          "created_at": "Wed Jan 28 18:33:47 +0000 2009",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "709397",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "FF3300",
          "profile_sidebar_border_color": "86A4A6",
          "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7",
          "profile_text_color": "333333",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1219663002632368133/9DK92wqd_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219663002632368133/9DK92wqd_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19667016/1566827353",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 250,
        "reply_count": 2967,
        "retweet_count": 789,
        "favorite_count": 5139,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/kBAu1sqoEP",
              "expanded_url": "https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,sai-o-kit-gay-e-entra-a-leitura-em-familia-diz-ministro-da-educacao,70003147685?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link",
              "display_url": "educacao.estadao.com.br/noticias/geral\u2026",
              "unwound": {
                "url": "https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,sai-o-kit-gay-e-entra-a-leitura-em-familia-diz-ministro-da-educacao,70003147685?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link",
                "status": 200,
                "title": "'Sai o kit gay e entra a leitura em fam\u00edlia', diz ministro da Educa\u00e7\u00e3o em reuni\u00e3o com Bolsonaro - Educa\u00e7\u00e3o - Estad\u00e3o",
                "description": "'Kit gay', citado por Abraham Weintraub, nunca existiu ou foi distribu\u00eddo nas escolas"
              },
              "indices": [
                97,
                120
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "Estadao",
              "name": "Estad\u00e3o",
              "id": 9317502,
              "id_str": "9317502",
              "indices": [
                86,
                94
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/ZvmhJOhPUk",
        "expanded": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1214634111295471618",
        "display": "twitter.com/veramagalhaes/\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 1,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 1,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/au0KgAof4B",
            "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/",
            "display_url": "veja.abril.com.br/educacao/kit-g\u2026",
            "unwound": {
              "url": "http://veja.abril.com.br/educacao/kit-gay-sera-reformulado-e-lancado-ate-fim-do-ano-diz-haddad/",
              "status": 200,
              "title": "Governo Dilma: \u2018Kit gay\u2019 ser\u00e1 reformulado e lan\u00e7ado at\u00e9 fim do ano",
              "description": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o revela tamb\u00e9m que pasta estuda realiza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica do Enem"
            },
            "indices": [
              37,
              60
            ]
          },
          {
            "url": "https://t.co/ZvmhJOhPUk",
            "expanded_url": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1214634111295471618",
            "display_url": "twitter.com/veramagalhaes/\u2026",
            "indices": [
              61,
              84
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Jan 07 16:41:42 +0000 2020",
      "id": 1214587928866967554,
      "id_str": "1214587928866967554",
      "text": "O KIT GAY QUE HADDAD ESCONDEU DA POPULACAO, No desespero de nao se eleger mentiu para o eleitor sobre esta nojenta\u2026 https://t.co/qINlPr6f1m",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 2255342146,
        "id_str": "2255342146",
        "name": "Lino Izaguirre\ud83c\udfb7\ud83c\udfbc\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5",
        "screen_name": "LinoIzaguirre",
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100002046697043",
        "description": "Musico, ex-Negritude J\u00fanior,saxofonista, arranjador e Produtor Musical. politicamente incorreto, Brasil minha P\u00e1tria!",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "S\u00e3o Paulo",
              "region": "S\u00e3o Paulo",
              "sub_region": "S\u00e3o Paulo",
              "full_name": "S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -46.63611,
                  -23.5475
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 1856,
        "friends_count": 3359,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 11399,
        "statuses_count": 16044,
        "created_at": "Tue Dec 31 23:30:25 +0000 2013",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1154586378468020224/f-lfncHj_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154586378468020224/f-lfncHj_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2255342146/1578702344",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1047667950747078656,
      "quoted_status_id_str": "1047667950747078656",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Thu Oct 04 02:01:18 +0000 2018",
        "id": 1047667950747078656,
        "id_str": "1047667950747078656",
        "text": "\ud83d\ude33Achei !!!! eu sabia que tinha isso guardado em algum lugar. Aqui est\u00e1 a prova cabal. Veja o JR em 2010!!! Haddad i\u2026 https://t.co/1yTi8heHvG",
        "display_text_range": [
          0,
          140
        ],
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "truncated": true,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 779844450147237889,
          "id_str": "779844450147237889",
          "name": "\ud83d\udd30Araci Badar\u00f3\ud83d\udd30\ud83d\udeabDM",
          "screen_name": "AraciPatriota",
          "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
          "url": null,
          "description": "\u1d05\u026a\u0280\u1d07\u026a\u1d1b\u026as\u1d1b\u1d00 \u1d0a\u1d1c\u0280\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d00\u1d05\u1d00, \u1d07\u1d0d\u1d18\u0280\u1d07s\u1d00\u0280\u026a\u1d00, \u1d04\u1d00s\u1d00\u1d05\u1d00, \u1d04\u1d0f\u1d0d\u1d07\u0274\u1d05\u1d00\u1d05\u1d0f\u0280\u1d00, \u1d07\u1d0d \u1d05\u1d07\u0493\u1d07s\u1d00 \u1d05\u1d00 \u1d05\u1d07\u1d0d\u1d0f\u1d04\u0280\u1d00\u1d04\u026a\u1d00 \u1d07 \u1d04\u1d0f\u0274\u1d1b\u0280\u1d00 \u1d00 \u1d04\u1d0f\u0280\u0280\u1d1c\u1d18\u1d04\u1d00\u1d0f!!\n\u1d0d\u1d07\u1d1c \u1d18\u1d00\u0280\u1d1b\u026a\u1d05\u1d0f \u00e9 \u1d0f \u0299\u0280\u1d00s\u026a\u029f!! \n@EuSouMBC   @somosalianca",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 32213,
          "friends_count": 22207,
          "listed_count": 77,
          "favourites_count": 94191,
          "statuses_count": 109760,
          "created_at": "Sun Sep 25 00:46:20 +0000 2016",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": true,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "000000",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "1B95E0",
          "profile_sidebar_border_color": "000000",
          "profile_sidebar_fill_color": "000000",
          "profile_text_color": "000000",
          "profile_use_background_image": false,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1210399655802163200/rYk-mo1B_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210399655802163200/rYk-mo1B_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/779844450147237889/1578963901",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "extended_tweet": {
          "full_text": "\ud83d\ude33Achei !!!! eu sabia que tinha isso guardado em algum lugar. Aqui est\u00e1 a prova cabal. Veja o JR em 2010!!! Haddad implanta o kit gay nas Escolas e Bolsonaro luta contra isso. Ajudem a compartilhar muito esse v\u00eddeo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #RenunciaHaddad https://t.co/4uYouifNi8",
          "display_text_range": [
            0,
            234
          ],
          "entities": {
            "hashtags": [
              {
                "text": "RenunciaHaddad",
                "indices": [
                  219,
                  234
                ]
              }
            ],
            "urls": [],
            "user_mentions": [],
            "symbols": [],
            "media": [
              {
                "id": 1047667750225805314,
                "id_str": "1047667750225805314",
                "indices": [
                  235,
                  258
                ],
                "additional_media_info": {
                  "monetizable": false
                },
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1047667750225805314/pu/img/zM0mPuRF5NqYnkSh.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1047667750225805314/pu/img/zM0mPuRF5NqYnkSh.jpg",
                "url": "https://t.co/4uYouifNi8",
                "display_url": "pic.twitter.com/4uYouifNi8",
                "expanded_url": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1047667950747078656/video/1",
                "type": "video",
                "video_info": {
                  "aspect_ratio": [
                    25,
                    19
                  ],
                  "duration_millis": 140040,
                  "variants": [
                    {
                      "content_type": "application/x-mpegURL",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1047667750225805314/pu/pl/sdp9ahz5Xk_9_1WY.m3u8?tag=5"
                    },
                    {
                      "bitrate": 832000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1047667750225805314/pu/vid/400x304/nlPh52JHa90gGQvb.mp4?tag=5"
                    },
                    {
                      "bitrate": 256000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1047667750225805314/pu/vid/236x180/S5zCB7_PV-lks-S9.mp4?tag=5"
                    }
                  ]
                },
                "sizes": {
                  "small": {
                    "w": 400,
                    "h": 304,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 400,
                    "h": 304,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "large": {
                    "w": 400,
                    "h": 304,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              }
            ]
          },
          "extended_entities": {
            "media": [
              {
                "id": 1047667750225805314,
                "id_str": "1047667750225805314",
                "indices": [
                  235,
                  258
                ],
                "additional_media_info": {
                  "monetizable": false
                },
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1047667750225805314/pu/img/zM0mPuRF5NqYnkSh.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1047667750225805314/pu/img/zM0mPuRF5NqYnkSh.jpg",
                "url": "https://t.co/4uYouifNi8",
                "display_url": "pic.twitter.com/4uYouifNi8",
                "expanded_url": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1047667950747078656/video/1",
                "type": "video",
                "video_info": {
                  "aspect_ratio": [
                    25,
                    19
                  ],
                  "duration_millis": 140040,
                  "variants": [
                    {
                      "content_type": "application/x-mpegURL",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1047667750225805314/pu/pl/sdp9ahz5Xk_9_1WY.m3u8?tag=5"
                    },
                    {
                      "bitrate": 832000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1047667750225805314/pu/vid/400x304/nlPh52JHa90gGQvb.mp4?tag=5"
                    },
                    {
                      "bitrate": 256000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1047667750225805314/pu/vid/236x180/S5zCB7_PV-lks-S9.mp4?tag=5"
                    }
                  ]
                },
                "sizes": {
                  "small": {
                    "w": 400,
                    "h": 304,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 400,
                    "h": 304,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "large": {
                    "w": 400,
                    "h": 304,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              }
            ]
          }
        },
        "quote_count": 285,
        "reply_count": 104,
        "retweet_count": 2233,
        "favorite_count": 3102,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/1yTi8heHvG",
              "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1047667950747078656",
              "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
              "indices": [
                117,
                140
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/D4JAG1jArR",
        "expanded": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1047667950747078656",
        "display": "twitter.com/AraciPatriota/\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "O KIT GAY QUE HADDAD ESCONDEU DA POPULACAO, No desespero de nao se eleger mentiu para o eleitor sobre esta nojenta e asquerosa a\u00e7\u00e3o! O bandido so nao contava com as redes, que n\u00e3o esquecem jamais!!! https://t.co/D4JAG1jArR",
        "display_text_range": [
          0,
          198
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/D4JAG1jArR",
              "expanded_url": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1047667950747078656",
              "display_url": "twitter.com/AraciPatriota/\u2026",
              "indices": [
                199,
                222
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/qINlPr6f1m",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1214587928866967554",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              116,
              139
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": true,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Jan 07 00:51:07 +0000 2020",
      "id": 1214348707040247808,
      "id_str": "1214348707040247808",
      "text": "A turma do @Haddad_Fernando incluiria o kit gay. https://t.co/W1wMEiXzgO",
      "display_text_range": [
        0,
        48
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 258132637,
        "id_str": "258132637",
        "name": "Somdasaguas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49",
        "screen_name": "somdasaguas",
        "location": "Brasil",
        "url": null,
        "description": "Apartid\u00e1rio, de direita, intolerante com quem maltrata: A fauna, a flora, os animais dom\u00e9sticos. \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "full_name": "Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -55.0,
                  -10.0
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 2421,
        "friends_count": 2340,
        "listed_count": 13,
        "favourites_count": 24547,
        "statuses_count": 73918,
        "created_at": "Sun Feb 27 01:32:40 +0000 2011",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1158203407926222848/OYmEAHjC_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158203407926222848/OYmEAHjC_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/258132637/1572980394",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1214177497258086401,
      "quoted_status_id_str": "1214177497258086401",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Mon Jan 06 13:30:48 +0000 2020",
        "id": 1214177497258086401,
        "id_str": "1214177497258086401",
        "text": "1. A partir deste ano, educa\u00e7\u00e3o financeira passa a ser mat\u00e9ria obrigat\u00f3ria nas escolas. Antes tarde do que nunca. P\u2026 https://t.co/xGWCMU56Kv",
        "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>",
        "truncated": true,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 160910872,
          "id_str": "160910872",
          "name": "Ricardo Amorim",
          "screen_name": "Ricamconsult",
          "location": "S\u00e3o Paulo",
          "url": "http://about.me/ricardo_amorim",
          "description": "Economista sem econom\u00eas e com bom humor. Apresentador do Manhattan e presidente da Ricam Consultoria. http://bit.ly/ricam",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": true,
          "followers_count": 1396217,
          "friends_count": 1810,
          "listed_count": 1820,
          "favourites_count": 8325,
          "statuses_count": 26073,
          "created_at": "Tue Jun 29 12:59:24 +0000 2010",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": true,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "336666",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
          "profile_background_tile": true,
          "profile_link_color": "89C9FA",
          "profile_sidebar_border_color": "304369",
          "profile_sidebar_fill_color": "2E2D33",
          "profile_text_color": "26994F",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/738001627001524225/_6YnBNbr_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/738001627001524225/_6YnBNbr_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/160910872/1553181734",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "extended_tweet": {
          "full_text": "1. A partir deste ano, educa\u00e7\u00e3o financeira passa a ser mat\u00e9ria obrigat\u00f3ria nas escolas. Antes tarde do que nunca. Poucos mat\u00e9rias podem fazer tanta diferen\u00e7a na vida das pessoas... #educacaofinanceira",
          "display_text_range": [
            0,
            200
          ],
          "entities": {
            "hashtags": [
              {
                "text": "educacaofinanceira",
                "indices": [
                  181,
                  200
                ]
              }
            ],
            "urls": [],
            "user_mentions": [],
            "symbols": []
          }
        },
        "quote_count": 42,
        "reply_count": 83,
        "retweet_count": 616,
        "favorite_count": 3726,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/xGWCMU56Kv",
              "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1214177497258086401",
              "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
              "indices": [
                117,
                140
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/W1wMEiXzgO",
        "expanded": "https://twitter.com/Ricamconsult/status/1214177497258086401",
        "display": "twitter.com/Ricamconsult/s\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 1,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/W1wMEiXzgO",
            "expanded_url": "https://twitter.com/Ricamconsult/status/1214177497258086401",
            "display_url": "twitter.com/Ricamconsult/s\u2026",
            "indices": [
              49,
              72
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "Haddad_Fernando",
            "name": "Fernando Haddad",
            "id": 354095556,
            "id_str": "354095556",
            "indices": [
              11,
              27
            ]
          }
        ],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Jan 07 00:39:23 +0000 2020",
      "id": 1214345754493562883,
      "id_str": "1214345754493562883",
      "text": "Kit gay n\u00e3o \u00e9 do Haddad e sim da renner https://t.co/z3UOT5reB6",
      "display_text_range": [
        0,
        39
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 742996519771590657,
        "id_str": "742996519771590657",
        "name": "linharesz",
        "screen_name": "linharessamuel0",
        "location": "BMRJ/VRJ ",
        "url": "https://curiouscat.me/linharessamuel0",
        "description": "\u00e9 o bigode fino de grife no baile",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 381,
        "friends_count": 195,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 19628,
        "statuses_count": 12965,
        "created_at": "Wed Jun 15 08:25:49 +0000 2016",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1220053952076623873/25hNpeAn_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220053952076623873/25hNpeAn_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/742996519771590657/1578947857",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1213922384325087235,
      "quoted_status_id_str": "1213922384325087235",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Sun Jan 05 20:37:04 +0000 2020",
        "id": 1213922384325087235,
        "id_str": "1213922384325087235",
        "text": "Vcs: \u201cKit gay n\u00e3o existe!\u201d\n\nRenner: https://t.co/j0VCzoE00e",
        "display_text_range": [
          0,
          35
        ],
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 2518204829,
          "id_str": "2518204829",
          "name": "Diaba\ud83d\udc44",
          "screen_name": "Lxnnes",
          "location": "BXD",
          "url": "https://www.instagram.com/lxnnes/",
          "description": "Eu sou raridade",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 4746,
          "friends_count": 2925,
          "listed_count": 39,
          "favourites_count": 16600,
          "statuses_count": 39550,
          "created_at": "Wed Apr 30 03:39:57 +0000 2014",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": true,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "FFFFFF",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "F58EA8",
          "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
          "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
          "profile_text_color": "333333",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1213904126385496065/ele3Sfv6_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213904126385496065/ele3Sfv6_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2518204829/1578252296",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 1775,
        "reply_count": 710,
        "retweet_count": 10096,
        "favorite_count": 50810,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [],
          "symbols": [],
          "media": [
            {
              "id": 1213922381665845249,
              "id_str": "1213922381665845249",
              "indices": [
                36,
                59
              ],
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENi3-XgWwAE3-nE.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENi3-XgWwAE3-nE.jpg",
              "url": "https://t.co/j0VCzoE00e",
              "display_url": "pic.twitter.com/j0VCzoE00e",
              "expanded_url": "https://twitter.com/Lxnnes/status/1213922384325087235/photo/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "medium": {
                  "w": 492,
                  "h": 960,
                  "resize": "fit"
                },
                "large": {
                  "w": 492,
                  "h": 960,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 349,
                  "h": 680,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "extended_entities": {
          "media": [
            {
              "id": 1213922381665845249,
              "id_str": "1213922381665845249",
              "indices": [
                36,
                59
              ],
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENi3-XgWwAE3-nE.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENi3-XgWwAE3-nE.jpg",
              "url": "https://t.co/j0VCzoE00e",
              "display_url": "pic.twitter.com/j0VCzoE00e",
              "expanded_url": "https://twitter.com/Lxnnes/status/1213922384325087235/photo/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "medium": {
                  "w": 492,
                  "h": 960,
                  "resize": "fit"
                },
                "large": {
                  "w": 492,
                  "h": 960,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 349,
                  "h": 680,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/z3UOT5reB6",
        "expanded": "https://twitter.com/Lxnnes/status/1213922384325087235",
        "display": "twitter.com/Lxnnes/status/\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 3,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/z3UOT5reB6",
            "expanded_url": "https://twitter.com/Lxnnes/status/1213922384325087235",
            "display_url": "twitter.com/Lxnnes/status/\u2026",
            "indices": [
              40,
              63
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Sun Jan 05 18:09:08 +0000 2020",
      "id": 1213885155229806592,
      "id_str": "1213885155229806592",
      "text": "O suporte de fios das geradoras de energia, @Haddad_Fernando, mais conhecido como Haddad Kit Gay, levou um surra do\u2026 https://t.co/S7hrPOidaf",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1096754940725346304,
        "id_str": "1096754940725346304",
        "name": "Antonio Alves Filho",
        "screen_name": "AntonioAlvesFi9",
        "location": "Costa Verde, Rio de Janeiro, Brasil",
        "url": null,
        "description": "Quem n\u00e3o sabe nada, n\u00e3o tem d\u00favidas.",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 596,
        "friends_count": 267,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 17281,
        "statuses_count": 8771,
        "created_at": "Sat Feb 16 12:55:29 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "91D2FA",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096755407111012353/cxg5Qr5k_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096755407111012353/cxg5Qr5k_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1096754940725346304/1559993584",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "O suporte de fios das geradoras de energia, @Haddad_Fernando, mais conhecido como Haddad Kit Gay, levou um surra do idioma p\u00e1trio, o portugu\u00eas.\n@AbrahamWeint https://t.co/FqH48aFz81",
        "display_text_range": [
          0,
          157
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "Haddad_Fernando",
              "name": "Fernando Haddad",
              "id": 354095556,
              "id_str": "354095556",
              "indices": [
                44,
                60
              ]
            },
            {
              "screen_name": "AbrahamWeint",
              "name": "Abraham Weintraub",
              "id": 1120399498692497408,
              "id_str": "1120399498692497408",
              "indices": [
                144,
                157
              ]
            }
          ],
          "symbols": [],
          "media": [
            {
              "id": 1213885145079537665,
              "id_str": "1213885145079537665",
              "indices": [
                158,
                181
              ],
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENiWG6aW4AEyA2G.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENiWG6aW4AEyA2G.jpg",
              "url": "https://t.co/FqH48aFz81",
              "display_url": "pic.twitter.com/FqH48aFz81",
              "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioAlvesFi9/status/1213885155229806592/photo/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "medium": {
                  "w": 480,
                  "h": 452,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 480,
                  "h": 452,
                  "resize": "fit"
                },
                "large": {
                  "w": 480,
                  "h": 452,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "extended_entities": {
          "media": [
            {
              "id": 1213885145079537665,
              "id_str": "1213885145079537665",
              "indices": [
                158,
                181
              ],
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENiWG6aW4AEyA2G.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENiWG6aW4AEyA2G.jpg",
              "url": "https://t.co/FqH48aFz81",
              "display_url": "pic.twitter.com/FqH48aFz81",
              "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioAlvesFi9/status/1213885155229806592/photo/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "medium": {
                  "w": 480,
                  "h": 452,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 480,
                  "h": 452,
                  "resize": "fit"
                },
                "large": {
                  "w": 480,
                  "h": 452,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 1,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/S7hrPOidaf",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1213885155229806592",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "Haddad_Fernando",
            "name": "Fernando Haddad",
            "id": 354095556,
            "id_str": "354095556",
            "indices": [
              44,
              60
            ]
          }
        ],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Fri Jan 03 18:23:56 +0000 2020",
      "id": 1213164102081748992,
      "id_str": "1213164102081748992",
      "text": "Queria entender o que tem a ver eu ter votado no Bolsonaro e os EUA atacarem o Ir\u00e3. Mas se o Brasil entrasse em gue\u2026 https://t.co/hn3zXO0ahG",
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 3065973915,
        "id_str": "3065973915",
        "name": "Edu Souza",
        "screen_name": "Edu_miragem",
        "location": "Gabinete do \u00d3dio",
        "url": null,
        "description": "Olavete, bolsonarista e fitness.",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 5588,
        "friends_count": 4967,
        "listed_count": 2,
        "favourites_count": 18769,
        "statuses_count": 3749,
        "created_at": "Mon Mar 02 15:28:13 +0000 2015",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212099670471794690/NLpRHHsy_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212099670471794690/NLpRHHsy_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3065973915/1576618016",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Queria entender o que tem a ver eu ter votado no Bolsonaro e os EUA atacarem o Ir\u00e3. Mas se o Brasil entrasse em guerra, eu preferiria um presidente militar que o Haddad. Eles iam superfaturar as balas, montar uma empresa de jipes pro Lulinha e mandar um kit gay pros \u00f3rf\u00e3os.",
        "display_text_range": [
          0,
          274
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 2,
      "reply_count": 4,
      "retweet_count": 9,
      "favorite_count": 107,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/hn3zXO0ahG",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1213164102081748992",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Fri Jan 03 01:59:34 +0000 2020",
      "id": 1212916378803552256,
      "id_str": "1212916378803552256",
      "text": "Acho q tava torcendo pelo Haddad pra comprar kit gay e bater no badalo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/7jB2qHfCLX https://t.co/lN7IVX4et2",
      "display_text_range": [
        0,
        98
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1154868397785718786,
        "id_str": "1154868397785718786",
        "name": "HeadCut3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
        "screen_name": "MrHeadCut",
        "location": "Portugal",
        "url": null,
        "description": "com esquizofr\u00eanico ideol\u00f3gico n\u00e3o se discute, manda umas verdades, denuncia e block\ud83d\ude18\nN\u00c3O EXISTE SOCIALISTA GR\u00c1TIS",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Portugal",
              "country_code": "PT",
              "locality": "Vila Vi\u00e7osa",
              "region": "\u00c9vora",
              "sub_region": "Vila Vi\u00e7osa",
              "full_name": "Vila Vi\u00e7osa, \u00c9vora, Portugal",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -7.41793,
                  38.7777
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 297,
        "friends_count": 474,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 1945,
        "statuses_count": 2235,
        "created_at": "Fri Jul 26 21:37:37 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212955681164267520/CjIkcmkU_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212955681164267520/CjIkcmkU_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1154868397785718786/1579475675",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1212792454283513858,
      "quoted_status_id_str": "1212792454283513858",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Thu Jan 02 17:47:08 +0000 2020",
        "id": 1212792454283513858,
        "id_str": "1212792454283513858",
        "text": "O @jairbolsonaro que foi eleito prometendo acabar com o fund\u00e3o e outras mamatas aprovou o fund\u00e3o pq ele e seu filho\u2026 https://t.co/ytbvAEJqvj",
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "truncated": true,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 14213711,
          "id_str": "14213711",
          "name": "Danilo Gentili",
          "screen_name": "DaniloGentili",
          "location": "Santo Andr\u00e9",
          "url": "https://www.instagram.com/danilogentili",
          "description": "Desde 1979 estragando tudo e decepcionando pessoas.",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": true,
          "followers_count": 17429572,
          "friends_count": 233,
          "listed_count": 21855,
          "favourites_count": 567,
          "statuses_count": 72885,
          "created_at": "Tue Mar 25 06:44:38 +0000 2008",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": true,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "000000",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "000000",
          "profile_sidebar_border_color": "000000",
          "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
          "profile_text_color": "000000",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1118281699887132673/AWBCEgx0_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1118281699887132673/AWBCEgx0_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14213711/1491155339",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "extended_tweet": {
          "full_text": "O @jairbolsonaro que foi eleito prometendo acabar com o fund\u00e3o e outras mamatas aprovou o fund\u00e3o pq ele e seu filho fundaram um partido e querem essa grana. O PSL tb. O Jair mentiu pra vcs.\n\nO presidente quer q o povo trabalhe pra encher o cu de pol\u00edtico de dinheiro. Lixo.",
          "display_text_range": [
            0,
            273
          ],
          "entities": {
            "hashtags": [],
            "urls": [],
            "user_mentions": [
              {
                "screen_name": "jairbolsonaro",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "id": 128372940,
                "id_str": "128372940",
                "indices": [
                  2,
                  16
                ]
              }
            ],
            "symbols": []
          }
        },
        "quote_count": 1805,
        "reply_count": 7088,
        "retweet_count": 5721,
        "favorite_count": 44889,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/ytbvAEJqvj",
              "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1212792454283513858",
              "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
              "indices": [
                117,
                140
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "jairbolsonaro",
              "name": "Jair M. Bolsonaro",
              "id": 128372940,
              "id_str": "128372940",
              "indices": [
                2,
                16
              ]
            }
          ],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/7jB2qHfCLX",
        "expanded": "https://twitter.com/DaniloGentili/status/1212792454283513858",
        "display": "twitter.com/DaniloGentili/\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/7jB2qHfCLX",
            "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloGentili/status/1212792454283513858",
            "display_url": "twitter.com/DaniloGentili/\u2026",
            "indices": [
              75,
              98
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": [],
        "media": [
          {
            "id": 1212916290765172744,
            "id_str": "1212916290765172744",
            "indices": [
              99,
              122
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ENUk8K1XsAgByNp.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ENUk8K1XsAgByNp.jpg",
            "url": "https://t.co/lN7IVX4et2",
            "display_url": "pic.twitter.com/lN7IVX4et2",
            "expanded_url": "https://twitter.com/FrogKingTW/status/1212916378803552256/photo/1",
            "type": "photo",
            "sizes": {
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "small": {
                "w": 354,
                "h": 640,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "w": 354,
                "h": 640,
                "resize": "fit"
              },
              "medium": {
                "w": 354,
                "h": 640,
                "resize": "fit"
              }
            }
          }
        ]
      },
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "id": 1212916290765172744,
            "id_str": "1212916290765172744",
            "indices": [
              99,
              122
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ENUk8K1XsAgByNp.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ENUk8K1XsAgByNp.jpg",
            "url": "https://t.co/lN7IVX4et2",
            "display_url": "pic.twitter.com/lN7IVX4et2",
            "expanded_url": "https://twitter.com/FrogKingTW/status/1212916378803552256/photo/1",
            "type": "animated_gif",
            "video_info": {
              "aspect_ratio": [
                177,
                320
              ],
              "variants": [
                {
                  "bitrate": 0,
                  "content_type": "video/mp4",
                  "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/ENUk8K1XsAgByNp.mp4"
                }
              ]
            },
            "sizes": {
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "small": {
                "w": 354,
                "h": 640,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "w": 354,
                "h": 640,
                "resize": "fit"
              },
              "medium": {
                "w": 354,
                "h": 640,
                "resize": "fit"
              }
            }
          }
        ]
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Dec 31 18:12:22 +0000 2019",
      "id": 1212074031358337024,
      "id_str": "1212074031358337024",
      "text": "J\u00e1 tenho a capa para o kit hetero e @jairbolsonaro j\u00e1 pode mandar para as escolas do Brasil,j\u00e1 que Haddad criou o k\u2026 https://t.co/euAgH6KnIe",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1139935627988938752,
        "id_str": "1139935627988938752",
        "name": "Rei das sombras e inimigo mortal dos comunistas.",
        "screen_name": "OpressorMarcelo",
        "location": null,
        "url": null,
        "description": "Perfil censurado pelo @TwitterBrasil @Twitter \nSou proibido de defender a direita pol\u00edtica no Brasil \nMas falo no @getongab e @BomPerfil",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 576,
        "friends_count": 1024,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 909,
        "statuses_count": 8530,
        "created_at": "Sat Jun 15 16:40:07 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1202866480024555520/EtU6HapJ_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202866480024555520/EtU6HapJ_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1139935627988938752/1575620692",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "J\u00e1 tenho a capa para o kit hetero e @jairbolsonaro j\u00e1 pode mandar para as escolas do Brasil,j\u00e1 que Haddad criou o kit gay para incentivar dar a bunda,ent\u00e3o est\u00e1 criado o kit hetero! https://t.co/xzwMtwBo01",
        "display_text_range": [
          0,
          181
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "jairbolsonaro",
              "name": "Jair M. Bolsonaro",
              "id": 128372940,
              "id_str": "128372940",
              "indices": [
                36,
                50
              ]
            }
          ],
          "symbols": [],
          "media": [
            {
              "id": 1212073967894351874,
              "id_str": "1212073967894351874",
              "indices": [
                182,
                205
              ],
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENIm2hnXUAIrHdO.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENIm2hnXUAIrHdO.jpg",
              "url": "https://t.co/xzwMtwBo01",
              "display_url": "pic.twitter.com/xzwMtwBo01",
              "expanded_url": "https://twitter.com/OpressorMarcelo/status/1212074031358337024/photo/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "medium": {
                  "w": 480,
                  "h": 480,
                  "resize": "fit"
                },
                "large": {
                  "w": 480,
                  "h": 480,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 480,
                  "h": 480,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "extended_entities": {
          "media": [
            {
              "id": 1212073967894351874,
              "id_str": "1212073967894351874",
              "indices": [
                182,
                205
              ],
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ENIm2hnXUAIrHdO.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ENIm2hnXUAIrHdO.jpg",
              "url": "https://t.co/xzwMtwBo01",
              "display_url": "pic.twitter.com/xzwMtwBo01",
              "expanded_url": "https://twitter.com/OpressorMarcelo/status/1212074031358337024/photo/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "medium": {
                  "w": 480,
                  "h": 480,
                  "resize": "fit"
                },
                "large": {
                  "w": 480,
                  "h": 480,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 480,
                  "h": 480,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/euAgH6KnIe",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1212074031358337024",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "jairbolsonaro",
            "name": "Jair M. Bolsonaro",
            "id": 128372940,
            "id_str": "128372940",
            "indices": [
              36,
              50
            ]
          }
        ],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Tue Dec 31 14:17:52 +0000 2019",
      "id": 1212015014380482561,
      "id_str": "1212015014380482561",
      "text": "3- Muito obrigado ao Haddad, q antes das elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 tinha sido o Min.Kit Gay e tentou erotizar nossos filhos dentro das salas de aula.",
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 93620668,
        "id_str": "93620668",
        "name": "Cristina Barroso",
        "screen_name": "krisbarroso",
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "url": null,
        "description": "\u2022 Artista Pl\u00e1stica \u2022 Numer\u00f3loga \nPor um pa\u00eds  mais justo e pr\u00f3spero.",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Rio de Janeiro",
              "region": "Rio de Janeiro",
              "sub_region": "Rio de Janeiro",
              "full_name": "Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -43.2075,
                  -22.90278
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 469,
        "friends_count": 813,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 9580,
        "statuses_count": 5540,
        "created_at": "Mon Nov 30 12:32:05 +0000 2009",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1190987904639782912/UZ6KidM-_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190987904639782912/UZ6KidM-_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/93620668/1572788679",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Mon Dec 30 15:46:05 +0000 2019",
      "id": 1211674827532185600,
      "id_str": "1211674827532185600",
      "text": "Que tipo de loucura \u00e9 essa???\n\nTerraplana, mamadeira de piroca, kit gay,  foro s\u00e3o paulo, universidade da maconha\u2026 https://t.co/2oomQSBlgO",
      "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 208092587,
        "id_str": "208092587",
        "name": "Arnobio Rocha",
        "screen_name": "arnobio1969",
        "location": "S\u00e3o Paulo",
        "url": "http://arnobiorocha.com.br",
        "description": "Telecomunica\u00e7\u00f5es e Direito - autor do Livro: Crise 2.0 - A Taxa de Lucro Reloaded",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "S\u00e3o Paulo",
              "region": "S\u00e3o Paulo",
              "sub_region": "S\u00e3o Paulo",
              "full_name": "S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -46.63611,
                  -23.5475
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 6273,
        "friends_count": 2799,
        "listed_count": 97,
        "favourites_count": 42943,
        "statuses_count": 170699,
        "created_at": "Tue Oct 26 16:28:09 +0000 2010",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/783021242781667332/_2J60A5Z_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/783021242781667332/_2J60A5Z_normal.jpg",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Que tipo de loucura \u00e9 essa???\n\nTerraplana, mamadeira de piroca, kit gay,  foro s\u00e3o paulo, universidade da maconha\n\nMais isso supera qualquer outra, Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 presidente, \u00e9 o Haddad...que tipo de gente burra acredita num ser desses??? https://t.co/4IeA7kxh6J",
        "display_text_range": [
          0,
          263
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/4IeA7kxh6J",
              "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/para-olavo-de-carvalho-quem-manda-no-pais-e-fernando-haddad/amp?__twitter_impression=true",
              "display_url": "metropoles.com/brasil/politic\u2026",
              "unwound": {
                "url": "https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/para-olavo-de-carvalho-quem-manda-no-pais-e-fernando-haddad/amp?__twitter_impression=true",
                "status": 200,
                "title": "Para Olavo de Carvalho, \"quem manda no pa\u00eds \u00e9 Fernando Haddad\"",
                "description": "Fil\u00f3sofo que \u00e9 guru do bolsonarismo diz que direita precisava ter criado movimento intelectual antes de buscar elei\u00e7\u00e3o. Veja v\u00eddeo"
              },
              "indices": [
                240,
                263
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 1,
      "retweet_count": 3,
      "favorite_count": 7,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/2oomQSBlgO",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1211674827532185600",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              115,
              138
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Mon Dec 30 13:25:24 +0000 2019",
      "id": 1211639422418128896,
      "id_str": "1211639422418128896",
      "text": "N\u00c3O SEI SE RIO OU CHORO!!!!\nO que mais me d\u00f3i \u00e9 que tem gente que ACREDITA nesse pulha.\nMas pra quem acredita em ma\u2026 https://t.co/EzyXjdRAws",
      "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 42946264,
        "id_str": "42946264",
        "name": "Ci\u00e7a Camargo",
        "screen_name": "Cissa58",
        "location": "Brasil",
        "url": null,
        "description": "Paulista, 68 anos.  Frase preferida: N\u00c3O H\u00c1 O QUE N\u00c3O HAJA",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "full_name": "Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -55.0,
                  -10.0
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 950,
        "friends_count": 1285,
        "listed_count": 0,
        "favourites_count": 80,
        "statuses_count": 51028,
        "created_at": "Wed May 27 18:39:12 +0000 2009",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "0A0002",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_link_color": "981CEB",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "E5EDE1",
        "profile_text_color": "0D36DB",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1100620340085080064/W_Xi_Cdd_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100620340085080064/W_Xi_Cdd_normal.png",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/42946264/1551243395",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "N\u00c3O SEI SE RIO OU CHORO!!!!\nO que mais me d\u00f3i \u00e9 que tem gente que ACREDITA nesse pulha.\nMas pra quem acredita em mamadeira de piroca, kit gay, governo sem corrup\u00e7\u00e3o, nada a espantar!!!!! https://t.co/UmfT6Pgw5j",
        "display_text_range": [
          0,
          210
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/UmfT6Pgw5j",
              "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/para-olavo-de-carvalho-quem-manda-no-pais-e-fernando-haddad/amp?__twitter_impression=true&fbclid=IwAR2tUScW6YCd0Kt-S9m0j9oe8CDdO-uk491m17s2ad_2-NhYJjGWmo75zO0",
              "display_url": "metropoles.com/brasil/politic\u2026",
              "unwound": {
                "url": "https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/para-olavo-de-carvalho-quem-manda-no-pais-e-fernando-haddad/amp?__twitter_impression=true&fbclid=IwAR2tUScW6YCd0Kt-S9m0j9oe8CDdO-uk491m17s2ad_2-NhYJjGWmo75zO0",
                "status": 200,
                "title": "Para Olavo de Carvalho, \"quem manda no pa\u00eds \u00e9 Fernando Haddad\"",
                "description": "Fil\u00f3sofo que \u00e9 guru do bolsonarismo diz que direita precisava ter criado movimento intelectual antes de buscar elei\u00e7\u00e3o. Veja v\u00eddeo"
              },
              "indices": [
                187,
                210
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/EzyXjdRAws",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1211639422418128896",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Sun Dec 29 15:17:09 +0000 2019",
      "id": 1211305158883397632,
      "id_str": "1211305158883397632",
      "text": "Olha o'' abre alas'' ao Kit Gay do Haddad- aqueke que era fake....\nMas os Evang\u00e9licos berraram e em 2012 ele suspen\u2026 https://t.co/NHXyRkWM1p",
      "display_text_range": [
        0,
        140
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 777739241954639872,
        "id_str": "777739241954639872",
        "name": "Ane \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b ROB\u00d4 do PR J.B.",
        "screen_name": "anechinelato",
        "location": "Porto Alegre- RS- Brasil",
        "url": null,
        "description": "#LibresDelComunismo\n#fundoeleitoraln\u00e3o  \n    B  R  \n#BolsonaroAt\u00e92026         \nA liberdade \u00e9 minha religi\u00e3o!!!\nNossa bandeira JAMAIS, ser\u00e1 vermelha...\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Porto Alegre",
              "region": "Rio Grande do Sul",
              "sub_region": "Porto Alegre",
              "full_name": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -51.23,
                  -30.03306
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 152,
        "friends_count": 751,
        "listed_count": 8,
        "favourites_count": 9162,
        "statuses_count": 7547,
        "created_at": "Mon Sep 19 05:20:59 +0000 2016",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848945298479230981/2cEbnjTS_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848945298479230981/2cEbnjTS_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/777739241954639872/1482603566",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1211282034221617152,
      "quoted_status_id_str": "1211282034221617152",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Sun Dec 29 13:45:16 +0000 2019",
        "id": 1211282034221617152,
        "id_str": "1211282034221617152",
        "text": "Deixe o seu coment\u00e1rio\n\nObs: se vc n\u00e3o v\u00ea nada demais nesta atitude, ja me faz o favor de me bloquear ta? https://t.co/W7ztZL0CLE",
        "display_text_range": [
          0,
          105
        ],
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 1181694156693016583,
          "id_str": "1181694156693016583",
          "name": "William Alves",
          "screen_name": "oieusouowill",
          "location": "Tangamandapio, Michoac\u00e1n de Oc",
          "url": null,
          "description": "Cat\u00f3lico, Direita, estudante de Direito, Contra o Aborto, as drogas, a a favor da fam\u00edlia.\n\nconta reserva: @0ieusouowilliam",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 7069,
          "friends_count": 4888,
          "listed_count": 2,
          "favourites_count": 5504,
          "statuses_count": 3069,
          "created_at": "Tue Oct 08 22:13:45 +0000 2019",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": false,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "F5F8FA",
          "profile_background_image_url": "",
          "profile_background_image_url_https": "",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "1DA1F2",
          "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
          "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
          "profile_text_color": "333333",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1220094429840715776/zMN9bDI6_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220094429840715776/zMN9bDI6_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1181694156693016583/1578479066",
          "default_profile": true,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 163,
        "reply_count": 325,
        "retweet_count": 1051,
        "favorite_count": 2010,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [],
          "user_mentions": [],
          "symbols": [],
          "media": [
            {
              "id": 1211281883734200320,
              "id_str": "1211281883734200320",
              "indices": [
                106,
                129
              ],
              "additional_media_info": {
                "monetizable": false
              },
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1211281883734200320/pu/img/sJIFHb466I-qkHCQ.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1211281883734200320/pu/img/sJIFHb466I-qkHCQ.jpg",
              "url": "https://t.co/W7ztZL0CLE",
              "display_url": "pic.twitter.com/W7ztZL0CLE",
              "expanded_url": "https://twitter.com/oieusouowill/status/1211282034221617152/video/1",
              "type": "photo",
              "sizes": {
                "small": {
                  "w": 480,
                  "h": 480,
                  "resize": "fit"
                },
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "medium": {
                  "w": 480,
                  "h": 480,
                  "resize": "fit"
                },
                "large": {
                  "w": 480,
                  "h": 480,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "extended_entities": {
          "media": [
            {
              "id": 1211281883734200320,
              "id_str": "1211281883734200320",
              "indices": [
                106,
                129
              ],
              "additional_media_info": {
                "monetizable": false
              },
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1211281883734200320/pu/img/sJIFHb466I-qkHCQ.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1211281883734200320/pu/img/sJIFHb466I-qkHCQ.jpg",
              "url": "https://t.co/W7ztZL0CLE",
              "display_url": "pic.twitter.com/W7ztZL0CLE",
              "expanded_url": "https://twitter.com/oieusouowill/status/1211282034221617152/video/1",
              "type": "video",
              "video_info": {
                "aspect_ratio": [
                  1,
                  1
                ],
                "duration_millis": 45000,
                "variants": [
                  {
                    "content_type": "application/x-mpegURL",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1211281883734200320/pu/pl/ZbJ_2_aOeIUOiYGC.m3u8?tag=10"
                  },
                  {
                    "bitrate": 832000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1211281883734200320/pu/vid/480x480/UZ_6m01ETDDSwCs_.mp4?tag=10"
                  },
                  {
                    "bitrate": 432000,
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1211281883734200320/pu/vid/320x320/1W3vEegLrU9z8u7_.mp4?tag=10"
                  }
                ]
              },
              "sizes": {
                "small": {
                  "w": 480,
                  "h": 480,
                  "resize": "fit"
                },
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "medium": {
                  "w": 480,
                  "h": 480,
                  "resize": "fit"
                },
                "large": {
                  "w": 480,
                  "h": 480,
                  "resize": "fit"
                }
              }
            }
          ]
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/EVkkJHjYIh",
        "expanded": "https://twitter.com/oieusouowill/status/1211282034221617152",
        "display": "twitter.com/oieusouowill/s\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Olha o'' abre alas'' ao Kit Gay do Haddad- aqueke que era fake....\nMas os Evang\u00e9licos berraram e em 2012 ele suspendou a palha\u00e7ada. https://t.co/EVkkJHjYIh",
        "display_text_range": [
          0,
          131
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/EVkkJHjYIh",
              "expanded_url": "https://twitter.com/oieusouowill/status/1211282034221617152",
              "display_url": "twitter.com/oieusouowill/s\u2026",
              "indices": [
                132,
                155
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/NHXyRkWM1p",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1211305158883397632",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              117,
              140
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Sat Dec 28 11:17:11 +0000 2019",
      "id": 1210882382787678208,
      "id_str": "1210882382787678208",
      "text": "Para quem acreditou em mamadeira de piroca, kit gay ou que o Haddad ia liberar incesto, esse papo de carro usado \u00e9\u2026 https://t.co/g2oH6C4BoX",
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 1108743951501193216,
        "id_str": "1108743951501193216",
        "name": "JaugustosRJ",
        "screen_name": "Jaugustod1",
        "location": "Zona Sul, Rio de Janeiro",
        "url": "http://www.aindanaotenho.com.br",
        "description": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Pense nas suas pr\u00f3prias atitudes e se veja como um espelho: voc\u00ea recebe sempre mais daquilo que d\u00e1 aos outros.\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 1789,
        "friends_count": 1811,
        "listed_count": 1,
        "favourites_count": 8142,
        "statuses_count": 13942,
        "created_at": "Thu Mar 21 14:55:32 +0000 2019",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1145736477122400256/PmVrUCkE_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145736477122400256/PmVrUCkE_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1108743951501193216/1562243335",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "Para quem acreditou em mamadeira de piroca, kit gay ou que o Haddad ia liberar incesto, esse papo de carro usado \u00e9 poesia...\n#Em2020ForaBolsonaro \n#LulaMelhorPresidente \n#SabadoDetremuraSdv \n#SabadoLiberdadeNoSDV",
        "display_text_range": [
          0,
          212
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [
            {
              "text": "Em2020ForaBolsonaro",
              "indices": [
                125,
                145
              ]
            },
            {
              "text": "LulaMelhorPresidente",
              "indices": [
                147,
                168
              ]
            },
            {
              "text": "SabadoDetremuraSdv",
              "indices": [
                170,
                189
              ]
            },
            {
              "text": "SabadoLiberdadeNoSDV",
              "indices": [
                191,
                212
              ]
            }
          ],
          "urls": [],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        }
      },
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 1,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/g2oH6C4BoX",
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1210882382787678208",
            "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
            "indices": [
              116,
              139
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Fri Dec 27 15:13:58 +0000 2019",
      "id": 1210579580295294977,
      "id_str": "1210579580295294977",
      "text": "Prejudicou o Haddad, com as fake News da mamadeira de piroca e com o kit gay. https://t.co/FWRPSOP6pT",
      "display_text_range": [
        0,
        77
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 329290018,
        "id_str": "329290018",
        "name": "Francisco",
        "screen_name": "Feitosa2016",
        "location": "Brasil",
        "url": null,
        "description": "Se voc\u00ea n\u00e3o cuidar, os jornais far\u00e3o voc\u00ea odiar as pessoas que est\u00e3o sendo oprimidas, e amar as pessoas que est\u00e3o oprimindo. Malcolm X",
        "translator_type": "regular",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "Bras\u00edlia",
              "region": "Federal District",
              "sub_region": "Bras\u00edlia",
              "full_name": "Bras\u00edlia, Federal District, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -47.92972,
                  -15.77972
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 2820,
        "friends_count": 4441,
        "listed_count": 15,
        "favourites_count": 7738,
        "statuses_count": 39358,
        "created_at": "Mon Jul 04 20:47:36 +0000 2011",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218290562945765376/BARiPScw_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218290562945765376/BARiPScw_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/329290018/1573514274",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": {
        "id": "a4ddc3856053f7e1",
        "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a4ddc3856053f7e1.json",
        "place_type": "city",
        "name": "Natal",
        "full_name": "Natal, Brazil",
        "country_code": "BR",
        "country": "Brazil",
        "bounding_box": {
          "type": "Polygon",
          "coordinates": [
            [
              [
                -35.291178,
                -5.897826
              ],
              [
                -35.291178,
                -3.851771
              ],
              [
                -33.80944,
                -3.851771
              ],
              [
                -33.80944,
                -5.897826
              ]
            ]
          ]
        },
        "attributes": {}
      },
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1210307235529863168,
      "quoted_status_id_str": "1210307235529863168",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Thu Dec 26 21:11:46 +0000 2019",
        "id": 1210307235529863168,
        "id_str": "1210307235529863168",
        "text": "Bolsonaro diz que sai da vida p\u00fablica se vier a prejudicar algu\u00e9m na condi\u00e7\u00e3o de presidente https://t.co/KbmiheutkU",
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
        "truncated": false,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 43340387,
          "id_str": "43340387",
          "name": "DCM ONLINE",
          "screen_name": "DCM_online",
          "location": "Sao Paulo, Brazil",
          "url": "http://www.diariodocentrodomundo.com.br/",
          "description": "Site apartid\u00e1rio de not\u00edcias e an\u00e1lises. Nossa miss\u00e3o \u00e9 lutar por uma sociedade menos desigual. Diretor: Kiko Nogueira",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": true,
          "followers_count": 152620,
          "friends_count": 999,
          "listed_count": 885,
          "favourites_count": 1002,
          "statuses_count": 133458,
          "created_at": "Fri May 29 14:36:06 +0000 2009",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": true,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "00CCFF",
          "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "00A3C7",
          "profile_sidebar_border_color": "000000",
          "profile_sidebar_fill_color": "90EDFC",
          "profile_text_color": "005C70",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/718100254306992128/sdOjwWxp_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/718100254306992128/sdOjwWxp_normal.jpg",
          "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43340387/1531483381",
          "default_profile": false,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "quote_count": 365,
        "reply_count": 1228,
        "retweet_count": 309,
        "favorite_count": 2040,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/KbmiheutkU",
              "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/bolsonaro-diz-que-sai-da-vida-publica-se-vier-a-prejudicar-alguem-na-condicao-de-presidente/",
              "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/bols\u2026",
              "unwound": {
                "url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/bolsonaro-diz-que-sai-da-vida-publica-se-vier-a-prejudicar-alguem-na-condicao-de-presidente/",
                "status": 200,
                "title": "Bolsonaro diz que sai da vida p\u00fablica se vier a prejudicar algu\u00e9m na condi\u00e7\u00e3o de presidente",
                "description": "\u2013 Por 28 anos estive na C\u00e2mara. Agora coloco em pr\u00e1tica o que vi e aprendi para o bem do nosso Pa\u00eds. \u2013 Caso, de concreto, voc\u00ea seja prejudicado por qualquer decis\u00e3o minha, eu mesmo saio da vida p\u00fablica imediatamente. \u2013 Um abra\u00e7o a todos! pic.twitter.com/TkSOm4HTCk \u2014 Jair M. Bolsonaro (@jairbolsonaro) December 26, 2019"
              },
              "indices": [
                92,
                115
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/FWRPSOP6pT",
        "expanded": "https://twitter.com/DCM_online/status/1210307235529863168",
        "display": "twitter.com/DCM_online/sta\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 1,
      "favorite_count": 0,
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/FWRPSOP6pT",
            "expanded_url": "https://twitter.com/DCM_online/status/1210307235529863168",
            "display_url": "twitter.com/DCM_online/sta\u2026",
            "indices": [
              78,
              101
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Thu Dec 26 19:00:31 +0000 2019",
      "id": 1210274206094680065,
      "id_str": "1210274206094680065",
      "text": "Quando @UOLNoticias se une ao pai do kit gay para criticar, mais um motivo para apoiar! #Bolsonaro2022 \n\nhttps://t.co/5TkhLTGr7l",
      "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 95024579,
        "id_str": "95024579",
        "name": "Rog\u00e9rio Costa",
        "screen_name": "AntiPT_Sempre",
        "location": "S\u00e3o Paulo",
        "url": null,
        "description": "Brasileiro, patriota, contra o politicamente correto e a sua cultura do senso comum!",
        "translator_type": "none",
        "derived": {
          "locations": [
            {
              "country": "Brazil",
              "country_code": "BR",
              "locality": "S\u00e3o Paulo",
              "region": "S\u00e3o Paulo",
              "sub_region": "S\u00e3o Paulo",
              "full_name": "S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Brazil",
              "geo": {
                "coordinates": [
                  -46.63611,
                  -23.5475
                ],
                "type": "point"
              }
            }
          ]
        },
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 453,
        "friends_count": 414,
        "listed_count": 3,
        "favourites_count": 3085,
        "statuses_count": 3157,
        "created_at": "Sun Dec 06 16:14:55 +0000 2009",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "33AEDB",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1114348990726909952/W8cy-83B_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114348990726909952/W8cy-83B_normal.png",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/95024579/1438100766",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "is_quote_status": false,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 0,
      "favorite_count": 1,
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "text": "Bolsonaro2022",
            "indices": [
              88,
              102
            ]
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/5TkhLTGr7l",
            "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/leonardo-sakamoto/2019/12/26/mudar-a-escolha-de-reitores-se-deve-a-baixa-adesao-ao-future-se-diz-haddad.htm",
            "display_url": "noticias.uol.com.br/colunas/leonar\u2026",
            "unwound": {
              "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/leonardo-sakamoto/2019/12/26/mudar-a-escolha-de-reitores-se-deve-a-baixa-adesao-ao-future-se-diz-haddad.htm",
              "status": 200,
              "title": "Governo muda escolha de reitores por baixa ades\u00e3o ao Future-se, diz Haddad",
              "description": "\"O governo deve ter ficado frustrado com a baixa ades\u00e3o ao programa Future-se. Viu qu..."
            },
            "indices": [
              105,
              128
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "UOLNoticias",
            "name": "UOL Not\u00edcias",
            "id": 14594698,
            "id_str": "14594698",
            "indices": [
              7,
              19
            ]
          }
        ],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    },
    {
      "created_at": "Wed Dec 25 23:56:19 +0000 2019",
      "id": 1209986261043294208,
      "id_str": "1209986261043294208",
      "text": "A\u00ed depois faz igual ao @Haddad_Fernando que depois que falou sobre kit gay,  morre negando.\n#portadosfundoslixo https://t.co/D04Cq4SI8V",
      "display_text_range": [
        0,
        111
      ],
      "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
      "truncated": false,
      "in_reply_to_status_id": null,
      "in_reply_to_status_id_str": null,
      "in_reply_to_user_id": null,
      "in_reply_to_user_id_str": null,
      "in_reply_to_screen_name": null,
      "user": {
        "id": 2356897700,
        "id_str": "2356897700",
        "name": "Miguxa  HEOLIX MORO",
        "screen_name": "MIGUXAHEOLI",
        "location": "\u2714 Verified Account.",
        "url": null,
        "description": "\ud83d\udd0aAs melhores TWITTADAS a gente v\u00ea por aqui.\n#Mulherescombolsonaro\n\n\ud83d\udc4a\ud83d\ude09\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 5501,
        "friends_count": 3771,
        "listed_count": 44,
        "favourites_count": 32695,
        "statuses_count": 91275,
        "created_at": "Sat Feb 22 20:37:32 +0000 2014",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "FA743E",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_link_color": "FA743E",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1213575062936150017/nhJqds2h_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213575062936150017/nhJqds2h_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2356897700/1578174018",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null,
      "contributors": null,
      "quoted_status_id": 1209948206567755792,
      "quoted_status_id_str": "1209948206567755792",
      "quoted_status": {
        "created_at": "Wed Dec 25 21:25:06 +0000 2019",
        "id": 1209948206567755792,
        "id_str": "1209948206567755792",
        "text": "Estou mandando o v\u00eddeo porque se contar, ningu\u00e9m acredita!!!!\n\nEle agora quer viciar seu filho na escola!!! \nPouca\u2026 https://t.co/UgW9YOkq9J",
        "display_text_range": [
          0,
          140
        ],
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "truncated": true,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
          "id": 890679938612948992,
          "id_str": "890679938612948992",
          "name": "Augusto Riboldi",
          "screen_name": "j_riboldia",
          "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
          "url": null,
          "description": "Mackenzista Cat\u00f3lico, aqui n\u00e3o tem lugar para comunista, s\u00e3o mentirosos e n\u00e3o existe um pa\u00eds comunista onde o povo n\u00e3o esteja com fome e seja escravo",
          "translator_type": "none",
          "protected": false,
          "verified": false,
          "followers_count": 282,
          "friends_count": 48,
          "listed_count": 2,
          "favourites_count": 13509,
          "statuses_count": 16578,
          "created_at": "Thu Jul 27 21:07:00 +0000 2017",
          "utc_offset": null,
          "time_zone": null,
          "geo_enabled": true,
          "lang": null,
          "contributors_enabled": false,
          "is_translator": false,
          "profile_background_color": "F5F8FA",
          "profile_background_image_url": "",
          "profile_background_image_url_https": "",
          "profile_background_tile": false,
          "profile_link_color": "1DA1F2",
          "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
          "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
          "profile_text_color": "333333",
          "profile_use_background_image": true,
          "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917757757624934400/pxvRYGPK_normal.jpg",
          "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917757757624934400/pxvRYGPK_normal.jpg",
          "default_profile": true,
          "default_profile_image": false,
          "following": null,
          "follow_request_sent": null,
          "notifications": null
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "extended_tweet": {
          "full_text": "Estou mandando o v\u00eddeo porque se contar, ningu\u00e9m acredita!!!!\n\nEle agora quer viciar seu filho na escola!!! \nPouca quantidade de drogas??? Hero\u00edna, coca\u00edna, maconha, haxixe e o que mais quiserem? \nEste \u00e9 o projeto do Deputado mau car\u00e1ter de esquerda, Marcelo Freixo do PSOL/RJ. https://t.co/Iknejy7a9x",
          "display_text_range": [
            0,
            277
          ],
          "entities": {
            "hashtags": [],
            "urls": [],
            "user_mentions": [],
            "symbols": [],
            "media": [
              {
                "id": 1209948125114359813,
                "id_str": "1209948125114359813",
                "indices": [
                  278,
                  301
                ],
                "additional_media_info": {
                  "monetizable": false
                },
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1209948125114359813/pu/img/W4MxrSrVofMGJBGl.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1209948125114359813/pu/img/W4MxrSrVofMGJBGl.jpg",
                "url": "https://t.co/Iknejy7a9x",
                "display_url": "pic.twitter.com/Iknejy7a9x",
                "expanded_url": "https://twitter.com/j_riboldia/status/1209948206567755792/video/1",
                "type": "video",
                "video_info": {
                  "aspect_ratio": [
                    4,
                    5
                  ],
                  "duration_millis": 49600,
                  "variants": [
                    {
                      "bitrate": 632000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1209948125114359813/pu/vid/320x400/Fm8-qled0WrATN6M.mp4?tag=10"
                    },
                    {
                      "content_type": "application/x-mpegURL",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1209948125114359813/pu/pl/XYT3BHTYei3P0cNJ.m3u8?tag=10"
                    }
                  ]
                },
                "sizes": {
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 320,
                    "h": 400,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "small": {
                    "w": 320,
                    "h": 400,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "large": {
                    "w": 320,
                    "h": 400,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              }
            ]
          },
          "extended_entities": {
            "media": [
              {
                "id": 1209948125114359813,
                "id_str": "1209948125114359813",
                "indices": [
                  278,
                  301
                ],
                "additional_media_info": {
                  "monetizable": false
                },
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1209948125114359813/pu/img/W4MxrSrVofMGJBGl.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1209948125114359813/pu/img/W4MxrSrVofMGJBGl.jpg",
                "url": "https://t.co/Iknejy7a9x",
                "display_url": "pic.twitter.com/Iknejy7a9x",
                "expanded_url": "https://twitter.com/j_riboldia/status/1209948206567755792/video/1",
                "type": "video",
                "video_info": {
                  "aspect_ratio": [
                    4,
                    5
                  ],
                  "duration_millis": 49600,
                  "variants": [
                    {
                      "bitrate": 632000,
                      "content_type": "video/mp4",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1209948125114359813/pu/vid/320x400/Fm8-qled0WrATN6M.mp4?tag=10"
                    },
                    {
                      "content_type": "application/x-mpegURL",
                      "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1209948125114359813/pu/pl/XYT3BHTYei3P0cNJ.m3u8?tag=10"
                    }
                  ]
                },
                "sizes": {
                  "thumb": {
                    "w": 150,
                    "h": 150,
                    "resize": "crop"
                  },
                  "medium": {
                    "w": 320,
                    "h": 400,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "small": {
                    "w": 320,
                    "h": 400,
                    "resize": "fit"
                  },
                  "large": {
                    "w": 320,
                    "h": 400,
                    "resize": "fit"
                  }
                }
              }
            ]
          }
        },
        "quote_count": 139,
        "reply_count": 356,
        "retweet_count": 463,
        "favorite_count": 844,
        "entities": {
          "hashtags": [],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/UgW9YOkq9J",
              "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1209948206567755792",
              "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
              "indices": [
                116,
                139
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [],
          "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "pt"
      },
      "quoted_status_permalink": {
        "url": "https://t.co/D04Cq4SI8V",
        "expanded": "https://twitter.com/j_riboldia/status/1209948206567755792",
        "display": "twitter.com/j_riboldia/sta\u2026"
      },
      "is_quote_status": true,
      "quote_count": 0,
      "reply_count": 0,
      "retweet_count": 1,
      "favorite_count": 1,
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "text": "portadosfundoslixo",
            "indices": [
              92,
              111
            ]
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/D04Cq4SI8V",
            "expanded_url": "https://twitter.com/j_riboldia/status/1209948206567755792",
            "display_url": "twitter.com/j_riboldia/sta\u2026",
            "indices": [
              112,
              135
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "Haddad_Fernando",
            "name": "Fernando Haddad",
            "id": 354095556,
            "id_str": "354095556",
            "indices": [
              23,
              39
            ]
          }
        ],
        "symbols": []
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": false,
      "filter_level": "low",
      "lang": "pt",
      "matching_rules": [
        {
          "tag": null
        }
      ]
    }
  ],
  "requestParameters": {
    "maxResults": 100,
    "fromDate": "201912240000",
    "toDate": "202001231618"
  }
}